<<<<<<< HEAD
var mortalidadeBorregosCabritosMensal = [{"id": 1, "mes": "10/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 14, "femreprod": 15453}, {"id": 17, "mes": "3/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 5305}, {"id": 33, "mes": "8/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 4, "femreprod": 37102}, {"id": 49, "mes": "1/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 399}, {"id": 65, "mes": "9/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 4, "femreprod": 12280}, {"id": 81, "mes": "11/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 11, "femreprod": 5534}, {"id": 97, "mes": "6/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 3, "femreprod": 1182}, {"id": 113, "mes": "2/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 2, "femreprod": 598}, {"id": 129, "mes": "8/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 9, "femreprod": 767}, {"id": 145, "mes": "10/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 53, "femreprod": 61158}, {"id": 161, "mes": "9/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 10, "femreprod": 811}, {"id": 177, "mes": "11/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1909}, {"id": 193, "mes": "5/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 3, "femreprod": 15034}, {"id": 209, "mes": "2/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 14}, {"id": 225, "mes": "8/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 315, "femreprod": 36691}, {"id": 241, "mes": "7/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 240, "femreprod": 39620}, {"id": 257, "mes": "4/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 0, "femreprod": 3450}, {"id": 273, "mes": "2/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 819}, {"id": 289, "mes": "2/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "femreprod": 3058}, {"id": 305, "mes": "9/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 566}, {"id": 321, "mes": "12/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 9, "femreprod": 7121}, {"id": 337, "mes": "4/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 12, "femreprod": 646}, {"id": 353, "mes": "4/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 1, "femreprod": 5056}, {"id": 369, "mes": "9/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 4, "femreprod": 1841}, {"id": 385, "mes": "3/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 16039}, {"id": 401, "mes": "12/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 8, "femreprod": 9704}, {"id": 417, "mes": "11/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 1, "femreprod": 22}, {"id": 433, "mes": "2/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 674}, {"id": 449, "mes": "5/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4078}, {"id": 465, "mes": "5/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "femreprod": 408}, {"id": 481, "mes": "2/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 2, "femreprod": 197}, {"id": 497, "mes": "4/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 112}, {"id": 513, "mes": "11/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 11, "femreprod": 16332}, {"id": 529, "mes": "4/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6543}, {"id": 545, "mes": "5/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 556}, {"id": 561, "mes": "5/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 1, "femreprod": 4852}, {"id": 577, "mes": "10/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8636}, {"id": 593, "mes": "6/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 5, "femreprod": 12670}, {"id": 609, "mes": "6/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 9, "femreprod": 9021}, {"id": 625, "mes": "8/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1138}, {"id": 641, "mes": "4/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 569}, {"id": 657, "mes": "10/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 6, "femreprod": 3540}, {"id": 673, "mes": "7/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 4, "femreprod": 2319}, {"id": 689, "mes": "6/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 3, "femreprod": 354}, {"id": 705, "mes": "12/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 721, "mes": "4/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 32, "femreprod": 6255}, {"id": 737, "mes": "6/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9487}, {"id": 753, "mes": "5/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 3, "femreprod": 697}, {"id": 769, "mes": "4/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 882}, {"id": 785, "mes": "9/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 3, "femreprod": 367}, {"id": 801, "mes": "12/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 6, "femreprod": 3743}, {"id": 817, "mes": "2/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 10, "femreprod": 12199}, {"id": 833, "mes": "9/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 26, "femreprod": 22131}, {"id": 849, "mes": "9/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 1, "femreprod": 6741}, {"id": 865, "mes": "2/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 974}, {"id": 881, "mes": "5/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4361}, {"id": 897, "mes": "11/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 8, "femreprod": 3610}, {"id": 913, "mes": "5/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 10, "femreprod": 30539}, {"id": 929, "mes": "6/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 5, "femreprod": 28564}, {"id": 945, "mes": "6/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 26358}, {"id": 961, "mes": "2/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3678}, {"id": 977, "mes": "7/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 7, "femreprod": 39827}, {"id": 993, "mes": "7/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1283}, {"id": 1009, "mes": "4/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 9, "femreprod": 38715}, {"id": 1025, "mes": "1/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 3, "femreprod": 11383}, {"id": 1041, "mes": "1/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 8, "femreprod": 1419}, {"id": 1057, "mes": "9/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 19, "femreprod": 6570}, {"id": 1073, "mes": "1/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 1, "femreprod": 13612}, {"id": 1089, "mes": "12/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 70, "femreprod": 39274}, {"id": 1105, "mes": "10/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3100}, {"id": 1121, "mes": "7/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "femreprod": 2030}, {"id": 1137, "mes": "8/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 12, "femreprod": 19703}, {"id": 1153, "mes": "5/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 48}, {"id": 1169, "mes": "3/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 4, "femreprod": 2190}, {"id": 1185, "mes": "10/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 77, "femreprod": 34581}, {"id": 1201, "mes": "2/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1882}, {"id": 1217, "mes": "3/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 46, "femreprod": 6743}, {"id": 1233, "mes": "2/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 5, "femreprod": 2636}, {"id": 1249, "mes": "12/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 9, "femreprod": 6427}, {"id": 1265, "mes": "7/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 5838}, {"id": 1281, "mes": "4/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 10295}, {"id": 1297, "mes": "11/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 15, "femreprod": 4582}, {"id": 1313, "mes": "3/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 8675}, {"id": 1329, "mes": "6/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 18, "femreprod": 15904}, {"id": 1345, "mes": "7/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 837}, {"id": 1361, "mes": "11/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 21, "femreprod": 6942}, {"id": 1377, "mes": "9/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 2, "femreprod": 478}, {"id": 1393, "mes": "11/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 5, "femreprod": 14437}, {"id": 1409, "mes": "6/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 392, "femreprod": 44775}, {"id": 1425, "mes": "1/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 2, "femreprod": 791}, {"id": 1441, "mes": "1/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 2, "femreprod": 670}, {"id": 1457, "mes": "3/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 9098}, {"id": 1473, "mes": "10/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 5, "femreprod": 1372}, {"id": 1489, "mes": "6/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 4, "femreprod": 17486}, {"id": 1505, "mes": "1/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3550}, {"id": 1521, "mes": "12/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 162}, {"id": 1537, "mes": "5/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 4, "femreprod": 10677}, {"id": 1553, "mes": "7/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3406}, {"id": 1569, "mes": "5/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6121}, {"id": 1585, "mes": "3/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 2, "femreprod": 4315}, {"id": 1601, "mes": "10/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1617, "mes": "10/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 306}, {"id": 1633, "mes": "5/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 92, "femreprod": 64492}, {"id": 1649, "mes": "8/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 26, "femreprod": 49572}, {"id": 1665, "mes": "4/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1419}, {"id": 1681, "mes": "12/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1252}, {"id": 1697, "mes": "5/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 1526}, {"id": 1713, "mes": "6/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "femreprod": 206}, {"id": 1729, "mes": "12/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3459}, {"id": 1745, "mes": "4/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 3, "femreprod": 15684}, {"id": 1761, "mes": "10/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4589}, {"id": 1777, "mes": "11/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 518}, {"id": 1793, "mes": "7/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 2, "femreprod": 11233}, {"id": 1809, "mes": "1/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 27, "femreprod": 3994}, {"id": 1825, "mes": "12/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3192}, {"id": 1841, "mes": "11/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 173}, {"id": 1857, "mes": "11/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 438}, {"id": 1873, "mes": "2/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 428}, {"id": 1889, "mes": "3/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 2, "femreprod": 333}, {"id": 1905, "mes": "8/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 1, "femreprod": 494}, {"id": 1921, "mes": "10/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 300}, {"id": 1937, "mes": "9/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 3846}, {"id": 1953, "mes": "11/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 2448}, {"id": 1969, "mes": "4/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 70}, {"id": 1985, "mes": "9/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 2, "femreprod": 13844}, {"id": 2001, "mes": "1/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 4608}, {"id": 2017, "mes": "12/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2156}, {"id": 2033, "mes": "3/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 596}, {"id": 2049, "mes": "9/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 3, "femreprod": 6867}, {"id": 2065, "mes": "9/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 4026}, {"id": 2081, "mes": "3/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 3, "femreprod": 13101}, {"id": 2097, "mes": "2/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1730}, {"id": 2113, "mes": "11/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2698}, {"id": 2129, "mes": "2/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 60, "femreprod": 32041}, {"id": 2145, "mes": "6/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 37}, {"id": 2161, "mes": "11/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2258}, {"id": 2177, "mes": "10/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 7, "femreprod": 6155}, {"id": 2193, "mes": "11/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 337}, {"id": 2209, "mes": "6/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 700}, {"id": 2225, "mes": "3/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 4, "femreprod": 26690}, {"id": 2241, "mes": "11/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 47, "femreprod": 12260}, {"id": 2257, "mes": "8/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 1, "femreprod": 848}, {"id": 2273, "mes": "10/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 25, "femreprod": 40882}, {"id": 2289, "mes": "6/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 2, "femreprod": 5769}, {"id": 2305, "mes": "8/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 422}, {"id": 2321, "mes": "7/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "femreprod": 10639}, {"id": 2337, "mes": "1/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 4, "femreprod": 13079}, {"id": 2353, "mes": "2/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 5, "femreprod": 3534}, {"id": 2369, "mes": "10/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 224}, {"id": 2385, "mes": "3/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 7, "femreprod": 2053}, {"id": 2401, "mes": "10/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 97, "femreprod": 2412}, {"id": 2417, "mes": "4/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 9, "femreprod": 856}, {"id": 2433, "mes": "5/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 410}, {"id": 2449, "mes": "11/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 34, "femreprod": 11504}, {"id": 2465, "mes": "2/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 943}, {"id": 2481, "mes": "11/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "femreprod": 2378}, {"id": 2497, "mes": "5/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 1, "femreprod": 146}, {"id": 2513, "mes": "11/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 37, "femreprod": 12248}, {"id": 2529, "mes": "8/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 351}, {"id": 2545, "mes": "11/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 2, "femreprod": 5614}, {"id": 2561, "mes": "2/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 16060}, {"id": 2577, "mes": "2/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 516}, {"id": 2593, "mes": "11/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 7, "femreprod": 24583}, {"id": 2609, "mes": "11/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7689}, {"id": 2625, "mes": "8/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 3, "femreprod": 1453}, {"id": 2641, "mes": "4/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 525}, {"id": 2657, "mes": "3/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4390}, {"id": 2673, "mes": "7/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 6, "femreprod": 1986}, {"id": 2689, "mes": "8/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 1, "femreprod": 142}, {"id": 2705, "mes": "12/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 102}, {"id": 2721, "mes": "9/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 4, "femreprod": 174}, {"id": 2737, "mes": "10/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 11, "femreprod": 3577}, {"id": 2753, "mes": "11/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 1, "femreprod": 400}, {"id": 2769, "mes": "10/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 107, "femreprod": 3193}, {"id": 2785, "mes": "7/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2540}, {"id": 2801, "mes": "9/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "femreprod": 17826}, {"id": 2817, "mes": "12/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1541}, {"id": 2833, "mes": "4/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 3, "femreprod": 2010}, {"id": 2849, "mes": "12/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 11, "femreprod": 24328}, {"id": 2865, "mes": "11/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 346, "femreprod": 38017}, {"id": 2881, "mes": "7/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 403}, {"id": 2897, "mes": "5/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1130}, {"id": 2913, "mes": "4/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 5, "femreprod": 2420}, {"id": 2929, "mes": "9/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5343}, {"id": 2945, "mes": "4/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1162}, {"id": 2961, "mes": "4/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 3, "femreprod": 12012}, {"id": 2977, "mes": "12/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 3, "femreprod": 7979}, {"id": 2993, "mes": "10/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1550}, {"id": 3009, "mes": "11/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 4, "femreprod": 23622}, {"id": 3025, "mes": "7/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 3, "femreprod": 2341}, {"id": 3041, "mes": "6/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1792}, {"id": 3057, "mes": "9/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5839}, {"id": 3073, "mes": "8/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 1997}, {"id": 3089, "mes": "8/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 1119}, {"id": 3105, "mes": "6/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 584}, {"id": 3121, "mes": "5/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 0, "femreprod": 4678}, {"id": 3137, "mes": "3/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1373}, {"id": 3153, "mes": "1/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 2, "femreprod": 717}, {"id": 3169, "mes": "5/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1505}, {"id": 3185, "mes": "6/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 401}, {"id": 3201, "mes": "3/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 9911}, {"id": 3217, "mes": "6/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 21}, {"id": 3233, "mes": "6/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 11, "femreprod": 3529}, {"id": 3249, "mes": "4/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 2014}, {"id": 3265, "mes": "9/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1176}, {"id": 3281, "mes": "8/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "femreprod": 2780}, {"id": 3297, "mes": "5/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 38, "femreprod": 8746}, {"id": 3313, "mes": "4/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1073}, {"id": 3329, "mes": "9/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2360}, {"id": 9, "mes": "9/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 8, "femreprod": 15097}, {"id": 25, "mes": "12/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 37930}, {"id": 41, "mes": "3/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5637}, {"id": 57, "mes": "10/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 368}, {"id": 73, "mes": "1/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 12, "femreprod": 5886}, {"id": 89, "mes": "4/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 2, "femreprod": 559}, {"id": 105, "mes": "10/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 1211}, {"id": 121, "mes": "9/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 11, "femreprod": 613}, {"id": 137, "mes": "7/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 34, "femreprod": 61575}, {"id": 153, "mes": "3/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "femreprod": 6802}, {"id": 169, "mes": "4/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 20, "femreprod": 818}, {"id": 185, "mes": "10/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 6, "femreprod": 15349}, {"id": 201, "mes": "8/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 97, "femreprod": 1938}, {"id": 217, "mes": "6/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 233, "mes": "9/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 97, "femreprod": 39378}, {"id": 249, "mes": "5/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 4, "femreprod": 1630}, {"id": 265, "mes": "9/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 2, "femreprod": 3317}, {"id": 281, "mes": "7/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "femreprod": 3122}, {"id": 297, "mes": "3/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 9, "femreprod": 24387}, {"id": 313, "mes": "7/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 566}, {"id": 329, "mes": "9/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 9, "femreprod": 17219}, {"id": 345, "mes": "3/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 2, "femreprod": 648}, {"id": 361, "mes": "12/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 3, "femreprod": 1841}, {"id": 377, "mes": "2/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 3, "femreprod": 28931}, {"id": 393, "mes": "4/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 16053}, {"id": 409, "mes": "1/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 16}, {"id": 425, "mes": "2/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 4, "femreprod": 1116}, {"id": 441, "mes": "1/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 704}, {"id": 457, "mes": "11/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1846}, {"id": 473, "mes": "10/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 3, "femreprod": 413}, {"id": 489, "mes": "12/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 111}, {"id": 505, "mes": "3/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3013}, {"id": 521, "mes": "4/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 6, "femreprod": 16351}, {"id": 537, "mes": "3/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 559}, {"id": 553, "mes": "10/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 6, "femreprod": 12961}, {"id": 569, "mes": "7/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8676}, {"id": 585, "mes": "3/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 85, "femreprod": 3656}, {"id": 601, "mes": "8/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 0, "femreprod": 12612}, {"id": 617, "mes": "4/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1130}, {"id": 633, "mes": "6/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "femreprod": 3658}, {"id": 649, "mes": "5/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 564}, {"id": 665, "mes": "8/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 5, "femreprod": 2339}, {"id": 681, "mes": "2/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "femreprod": 327}, {"id": 697, "mes": "7/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 0, "femreprod": 355}, {"id": 713, "mes": "9/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 10, "femreprod": 5978}, {"id": 729, "mes": "10/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 3, "femreprod": 7077}, {"id": 745, "mes": "10/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9265}, {"id": 761, "mes": "11/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 882}, {"id": 777, "mes": "11/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 4, "femreprod": 91}, {"id": 793, "mes": "1/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 6, "femreprod": 384}, {"id": 809, "mes": "9/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 3, "femreprod": 12221}, {"id": 825, "mes": "3/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 490}, {"id": 841, "mes": "8/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 18, "femreprod": 22143}, {"id": 857, "mes": "4/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 979}, {"id": 873, "mes": "12/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6249}, {"id": 889, "mes": "11/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4443}, {"id": 905, "mes": "11/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4072}, {"id": 921, "mes": "7/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 11, "femreprod": 28533}, {"id": 937, "mes": "11/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 57}, {"id": 953, "mes": "7/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 26321}, {"id": 969, "mes": "3/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 40389}, {"id": 985, "mes": "9/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 1458}, {"id": 1001, "mes": "12/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1308}, {"id": 1017, "mes": "6/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15700}, {"id": 1033, "mes": "9/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 4, "femreprod": 1460}, {"id": 1049, "mes": "1/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 152}, {"id": 1065, "mes": "12/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 6, "femreprod": 6437}, {"id": 1081, "mes": "3/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 8, "femreprod": 37993}, {"id": 1097, "mes": "10/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 2, "femreprod": 2697}, {"id": 1113, "mes": "11/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3085}, {"id": 1129, "mes": "9/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 9, "femreprod": 19502}, {"id": 1145, "mes": "3/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 48}, {"id": 1161, "mes": "10/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 147}, {"id": 1177, "mes": "8/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 9, "femreprod": 2130}, {"id": 1193, "mes": "7/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1827}, {"id": 1209, "mes": "5/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2640}, {"id": 1225, "mes": "11/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 6, "femreprod": 6562}, {"id": 1241, "mes": "2/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 24, "femreprod": 6713}, {"id": 1257, "mes": "4/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 45}, {"id": 1273, "mes": "9/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5847}, {"id": 1289, "mes": "5/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 5, "femreprod": 4449}, {"id": 1305, "mes": "9/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 934}, {"id": 1321, "mes": "9/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 7, "femreprod": 8671}, {"id": 1337, "mes": "6/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 813}, {"id": 1353, "mes": "12/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 355}, {"id": 1369, "mes": "3/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 54, "femreprod": 7470}, {"id": 1385, "mes": "2/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "femreprod": 499}, {"id": 1401, "mes": "12/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 78, "femreprod": 44840}, {"id": 1417, "mes": "1/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 22, "femreprod": 23902}, {"id": 1433, "mes": "3/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 4, "femreprod": 790}, {"id": 1449, "mes": "7/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8881}, {"id": 1465, "mes": "4/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3784}, {"id": 1481, "mes": "7/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 4, "femreprod": 1363}, {"id": 1497, "mes": "4/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 15, "femreprod": 12403}, {"id": 1513, "mes": "5/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 3460}, {"id": 1529, "mes": "6/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 11, "femreprod": 10765}, {"id": 1545, "mes": "8/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "femreprod": 2619}, {"id": 1561, "mes": "1/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3477}, {"id": 1577, "mes": "2/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 6, "femreprod": 4282}, {"id": 1593, "mes": "9/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 3, "femreprod": 1549}, {"id": 1609, "mes": "6/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1625, "mes": "2/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 55, "femreprod": 65644}, {"id": 1641, "mes": "5/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 1265}, {"id": 1657, "mes": "12/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 16, "femreprod": 49324}, {"id": 1673, "mes": "10/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1265}, {"id": 1689, "mes": "10/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 7, "femreprod": 7471}, {"id": 1705, "mes": "6/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 1, "femreprod": 1430}, {"id": 1721, "mes": "5/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3586}, {"id": 1737, "mes": "10/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 3, "femreprod": 4348}, {"id": 1753, "mes": "5/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 3, "femreprod": 15705}, {"id": 1769, "mes": "10/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 527}, {"id": 1785, "mes": "8/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "femreprod": 10953}, {"id": 1801, "mes": "5/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 11270}, {"id": 1817, "mes": "2/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 4, "femreprod": 2594}, {"id": 1833, "mes": "9/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 169}, {"id": 1849, "mes": "1/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 9, "femreprod": 6284}, {"id": 1865, "mes": "9/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 430}, {"id": 1881, "mes": "12/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 18074}, {"id": 1897, "mes": "4/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "femreprod": 334}, {"id": 1913, "mes": "12/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 3, "femreprod": 312}, {"id": 1929, "mes": "4/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 10, "femreprod": 13510}, {"id": 1945, "mes": "11/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3778}, {"id": 1961, "mes": "11/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 72}, {"id": 1977, "mes": "5/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 5, "femreprod": 20317}, {"id": 1993, "mes": "3/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13765}, {"id": 2009, "mes": "10/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2070}, {"id": 2025, "mes": "6/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2138}, {"id": 2041, "mes": "7/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 616}, {"id": 2057, "mes": "12/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 4024}, {"id": 2073, "mes": "8/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 127}, {"id": 2089, "mes": "5/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 329, "femreprod": 30233}, {"id": 2105, "mes": "6/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 7, "femreprod": 1716}, {"id": 2121, "mes": "7/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 23, "femreprod": 30719}, {"id": 2137, "mes": "2/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1547}, {"id": 2153, "mes": "10/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 36}, {"id": 2169, "mes": "8/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 19, "femreprod": 4866}, {"id": 2185, "mes": "2/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 273}, {"id": 2201, "mes": "9/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 50, "femreprod": 3027}, {"id": 2217, "mes": "4/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 699}, {"id": 2233, "mes": "3/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 83, "femreprod": 12292}, {"id": 2249, "mes": "5/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 7, "femreprod": 2240}, {"id": 2265, "mes": "2/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 1, "femreprod": 836}, {"id": 2281, "mes": "12/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "femreprod": 5422}, {"id": 2297, "mes": "4/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3350}, {"id": 2313, "mes": "9/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 424}, {"id": 2329, "mes": "5/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 2, "femreprod": 12783}, {"id": 2345, "mes": "9/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 2498}, {"id": 2361, "mes": "3/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 2, "femreprod": 3514}, {"id": 2377, "mes": "9/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 1, "femreprod": 2015}, {"id": 2393, "mes": "10/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 6, "femreprod": 11835}, {"id": 2409, "mes": "11/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 72, "femreprod": 2357}, {"id": 2425, "mes": "2/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 402}, {"id": 2441, "mes": "9/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 8, "femreprod": 2280}, {"id": 2457, "mes": "6/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 18, "femreprod": 11500}, {"id": 2473, "mes": "1/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 5, "femreprod": 2499}, {"id": 2489, "mes": "5/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 792}, {"id": 2505, "mes": "8/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 157}, {"id": 2521, "mes": "6/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 366}, {"id": 2537, "mes": "12/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 4, "femreprod": 1735}, {"id": 2553, "mes": "4/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5456}, {"id": 2569, "mes": "6/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1134}, {"id": 2585, "mes": "12/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 2, "femreprod": 597}, {"id": 2601, "mes": "12/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7669}, {"id": 2617, "mes": "8/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 6, "femreprod": 434}, {"id": 2633, "mes": "5/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 3, "femreprod": 1418}, {"id": 2649, "mes": "1/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4467}, {"id": 2665, "mes": "6/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 5, "femreprod": 5755}, {"id": 2681, "mes": "7/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 553}, {"id": 2697, "mes": "7/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 7, "femreprod": 141}, {"id": 2713, "mes": "8/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "femreprod": 166}, {"id": 2729, "mes": "3/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1172, "femreprod": 515}, {"id": 2745, "mes": "4/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 14, "femreprod": 3697}, {"id": 2761, "mes": "3/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 250, "femreprod": 3858}, {"id": 2777, "mes": "7/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 1710}, {"id": 2793, "mes": "4/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 2, "femreprod": 867}, {"id": 2809, "mes": "5/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "femreprod": 17948}, {"id": 2825, "mes": "11/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 4, "femreprod": 1951}, {"id": 2841, "mes": "1/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 5, "femreprod": 17813}, {"id": 2857, "mes": "10/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 1, "femreprod": 23678}, {"id": 2873, "mes": "11/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 398}, {"id": 2889, "mes": "6/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 413}, {"id": 2905, "mes": "11/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1112}, {"id": 2921, "mes": "3/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 1, "femreprod": 5476}, {"id": 2937, "mes": "5/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2375}, {"id": 2953, "mes": "2/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7204}, {"id": 2969, "mes": "2/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 43, "femreprod": 8636}, {"id": 2985, "mes": "9/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 4, "femreprod": 6232}, {"id": 3001, "mes": "11/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1600}, {"id": 3017, "mes": "3/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 4, "femreprod": 22915}, {"id": 3033, "mes": "9/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1873}, {"id": 3049, "mes": "10/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 4, "femreprod": 4301}, {"id": 3065, "mes": "11/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5654}, {"id": 3081, "mes": "5/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 18, "femreprod": 2655}, {"id": 3097, "mes": "7/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 1140}, {"id": 3113, "mes": "2/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 1, "femreprod": 4705}, {"id": 3129, "mes": "7/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 4, "femreprod": 10653}, {"id": 3145, "mes": "2/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1377}, {"id": 3161, "mes": "10/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1541}, {"id": 3177, "mes": "11/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 4, "femreprod": 8595}, {"id": 3193, "mes": "3/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 405}, {"id": 3209, "mes": "10/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 26}, {"id": 3225, "mes": "7/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 3, "femreprod": 5738}, {"id": 3241, "mes": "2/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 13, "femreprod": 3601}, {"id": 3257, "mes": "8/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 836}, {"id": 3273, "mes": "3/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1674}, {"id": 3289, "mes": "4/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 1, "femreprod": 2804}, {"id": 3305, "mes": "12/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2474}, {"id": 3321, "mes": "2/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1010}, {"id": 16, "mes": "9/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 5276}, {"id": 32, "mes": "1/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 5, "femreprod": 36408}, {"id": 48, "mes": "7/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5597}, {"id": 64, "mes": "1/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 26, "femreprod": 12430}, {"id": 80, "mes": "2/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 16, "femreprod": 5823}, {"id": 96, "mes": "3/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "femreprod": 556}, {"id": 112, "mes": "1/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 4, "femreprod": 606}, {"id": 128, "mes": "3/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 14, "femreprod": 770}, {"id": 144, "mes": "1/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 66, "femreprod": 62995}, {"id": 160, "mes": "1/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 804}, {"id": 176, "mes": "8/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1941}, {"id": 192, "mes": "7/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 6, "femreprod": 15109}, {"id": 208, "mes": "1/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 14}, {"id": 224, "mes": "3/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 199, "femreprod": 37225}, {"id": 240, "mes": "10/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 73, "femreprod": 39434}, {"id": 256, "mes": "7/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 3, "femreprod": 3403}, {"id": 272, "mes": "7/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 839}, {"id": 288, "mes": "5/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 2, "femreprod": 3158}, {"id": 304, "mes": "3/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 588}, {"id": 320, "mes": "10/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 1, "femreprod": 6930}, {"id": 336, "mes": "7/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "femreprod": 655}, {"id": 352, "mes": "6/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 5088}, {"id": 368, "mes": "8/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 7, "femreprod": 1874}, {"id": 384, "mes": "5/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 4, "femreprod": 16023}, {"id": 400, "mes": "9/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 8, "femreprod": 9490}, {"id": 416, "mes": "6/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 432, "mes": "7/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 731}, {"id": 448, "mes": "4/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4082}, {"id": 464, "mes": "9/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 6, "femreprod": 414}, {"id": 480, "mes": "5/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 200}, {"id": 496, "mes": "5/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 1, "femreprod": 113}, {"id": 512, "mes": "9/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 32, "femreprod": 15965}, {"id": 528, "mes": "1/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6908}, {"id": 544, "mes": "12/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 580}, {"id": 560, "mes": "10/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 24, "femreprod": 4913}, {"id": 576, "mes": "1/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 9097}, {"id": 592, "mes": "4/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "femreprod": 12697}, {"id": 608, "mes": "12/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 28, "femreprod": 9277}, {"id": 624, "mes": "7/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1148}, {"id": 640, "mes": "11/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 502}, {"id": 656, "mes": "5/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 4, "femreprod": 3604}, {"id": 672, "mes": "10/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 1, "femreprod": 2310}, {"id": 688, "mes": "3/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "femreprod": 343}, {"id": 704, "mes": "6/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 720, "mes": "3/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 15, "femreprod": 6386}, {"id": 736, "mes": "7/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9390}, {"id": 752, "mes": "4/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 2, "femreprod": 701}, {"id": 768, "mes": "12/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 880}, {"id": 784, "mes": "4/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "femreprod": 383}, {"id": 800, "mes": "4/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 8, "femreprod": 3702}, {"id": 816, "mes": "1/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 10, "femreprod": 12351}, {"id": 832, "mes": "3/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 45, "femreprod": 22410}, {"id": 848, "mes": "4/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6805}, {"id": 864, "mes": "7/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 980}, {"id": 880, "mes": "12/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4445}, {"id": 896, "mes": "3/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 13, "femreprod": 3736}, {"id": 912, "mes": "7/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 34, "femreprod": 30517}, {"id": 928, "mes": "9/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 11, "femreprod": 28342}, {"id": 944, "mes": "9/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 26351}, {"id": 960, "mes": "11/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 1, "femreprod": 3543}, {"id": 976, "mes": "12/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 15, "femreprod": 40332}, {"id": 992, "mes": "6/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1305}, {"id": 1008, "mes": "5/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 17, "femreprod": 38797}, {"id": 1024, "mes": "6/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 9, "femreprod": 11091}, {"id": 1040, "mes": "8/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 5, "femreprod": 1460}, {"id": 1056, "mes": "7/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 140}, {"id": 1072, "mes": "12/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13141}, {"id": 1088, "mes": "10/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 9, "femreprod": 37832}, {"id": 1104, "mes": "7/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2715}, {"id": 1120, "mes": "10/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 1954}, {"id": 1136, "mes": "12/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 18, "femreprod": 19980}, {"id": 1152, "mes": "9/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 48}, {"id": 1168, "mes": "7/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 4, "femreprod": 2135}, {"id": 1184, "mes": "1/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 93, "femreprod": 36552}, {"id": 1200, "mes": "9/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1817}, {"id": 1216, "mes": "12/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 67, "femreprod": 6634}, {"id": 1232, "mes": "11/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 2, "femreprod": 2630}, {"id": 1248, "mes": "6/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 8, "femreprod": 6289}, {"id": 1264, "mes": "11/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5654}, {"id": 1280, "mes": "5/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 10379}, {"id": 1296, "mes": "8/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 14, "femreprod": 4560}, {"id": 1312, "mes": "1/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 9007}, {"id": 1328, "mes": "5/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 14, "femreprod": 16022}, {"id": 1344, "mes": "5/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 801}, {"id": 1360, "mes": "7/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 68, "femreprod": 7235}, {"id": 1376, "mes": "12/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 15, "femreprod": 471}, {"id": 1392, "mes": "7/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 5, "femreprod": 14276}, {"id": 1408, "mes": "5/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 320, "femreprod": 45000}, {"id": 1424, "mes": "9/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 2, "femreprod": 862}, {"id": 1440, "mes": "2/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 7, "femreprod": 665}, {"id": 1456, "mes": "6/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 3, "femreprod": 8852}, {"id": 1472, "mes": "9/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 6, "femreprod": 1360}, {"id": 1488, "mes": "5/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 11, "femreprod": 17533}, {"id": 1504, "mes": "8/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 3367}, {"id": 1520, "mes": "8/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 151}, {"id": 1536, "mes": "10/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 4, "femreprod": 10055}, {"id": 1552, "mes": "5/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3416}, {"id": 1568, "mes": "6/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "femreprod": 6149}, {"id": 1584, "mes": "12/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 10, "femreprod": 4199}, {"id": 1600, "mes": "8/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1616, "mes": "9/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 305}, {"id": 1632, "mes": "7/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 160, "femreprod": 63853}, {"id": 1648, "mes": "7/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 13, "femreprod": 49746}, {"id": 1664, "mes": "10/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1403}, {"id": 1680, "mes": "3/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1398}, {"id": 1696, "mes": "11/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 1418}, {"id": 1712, "mes": "4/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 212}, {"id": 1728, "mes": "4/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3591}, {"id": 1744, "mes": "6/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 1, "femreprod": 4339}, {"id": 1760, "mes": "3/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4731}, {"id": 1776, "mes": "1/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 536}, {"id": 1792, "mes": "5/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 1, "femreprod": 11056}, {"id": 1808, "mes": "4/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 3874}, {"id": 1824, "mes": "6/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3203}, {"id": 1840, "mes": "10/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 172}, {"id": 1856, "mes": "7/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 3, "femreprod": 6222}, {"id": 1872, "mes": "6/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 435}, {"id": 1888, "mes": "7/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "femreprod": 356}, {"id": 1904, "mes": "7/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 20, "femreprod": 488}, {"id": 1920, "mes": "2/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 327}, {"id": 1936, "mes": "7/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3906}, {"id": 1952, "mes": "1/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 2717}, {"id": 1968, "mes": "12/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 73}, {"id": 1984, "mes": "5/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 3, "femreprod": 13895}, {"id": 2000, "mes": "11/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 4363}, {"id": 2016, "mes": "11/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2126}, {"id": 2032, "mes": "2/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 600}, {"id": 2048, "mes": "1/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 9, "femreprod": 8124}, {"id": 2064, "mes": "7/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3897}, {"id": 2080, "mes": "9/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 2, "femreprod": 13258}, {"id": 2096, "mes": "8/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1689}, {"id": 2112, "mes": "3/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2679}, {"id": 2128, "mes": "12/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 12, "femreprod": 30986}, {"id": 2144, "mes": "4/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 37}, {"id": 2160, "mes": "3/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2329}, {"id": 2176, "mes": "7/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 2, "femreprod": 6297}, {"id": 2192, "mes": "9/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 327}, {"id": 2208, "mes": "1/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 100, "femreprod": 2985}, {"id": 2224, "mes": "4/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 5, "femreprod": 26647}, {"id": 2240, "mes": "5/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 69, "femreprod": 12271}, {"id": 2256, "mes": "9/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 2205}, {"id": 2272, "mes": "11/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 21, "femreprod": 41295}, {"id": 2288, "mes": "10/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "femreprod": 5580}, {"id": 2304, "mes": "8/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3216}, {"id": 2320, "mes": "12/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "femreprod": 11286}, {"id": 2336, "mes": "9/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 11, "femreprod": 12717}, {"id": 2352, "mes": "11/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 2491}, {"id": 2368, "mes": "7/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 1, "femreprod": 224}, {"id": 2384, "mes": "6/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 6, "femreprod": 2035}, {"id": 2400, "mes": "5/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 128, "femreprod": 2510}, {"id": 2416, "mes": "11/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 850}, {"id": 2432, "mes": "6/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 1, "femreprod": 446}, {"id": 2448, "mes": "2/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 11, "femreprod": 11485}, {"id": 2464, "mes": "4/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 915}, {"id": 2480, "mes": "8/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 2, "femreprod": 2394}, {"id": 2496, "mes": "7/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 795}, {"id": 2512, "mes": "1/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 64, "femreprod": 13109}, {"id": 2528, "mes": "1/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 376}, {"id": 2544, "mes": "9/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 3, "femreprod": 1676}, {"id": 2560, "mes": "1/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15994}, {"id": 2576, "mes": "10/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 1, "femreprod": 540}, {"id": 2592, "mes": "2/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 5, "femreprod": 25514}, {"id": 2608, "mes": "7/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7564}, {"id": 2624, "mes": "10/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 5, "femreprod": 1442}, {"id": 2640, "mes": "6/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 519}, {"id": 2656, "mes": "12/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4321}, {"id": 2672, "mes": "2/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 2074}, {"id": 2688, "mes": "8/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 598}, {"id": 2704, "mes": "2/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 85}, {"id": 2720, "mes": "3/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "femreprod": 176}, {"id": 2736, "mes": "7/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1275, "femreprod": 531}, {"id": 2752, "mes": "3/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 373}, {"id": 2768, "mes": "4/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 275, "femreprod": 3856}, {"id": 2784, "mes": "6/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 1719}, {"id": 2800, "mes": "3/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 8, "femreprod": 18364}, {"id": 2816, "mes": "5/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1426}, {"id": 2832, "mes": "7/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 5, "femreprod": 1927}, {"id": 2848, "mes": "4/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 23, "femreprod": 23728}, {"id": 2864, "mes": "12/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 457, "femreprod": 38613}, {"id": 2880, "mes": "2/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 429}, {"id": 2896, "mes": "2/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1076}, {"id": 2912, "mes": "5/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 2, "femreprod": 2410}, {"id": 2928, "mes": "12/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5376}, {"id": 2944, "mes": "8/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1177}, {"id": 2960, "mes": "6/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 11971}, {"id": 2976, "mes": "4/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 12, "femreprod": 8408}, {"id": 2992, "mes": "5/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 1, "femreprod": 6046}, {"id": 3008, "mes": "10/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 127}, {"id": 3024, "mes": "6/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 5, "femreprod": 2364}, {"id": 3040, "mes": "4/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1823}, {"id": 3056, "mes": "4/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 5, "femreprod": 4473}, {"id": 3072, "mes": "9/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2100}, {"id": 3088, "mes": "10/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 1116}, {"id": 3104, "mes": "12/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 588}, {"id": 3120, "mes": "6/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 1, "femreprod": 4700}, {"id": 3136, "mes": "8/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1291}, {"id": 3152, "mes": "9/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 708}, {"id": 3168, "mes": "1/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1507}, {"id": 3184, "mes": "4/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 405}, {"id": 3200, "mes": "5/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10012}, {"id": 3216, "mes": "3/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 24}, {"id": 3232, "mes": "5/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 3, "femreprod": 5753}, {"id": 3248, "mes": "6/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 1, "femreprod": 1999}, {"id": 3264, "mes": "1/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1218}, {"id": 3280, "mes": "1/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 2, "femreprod": 2919}, {"id": 3296, "mes": "12/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 41, "femreprod": 8832}, {"id": 3312, "mes": "9/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 403}, {"id": 3328, "mes": "5/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2442}, {"id": 11, "mes": "11/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 17, "femreprod": 15463}, {"id": 27, "mes": "9/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 1, "femreprod": 37236}, {"id": 43, "mes": "2/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5685}, {"id": 59, "mes": "4/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 376}, {"id": 75, "mes": "12/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 16, "femreprod": 5571}, {"id": 91, "mes": "12/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 2, "femreprod": 560}, {"id": 107, "mes": "2/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 1, "femreprod": 1218}, {"id": 123, "mes": "9/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 3, "femreprod": 758}, {"id": 139, "mes": "11/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 79, "femreprod": 61469}, {"id": 155, "mes": "5/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 1, "femreprod": 6744}, {"id": 171, "mes": "5/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1968}, {"id": 187, "mes": "12/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 7, "femreprod": 15591}, {"id": 203, "mes": "10/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 59, "femreprod": 1900}, {"id": 219, "mes": "12/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 115, "femreprod": 35873}, {"id": 235, "mes": "11/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 78, "femreprod": 39387}, {"id": 251, "mes": "9/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 11, "femreprod": 1577}, {"id": 267, "mes": "10/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 871}, {"id": 283, "mes": "1/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 4, "femreprod": 3079}, {"id": 299, "mes": "12/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 15, "femreprod": 24083}, {"id": 315, "mes": "9/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 1, "femreprod": 6886}, {"id": 331, "mes": "1/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 17926}, {"id": 347, "mes": "8/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 5129}, {"id": 363, "mes": "6/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 10, "femreprod": 1909}, {"id": 379, "mes": "9/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 11, "femreprod": 27778}, {"id": 395, "mes": "8/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 8, "femreprod": 9568}, {"id": 411, "mes": "10/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 23}, {"id": 427, "mes": "10/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 1, "femreprod": 1131}, {"id": 443, "mes": "10/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4092}, {"id": 459, "mes": "1/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1785}, {"id": 475, "mes": "12/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 186}, {"id": 491, "mes": "8/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 114}, {"id": 507, "mes": "1/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3005}, {"id": 523, "mes": "3/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6563}, {"id": 539, "mes": "10/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 570}, {"id": 555, "mes": "5/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 2, "femreprod": 12384}, {"id": 571, "mes": "11/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8620}, {"id": 587, "mes": "4/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 38, "femreprod": 3675}, {"id": 603, "mes": "3/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 1, "femreprod": 8940}, {"id": 619, "mes": "9/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1125}, {"id": 635, "mes": "3/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 3, "femreprod": 3715}, {"id": 651, "mes": "4/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 2, "femreprod": 3626}, {"id": 667, "mes": "6/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 19, "femreprod": 2311}, {"id": 683, "mes": "12/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 1, "femreprod": 323}, {"id": 699, "mes": "2/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 715, "mes": "5/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 6, "femreprod": 6188}, {"id": 731, "mes": "1/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 13, "femreprod": 7296}, {"id": 747, "mes": "12/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 5, "femreprod": 735}, {"id": 763, "mes": "8/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 882}, {"id": 779, "mes": "4/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 4, "femreprod": 128}, {"id": 795, "mes": "6/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "femreprod": 372}, {"id": 811, "mes": "6/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 4, "femreprod": 12286}, {"id": 827, "mes": "12/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 428}, {"id": 843, "mes": "5/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 7, "femreprod": 22134}, {"id": 859, "mes": "8/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 990}, {"id": 875, "mes": "10/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6142}, {"id": 891, "mes": "6/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4358}, {"id": 907, "mes": "11/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 27, "femreprod": 30474}, {"id": 923, "mes": "5/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 9, "femreprod": 28763}, {"id": 939, "mes": "4/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 48}, {"id": 955, "mes": "1/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3680}, {"id": 971, "mes": "10/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 10, "femreprod": 39721}, {"id": 987, "mes": "4/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 1484}, {"id": 1003, "mes": "1/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 42, "femreprod": 39275}, {"id": 1019, "mes": "5/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15836}, {"id": 1035, "mes": "10/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 5, "femreprod": 1451}, {"id": 1051, "mes": "3/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 1, "femreprod": 149}, {"id": 1067, "mes": "6/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 2, "femreprod": 6570}, {"id": 1083, "mes": "5/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 10, "femreprod": 37817}, {"id": 1099, "mes": "1/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2703}, {"id": 1115, "mes": "12/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3008}, {"id": 1131, "mes": "11/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 4, "femreprod": 19798}, {"id": 1147, "mes": "4/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 48}, {"id": 1163, "mes": "11/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 145}, {"id": 1179, "mes": "6/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 151, "femreprod": 34879}, {"id": 1195, "mes": "3/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1866}, {"id": 1211, "mes": "3/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2639}, {"id": 1227, "mes": "7/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 11, "femreprod": 2606}, {"id": 1243, "mes": "8/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 33, "femreprod": 6206}, {"id": 1259, "mes": "5/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 46}, {"id": 1275, "mes": "3/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 10392}, {"id": 1291, "mes": "4/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 6, "femreprod": 4438}, {"id": 1307, "mes": "12/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 956}, {"id": 1323, "mes": "2/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 6, "femreprod": 15702}, {"id": 1339, "mes": "2/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 819}, {"id": 1355, "mes": "4/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 331}, {"id": 1371, "mes": "9/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 782}, {"id": 1387, "mes": "3/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 2, "femreprod": 14885}, {"id": 1403, "mes": "1/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 252, "femreprod": 46288}, {"id": 1419, "mes": "10/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 12, "femreprod": 22954}, {"id": 1435, "mes": "9/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 6, "femreprod": 706}, {"id": 1451, "mes": "11/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8793}, {"id": 1467, "mes": "11/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 4014}, {"id": 1483, "mes": "1/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 7, "femreprod": 18188}, {"id": 1499, "mes": "5/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 5, "femreprod": 12411}, {"id": 1515, "mes": "3/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3481}, {"id": 1531, "mes": "11/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 4, "femreprod": 10077}, {"id": 1547, "mes": "12/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 7, "femreprod": 2601}, {"id": 1563, "mes": "12/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3337}, {"id": 1579, "mes": "10/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 6, "femreprod": 4172}, {"id": 1595, "mes": "12/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 3, "femreprod": 1544}, {"id": 1611, "mes": "7/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1627, "mes": "3/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 88, "femreprod": 65458}, {"id": 1643, "mes": "4/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 0, "femreprod": 1285}, {"id": 1659, "mes": "9/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 32, "femreprod": 49442}, {"id": 1675, "mes": "11/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1217}, {"id": 1691, "mes": "8/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 12, "femreprod": 7415}, {"id": 1707, "mes": "2/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 3, "femreprod": 1614}, {"id": 1723, "mes": "1/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3687}, {"id": 1739, "mes": "2/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 2, "femreprod": 4535}, {"id": 1755, "mes": "2/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 14, "femreprod": 15901}, {"id": 1771, "mes": "3/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 558}, {"id": 1787, "mes": "3/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 0, "femreprod": 11073}, {"id": 1803, "mes": "1/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 11184}, {"id": 1819, "mes": "7/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 6, "femreprod": 2686}, {"id": 1835, "mes": "12/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 177}, {"id": 1851, "mes": "5/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "femreprod": 6279}, {"id": 1867, "mes": "7/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 427}, {"id": 1883, "mes": "10/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 7, "femreprod": 17426}, {"id": 1899, "mes": "3/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 6, "femreprod": 476}, {"id": 1915, "mes": "1/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 335}, {"id": 1931, "mes": "2/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 7, "femreprod": 13843}, {"id": 1947, "mes": "4/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 2543}, {"id": 1963, "mes": "10/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 72}, {"id": 1979, "mes": "8/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 3, "femreprod": 20026}, {"id": 1995, "mes": "10/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4397}, {"id": 2011, "mes": "1/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2136}, {"id": 2027, "mes": "5/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2142}, {"id": 2043, "mes": "4/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 0, "femreprod": 8018}, {"id": 2059, "mes": "10/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 4068}, {"id": 2075, "mes": "11/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 5, "femreprod": 13447}, {"id": 2091, "mes": "3/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 429, "femreprod": 30168}, {"id": 2107, "mes": "3/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1713}, {"id": 2123, "mes": "6/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 16, "femreprod": 30917}, {"id": 2139, "mes": "5/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1602}, {"id": 2155, "mes": "2/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 37}, {"id": 2171, "mes": "6/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 13, "femreprod": 4848}, {"id": 2187, "mes": "10/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 333}, {"id": 2203, "mes": "6/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 315, "femreprod": 2990}, {"id": 2219, "mes": "10/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 691}, {"id": 2235, "mes": "7/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 34, "femreprod": 12048}, {"id": 2251, "mes": "7/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 8, "femreprod": 2251}, {"id": 2267, "mes": "4/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 1, "femreprod": 841}, {"id": 2283, "mes": "8/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "femreprod": 5690}, {"id": 2299, "mes": "6/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3302}, {"id": 2315, "mes": "10/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 5, "femreprod": 424}, {"id": 2331, "mes": "8/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 8, "femreprod": 12754}, {"id": 2347, "mes": "12/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 8, "femreprod": 2521}, {"id": 2363, "mes": "6/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 5, "femreprod": 3489}, {"id": 2379, "mes": "4/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 1, "femreprod": 2043}, {"id": 2395, "mes": "7/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 4, "femreprod": 11875}, {"id": 2411, "mes": "12/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 93, "femreprod": 2377}, {"id": 2427, "mes": "4/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 1, "femreprod": 385}, {"id": 2443, "mes": "3/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 13, "femreprod": 2333}, {"id": 2459, "mes": "5/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 19, "femreprod": 11476}, {"id": 2475, "mes": "5/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 2, "femreprod": 2424}, {"id": 2491, "mes": "3/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 1, "femreprod": 779}, {"id": 2507, "mes": "6/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 160}, {"id": 2523, "mes": "10/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 2, "femreprod": 358}, {"id": 2539, "mes": "3/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 0, "femreprod": 1649}, {"id": 2555, "mes": "10/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 3, "femreprod": 5492}, {"id": 2571, "mes": "5/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1160}, {"id": 2587, "mes": "12/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 15, "femreprod": 25208}, {"id": 2603, "mes": "10/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7550}, {"id": 2619, "mes": "10/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "femreprod": 428}, {"id": 2635, "mes": "11/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 1, "femreprod": 549}, {"id": 2651, "mes": "11/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4302}, {"id": 2667, "mes": "12/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 9, "femreprod": 5836}, {"id": 2683, "mes": "12/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 619}, {"id": 2699, "mes": "3/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 125}, {"id": 2715, "mes": "11/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 167}, {"id": 2731, "mes": "8/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 642, "femreprod": 531}, {"id": 2747, "mes": "12/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 9, "femreprod": 3607}, {"id": 2763, "mes": "7/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 453, "femreprod": 3637}, {"id": 2779, "mes": "12/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 1899}, {"id": 2795, "mes": "12/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 7, "femreprod": 852}, {"id": 2811, "mes": "2/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "femreprod": 18129}, {"id": 2827, "mes": "2/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 2, "femreprod": 2075}, {"id": 2843, "mes": "4/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 14, "femreprod": 17518}, {"id": 2859, "mes": "10/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 491, "femreprod": 37872}, {"id": 2875, "mes": "3/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 419}, {"id": 2891, "mes": "5/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 401}, {"id": 2907, "mes": "7/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 5, "femreprod": 2380}, {"id": 2923, "mes": "5/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5435}, {"id": 2939, "mes": "9/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2327}, {"id": 2955, "mes": "9/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7349}, {"id": 2971, "mes": "5/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 7, "femreprod": 8352}, {"id": 2987, "mes": "2/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 3, "femreprod": 6081}, {"id": 3003, "mes": "2/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1522}, {"id": 3019, "mes": "5/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 3, "femreprod": 22978}, {"id": 3035, "mes": "1/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1927}, {"id": 3051, "mes": "8/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 2, "femreprod": 4385}, {"id": 3067, "mes": "6/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5826}, {"id": 3083, "mes": "6/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 3, "femreprod": 2669}, {"id": 3099, "mes": "9/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 5, "femreprod": 1114}, {"id": 3115, "mes": "10/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 20, "femreprod": 4717}, {"id": 3131, "mes": "11/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "femreprod": 10451}, {"id": 3147, "mes": "5/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1347}, {"id": 3163, "mes": "6/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1507}, {"id": 3179, "mes": "8/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 3, "femreprod": 8545}, {"id": 3195, "mes": "8/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 2, "femreprod": 220}, {"id": 3211, "mes": "12/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 30}, {"id": 3227, "mes": "2/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 1, "femreprod": 5748}, {"id": 3243, "mes": "9/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 6, "femreprod": 3558}, {"id": 3259, "mes": "10/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 828}, {"id": 3275, "mes": "11/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1781}, {"id": 3291, "mes": "3/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 4, "femreprod": 2846}, {"id": 3307, "mes": "11/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2430}, {"id": 3323, "mes": "11/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 1, "femreprod": 1067}, {"id": 3, "mes": "12/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 20, "femreprod": 15213}, {"id": 19, "mes": "12/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 4, "femreprod": 5433}, {"id": 35, "mes": "4/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 9, "femreprod": 36584}, {"id": 51, "mes": "9/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 368}, {"id": 67, "mes": "11/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 1, "femreprod": 12351}, {"id": 83, "mes": "4/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 36, "femreprod": 5696}, {"id": 99, "mes": "11/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 1, "femreprod": 1219}, {"id": 115, "mes": "4/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 4, "femreprod": 593}, {"id": 131, "mes": "1/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 10, "femreprod": 779}, {"id": 147, "mes": "12/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 5, "femreprod": 7022}, {"id": 163, "mes": "5/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 812}, {"id": 179, "mes": "12/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1901}, {"id": 195, "mes": "7/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 306, "femreprod": 1965}, {"id": 211, "mes": "8/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 227, "mes": "9/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 143, "femreprod": 36392}, {"id": 243, "mes": "4/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 6, "femreprod": 1647}, {"id": 259, "mes": "2/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 0, "femreprod": 3483}, {"id": 275, "mes": "11/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 873}, {"id": 291, "mes": "4/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 10, "femreprod": 24189}, {"id": 307, "mes": "1/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 596}, {"id": 323, "mes": "4/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 10, "femreprod": 6841}, {"id": 339, "mes": "9/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "femreprod": 654}, {"id": 355, "mes": "10/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 5124}, {"id": 371, "mes": "7/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 14, "femreprod": 28133}, {"id": 387, "mes": "8/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 3, "femreprod": 15740}, {"id": 403, "mes": "2/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 7, "femreprod": 9825}, {"id": 419, "mes": "1/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 2, "femreprod": 1123}, {"id": 435, "mes": "3/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 672}, {"id": 451, "mes": "3/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1735}, {"id": 467, "mes": "4/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "femreprod": 398}, {"id": 483, "mes": "1/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 1, "femreprod": 199}, {"id": 499, "mes": "10/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 2960}, {"id": 515, "mes": "3/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 8, "femreprod": 16427}, {"id": 531, "mes": "12/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6605}, {"id": 547, "mes": "12/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 0, "femreprod": 13037}, {"id": 563, "mes": "1/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 11, "femreprod": 4625}, {"id": 579, "mes": "7/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 18, "femreprod": 3635}, {"id": 595, "mes": "2/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "femreprod": 12865}, {"id": 611, "mes": "7/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 1, "femreprod": 9076}, {"id": 627, "mes": "5/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 2, "femreprod": 3682}, {"id": 643, "mes": "12/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 500}, {"id": 659, "mes": "11/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 26, "femreprod": 3544}, {"id": 675, "mes": "6/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 6, "femreprod": 355}, {"id": 691, "mes": "8/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "femreprod": 354}, {"id": 707, "mes": "1/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 723, "mes": "8/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 7, "femreprod": 7052}, {"id": 739, "mes": "12/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9219}, {"id": 755, "mes": "1/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 2, "femreprod": 748}, {"id": 771, "mes": "9/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 19, "femreprod": 91}, {"id": 787, "mes": "12/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 379}, {"id": 803, "mes": "3/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 6, "femreprod": 3670}, {"id": 819, "mes": "5/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 7, "femreprod": 12262}, {"id": 835, "mes": "7/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 10, "femreprod": 22191}, {"id": 851, "mes": "5/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6800}, {"id": 867, "mes": "5/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 983}, {"id": 883, "mes": "8/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4336}, {"id": 899, "mes": "1/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 16, "femreprod": 3842}, {"id": 915, "mes": "1/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 30, "femreprod": 31454}, {"id": 931, "mes": "5/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 48}, {"id": 947, "mes": "4/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 26092}, {"id": 963, "mes": "3/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3577}, {"id": 979, "mes": "7/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 1465}, {"id": 995, "mes": "3/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1349}, {"id": 1011, "mes": "3/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 35, "femreprod": 38627}, {"id": 1027, "mes": "8/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 12, "femreprod": 11069}, {"id": 1043, "mes": "12/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 22, "femreprod": 1426}, {"id": 1059, "mes": "8/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 6, "femreprod": 6574}, {"id": 1075, "mes": "3/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13364}, {"id": 1091, "mes": "9/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 23, "femreprod": 37413}, {"id": 1107, "mes": "2/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3111}, {"id": 1123, "mes": "9/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 2049}, {"id": 1139, "mes": "2/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 5, "femreprod": 19631}, {"id": 1155, "mes": "3/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 2, "femreprod": 143}, {"id": 1171, "mes": "6/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 3, "femreprod": 2147}, {"id": 1187, "mes": "9/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 90, "femreprod": 34648}, {"id": 1203, "mes": "7/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2624}, {"id": 1219, "mes": "10/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 3, "femreprod": 6588}, {"id": 1235, "mes": "8/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 2, "femreprod": 2633}, {"id": 1251, "mes": "1/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 46}, {"id": 1267, "mes": "1/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6269}, {"id": 1283, "mes": "1/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 10457}, {"id": 1299, "mes": "10/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 937}, {"id": 1315, "mes": "11/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 8707}, {"id": 1331, "mes": "12/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 2, "femreprod": 16157}, {"id": 1347, "mes": "6/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 331}, {"id": 1363, "mes": "6/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 70, "femreprod": 7284}, {"id": 1379, "mes": "6/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "femreprod": 488}, {"id": 1395, "mes": "6/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 7, "femreprod": 14322}, {"id": 1411, "mes": "12/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 12, "femreprod": 22979}, {"id": 1427, "mes": "11/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 8, "femreprod": 838}, {"id": 1443, "mes": "11/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 690}, {"id": 1459, "mes": "9/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3927}, {"id": 1475, "mes": "2/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 6, "femreprod": 1343}, {"id": 1491, "mes": "10/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 3, "femreprod": 17940}, {"id": 1507, "mes": "12/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 3352}, {"id": 1523, "mes": "5/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 143}, {"id": 1539, "mes": "8/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 5, "femreprod": 10667}, {"id": 1555, "mes": "2/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3496}, {"id": 1571, "mes": "7/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6141}, {"id": 1587, "mes": "9/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 10, "femreprod": 4201}, {"id": 1603, "mes": "2/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1619, "mes": "8/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 2, "femreprod": 311}, {"id": 1635, "mes": "6/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 160, "femreprod": 64153}, {"id": 1651, "mes": "4/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 73, "femreprod": 50122}, {"id": 1667, "mes": "7/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1440}, {"id": 1683, "mes": "2/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1393}, {"id": 1699, "mes": "9/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 1, "femreprod": 1425}, {"id": 1715, "mes": "2/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 218}, {"id": 1731, "mes": "11/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3511}, {"id": 1747, "mes": "6/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 13, "femreprod": 15725}, {"id": 1763, "mes": "2/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4723}, {"id": 1779, "mes": "7/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 562}, {"id": 1795, "mes": "6/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 11264}, {"id": 1811, "mes": "11/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 4060}, {"id": 1827, "mes": "7/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3234}, {"id": 1843, "mes": "4/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 171}, {"id": 1859, "mes": "1/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 467}, {"id": 1875, "mes": "11/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 425}, {"id": 1891, "mes": "2/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "femreprod": 347}, {"id": 1907, "mes": "2/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 2, "femreprod": 479}, {"id": 1923, "mes": "7/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 8, "femreprod": 13608}, {"id": 1939, "mes": "10/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 3, "femreprod": 3836}, {"id": 1955, "mes": "3/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 2590}, {"id": 1971, "mes": "12/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 1, "femreprod": 20581}, {"id": 1987, "mes": "1/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13823}, {"id": 2003, "mes": "12/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4333}, {"id": 2019, "mes": "8/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2110}, {"id": 2035, "mes": "5/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 3, "femreprod": 624}, {"id": 2051, "mes": "5/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 0, "femreprod": 8075}, {"id": 2067, "mes": "12/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 132}, {"id": 2083, "mes": "12/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 5, "femreprod": 13455}, {"id": 2099, "mes": "12/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1628}, {"id": 2115, "mes": "12/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2735}, {"id": 2131, "mes": "9/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 21, "femreprod": 30922}, {"id": 2147, "mes": "11/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 36}, {"id": 2163, "mes": "10/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2258}, {"id": 2179, "mes": "1/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 17, "femreprod": 6542}, {"id": 2195, "mes": "6/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 317}, {"id": 2211, "mes": "11/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 664}, {"id": 2227, "mes": "7/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 61, "femreprod": 26352}, {"id": 2243, "mes": "2/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 83, "femreprod": 12408}, {"id": 2259, "mes": "12/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 839}, {"id": 2275, "mes": "8/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 108, "femreprod": 40889}, {"id": 2291, "mes": "3/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "femreprod": 5778}, {"id": 2307, "mes": "12/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 423}, {"id": 2323, "mes": "1/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 3, "femreprod": 11175}, {"id": 2339, "mes": "11/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 6, "femreprod": 12827}, {"id": 2355, "mes": "8/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 5, "femreprod": 3448}, {"id": 2371, "mes": "2/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 227}, {"id": 2387, "mes": "11/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 1, "femreprod": 1957}, {"id": 2403, "mes": "7/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 183, "femreprod": 2487}, {"id": 2419, "mes": "8/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 840}, {"id": 2435, "mes": "8/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 435}, {"id": 2451, "mes": "12/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 26, "femreprod": 11458}, {"id": 2467, "mes": "1/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 978}, {"id": 2483, "mes": "3/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 7, "femreprod": 2424}, {"id": 2499, "mes": "4/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 139}, {"id": 2515, "mes": "5/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 48, "femreprod": 12796}, {"id": 2531, "mes": "9/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 360}, {"id": 2547, "mes": "1/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "femreprod": 5552}, {"id": 2563, "mes": "9/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1264}, {"id": 2579, "mes": "5/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 494}, {"id": 2595, "mes": "9/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 8, "femreprod": 24741}, {"id": 2611, "mes": "9/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "femreprod": 428}, {"id": 2627, "mes": "12/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 20, "femreprod": 1449}, {"id": 2643, "mes": "12/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 567}, {"id": 2659, "mes": "2/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 5, "femreprod": 5740}, {"id": 2675, "mes": "9/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 1994}, {"id": 2691, "mes": "1/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 123}, {"id": 2707, "mes": "1/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 85}, {"id": 2723, "mes": "10/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 4, "femreprod": 174}, {"id": 2739, "mes": "6/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 13, "femreprod": 3689}, {"id": 2755, "mes": "6/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 1, "femreprod": 364}, {"id": 2771, "mes": "1/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 137, "femreprod": 3895}, {"id": 2787, "mes": "10/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2543}, {"id": 2803, "mes": "4/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "femreprod": 18095}, {"id": 2819, "mes": "4/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1434}, {"id": 2835, "mes": "6/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "femreprod": 1944}, {"id": 2851, "mes": "8/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 2, "femreprod": 23738}, {"id": 2867, "mes": "9/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 661, "femreprod": 34381}, {"id": 2883, "mes": "11/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 430}, {"id": 2899, "mes": "6/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1150}, {"id": 2915, "mes": "1/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 3, "femreprod": 2473}, {"id": 2931, "mes": "1/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2696}, {"id": 2947, "mes": "11/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1152}, {"id": 2963, "mes": "10/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 1, "femreprod": 11545}, {"id": 2979, "mes": "7/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 4, "femreprod": 8272}, {"id": 2995, "mes": "9/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1561}, {"id": 3011, "mes": "10/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 13, "femreprod": 23153}, {"id": 3027, "mes": "12/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 2, "femreprod": 2177}, {"id": 3043, "mes": "5/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1807}, {"id": 3059, "mes": "10/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5766}, {"id": 3075, "mes": "2/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2081}, {"id": 3091, "mes": "2/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 1158}, {"id": 3107, "mes": "4/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 593}, {"id": 3123, "mes": "9/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 31, "femreprod": 4722}, {"id": 3139, "mes": "11/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1346}, {"id": 3155, "mes": "4/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 4, "femreprod": 720}, {"id": 3171, "mes": "2/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1502}, {"id": 3187, "mes": "8/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 404}, {"id": 3203, "mes": "12/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10052}, {"id": 3219, "mes": "1/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 25}, {"id": 3235, "mes": "1/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 13, "femreprod": 3597}, {"id": 3251, "mes": "5/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 831}, {"id": 3267, "mes": "12/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1167}, {"id": 3283, "mes": "2/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 4, "femreprod": 2886}, {"id": 3299, "mes": "1/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 43, "femreprod": 9016}, {"id": 3315, "mes": "10/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 3, "femreprod": 1074}, {"id": 3331, "mes": "12/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2415}, {"id": 15, "mes": "10/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 5265}, {"id": 31, "mes": "2/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 4, "femreprod": 36655}, {"id": 47, "mes": "11/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5646}, {"id": 63, "mes": "12/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 1, "femreprod": 12357}, {"id": 79, "mes": "3/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 18, "femreprod": 5744}, {"id": 95, "mes": "7/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 549}, {"id": 111, "mes": "3/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "femreprod": 593}, {"id": 127, "mes": "2/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 4, "femreprod": 779}, {"id": 143, "mes": "2/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 52, "femreprod": 62874}, {"id": 159, "mes": "7/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 821}, {"id": 175, "mes": "2/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 2003}, {"id": 191, "mes": "9/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 1, "femreprod": 15235}, {"id": 207, "mes": "12/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 223, "mes": "2/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 137, "femreprod": 37280}, {"id": 239, "mes": "1/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 188, "femreprod": 42423}, {"id": 255, "mes": "8/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 8, "femreprod": 3338}, {"id": 271, "mes": "3/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 827}, {"id": 287, "mes": "8/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 6, "femreprod": 3112}, {"id": 303, "mes": "5/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 567}, {"id": 319, "mes": "2/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 2, "femreprod": 6877}, {"id": 335, "mes": "11/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "femreprod": 636}, {"id": 351, "mes": "9/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 1, "femreprod": 5126}, {"id": 367, "mes": "5/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 9, "femreprod": 1919}, {"id": 383, "mes": "11/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 3, "femreprod": 16798}, {"id": 399, "mes": "11/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 8, "femreprod": 9597}, {"id": 415, "mes": "8/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 431, "mes": "6/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 672}, {"id": 447, "mes": "7/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4107}, {"id": 463, "mes": "7/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "femreprod": 401}, {"id": 479, "mes": "10/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 192}, {"id": 495, "mes": "7/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 115}, {"id": 511, "mes": "7/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 18, "femreprod": 15979}, {"id": 527, "mes": "9/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6366}, {"id": 543, "mes": "7/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 560}, {"id": 559, "mes": "7/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 33, "femreprod": 4871}, {"id": 575, "mes": "4/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8622}, {"id": 591, "mes": "7/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "femreprod": 12614}, {"id": 607, "mes": "8/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 8, "femreprod": 9100}, {"id": 623, "mes": "11/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1172}, {"id": 639, "mes": "10/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 506}, {"id": 655, "mes": "2/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 1, "femreprod": 3585}, {"id": 671, "mes": "4/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 15, "femreprod": 2288}, {"id": 687, "mes": "11/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "femreprod": 355}, {"id": 703, "mes": "10/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 719, "mes": "7/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 5, "femreprod": 6111}, {"id": 735, "mes": "8/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9307}, {"id": 751, "mes": "9/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 1, "femreprod": 748}, {"id": 767, "mes": "7/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 882}, {"id": 783, "mes": "12/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 10, "femreprod": 12763}, {"id": 799, "mes": "8/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 11, "femreprod": 3720}, {"id": 815, "mes": "8/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 11, "femreprod": 12234}, {"id": 831, "mes": "6/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 421}, {"id": 847, "mes": "6/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6749}, {"id": 863, "mes": "9/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 995}, {"id": 879, "mes": "3/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6070}, {"id": 895, "mes": "12/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 8, "femreprod": 3760}, {"id": 911, "mes": "12/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 25, "femreprod": 30437}, {"id": 927, "mes": "3/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 6, "femreprod": 29151}, {"id": 943, "mes": "10/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 25949}, {"id": 959, "mes": "4/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3535}, {"id": 975, "mes": "9/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 28, "femreprod": 39833}, {"id": 991, "mes": "4/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1319}, {"id": 1007, "mes": "10/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 67, "femreprod": 38731}, {"id": 1023, "mes": "4/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 8, "femreprod": 11152}, {"id": 1039, "mes": "11/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 17, "femreprod": 1436}, {"id": 1055, "mes": "2/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 152}, {"id": 1071, "mes": "4/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13219}, {"id": 1087, "mes": "1/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 16, "femreprod": 38966}, {"id": 1103, "mes": "12/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2675}, {"id": 1119, "mes": "8/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 2019}, {"id": 1135, "mes": "10/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 4, "femreprod": 19644}, {"id": 1151, "mes": "12/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 43}, {"id": 1167, "mes": "10/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 9, "femreprod": 2116}, {"id": 1183, "mes": "4/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 244, "femreprod": 35134}, {"id": 1199, "mes": "6/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1845}, {"id": 1215, "mes": "1/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 61, "femreprod": 6867}, {"id": 1231, "mes": "12/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 3, "femreprod": 2586}, {"id": 1247, "mes": "4/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 13, "femreprod": 6441}, {"id": 1263, "mes": "12/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 2, "femreprod": 5700}, {"id": 1279, "mes": "2/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 10470}, {"id": 1295, "mes": "10/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 5, "femreprod": 4558}, {"id": 1311, "mes": "7/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 8689}, {"id": 1327, "mes": "9/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 10, "femreprod": 15955}, {"id": 1343, "mes": "1/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 826}, {"id": 1359, "mes": "4/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 35, "femreprod": 7307}, {"id": 1375, "mes": "8/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 2, "femreprod": 480}, {"id": 1391, "mes": "9/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 4, "femreprod": 14136}, {"id": 1407, "mes": "8/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 144, "femreprod": 44274}, {"id": 1423, "mes": "2/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "femreprod": 783}, {"id": 1439, "mes": "3/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 5, "femreprod": 662}, {"id": 1455, "mes": "8/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8902}, {"id": 1471, "mes": "5/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 3, "femreprod": 1362}, {"id": 1487, "mes": "7/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 5, "femreprod": 17475}, {"id": 1503, "mes": "3/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 11, "femreprod": 12495}, {"id": 1519, "mes": "10/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 150}, {"id": 1535, "mes": "1/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 27, "femreprod": 10691}, {"id": 1551, "mes": "9/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 2, "femreprod": 2607}, {"id": 1567, "mes": "3/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6222}, {"id": 1583, "mes": "7/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 7, "femreprod": 4213}, {"id": 1599, "mes": "8/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 2, "femreprod": 1546}, {"id": 1615, "mes": "2/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 1, "femreprod": 299}, {"id": 1631, "mes": "11/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 78, "femreprod": 63147}, {"id": 1647, "mes": "11/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 4, "femreprod": 1269}, {"id": 1663, "mes": "3/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1381}, {"id": 1679, "mes": "8/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1293}, {"id": 1695, "mes": "1/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 6, "femreprod": 7470}, {"id": 1711, "mes": "5/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 207}, {"id": 1727, "mes": "3/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3617}, {"id": 1743, "mes": "8/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 2, "femreprod": 4350}, {"id": 1759, "mes": "9/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4596}, {"id": 1775, "mes": "9/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 535}, {"id": 1791, "mes": "9/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 7, "femreprod": 11040}, {"id": 1807, "mes": "6/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 9, "femreprod": 3846}, {"id": 1823, "mes": "5/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3168}, {"id": 1839, "mes": "2/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 170}, {"id": 1855, "mes": "8/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 5, "femreprod": 6214}, {"id": 1871, "mes": "1/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "femreprod": 433}, {"id": 1887, "mes": "10/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "femreprod": 341}, {"id": 1903, "mes": "12/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 0, "femreprod": 475}, {"id": 1919, "mes": "3/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 1, "femreprod": 322}, {"id": 1935, "mes": "4/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 3863}, {"id": 1951, "mes": "8/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 2530}, {"id": 1967, "mes": "8/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 70}, {"id": 1983, "mes": "7/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13831}, {"id": 1999, "mes": "2/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4519}, {"id": 2015, "mes": "9/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2030}, {"id": 2031, "mes": "1/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 619}, {"id": 2047, "mes": "3/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "femreprod": 8018}, {"id": 2063, "mes": "11/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 4055}, {"id": 2079, "mes": "2/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 0, "femreprod": 13119}, {"id": 2095, "mes": "9/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 117, "femreprod": 29862}, {"id": 2111, "mes": "2/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2672}, {"id": 2127, "mes": "10/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 19, "femreprod": 31109}, {"id": 2143, "mes": "9/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1587}, {"id": 2159, "mes": "2/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2350}, {"id": 2175, "mes": "3/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 8, "femreprod": 6400}, {"id": 2191, "mes": "12/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 341}, {"id": 2207, "mes": "10/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 21, "femreprod": 3011}, {"id": 2223, "mes": "5/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 11, "femreprod": 26629}, {"id": 2239, "mes": "1/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 42, "femreprod": 12931}, {"id": 2255, "mes": "1/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 5, "femreprod": 2209}, {"id": 2271, "mes": "3/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 22, "femreprod": 41960}, {"id": 2287, "mes": "11/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 2, "femreprod": 5509}, {"id": 2303, "mes": "5/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3327}, {"id": 2319, "mes": "3/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "femreprod": 10758}, {"id": 2335, "mes": "12/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 4, "femreprod": 13048}, {"id": 2351, "mes": "10/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 1, "femreprod": 2498}, {"id": 2367, "mes": "12/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 232}, {"id": 2383, "mes": "2/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 2, "femreprod": 2078}, {"id": 2399, "mes": "8/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 8, "femreprod": 11843}, {"id": 2415, "mes": "12/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 0, "femreprod": 864}, {"id": 2431, "mes": "1/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 3, "femreprod": 414}, {"id": 2447, "mes": "6/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 16, "femreprod": 2335}, {"id": 2463, "mes": "6/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 928}, {"id": 2479, "mes": "4/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "femreprod": 2431}, {"id": 2495, "mes": "8/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 786}, {"id": 2511, "mes": "8/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 45, "femreprod": 12397}, {"id": 2527, "mes": "2/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 375}, {"id": 2543, "mes": "8/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 8, "femreprod": 1676}, {"id": 2559, "mes": "8/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15664}, {"id": 2575, "mes": "3/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 490}, {"id": 2591, "mes": "8/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 10, "femreprod": 24751}, {"id": 2607, "mes": "6/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7585}, {"id": 2623, "mes": "7/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 6, "femreprod": 1453}, {"id": 2639, "mes": "5/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 522}, {"id": 2655, "mes": "10/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4250}, {"id": 2671, "mes": "1/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 1, "femreprod": 2111}, {"id": 2687, "mes": "3/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 1, "femreprod": 576}, {"id": 2703, "mes": "11/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 106}, {"id": 2719, "mes": "2/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 182}, {"id": 2735, "mes": "5/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1253, "femreprod": 521}, {"id": 2751, "mes": "2/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 371}, {"id": 2767, "mes": "12/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 81, "femreprod": 3090}, {"id": 2783, "mes": "4/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 2, "femreprod": 1736}, {"id": 2799, "mes": "7/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 4, "femreprod": 897}, {"id": 2815, "mes": "1/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 2, "femreprod": 1468}, {"id": 2831, "mes": "10/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 7, "femreprod": 1971}, {"id": 2847, "mes": "11/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 0, "femreprod": 23850}, {"id": 2863, "mes": "6/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 658, "femreprod": 31947}, {"id": 2879, "mes": "8/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 408}, {"id": 2895, "mes": "7/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1147}, {"id": 2911, "mes": "10/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 6, "femreprod": 2356}, {"id": 2927, "mes": "7/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 3, "femreprod": 5362}, {"id": 2943, "mes": "3/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1167}, {"id": 2959, "mes": "8/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 1, "femreprod": 11647}, {"id": 2975, "mes": "1/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 12, "femreprod": 8926}, {"id": 2991, "mes": "7/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 7, "femreprod": 6024}, {"id": 3007, "mes": "1/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 2, "femreprod": 126}, {"id": 3023, "mes": "4/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 1, "femreprod": 2384}, {"id": 3039, "mes": "10/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1876}, {"id": 3055, "mes": "9/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 13, "femreprod": 4339}, {"id": 3071, "mes": "10/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2097}, {"id": 3087, "mes": "9/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 9, "femreprod": 2656}, {"id": 3103, "mes": "8/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 595}, {"id": 3119, "mes": "3/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 0, "femreprod": 4686}, {"id": 3135, "mes": "3/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "femreprod": 10741}, {"id": 3151, "mes": "12/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 732}, {"id": 3167, "mes": "12/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1552}, {"id": 3183, "mes": "7/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 8, "femreprod": 8595}, {"id": 3199, "mes": "9/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 1, "femreprod": 9950}, {"id": 3215, "mes": "2/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 24}, {"id": 3231, "mes": "10/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 2, "femreprod": 5739}, {"id": 3247, "mes": "5/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 1, "femreprod": 2014}, {"id": 3263, "mes": "7/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1174}, {"id": 3279, "mes": "4/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1665}, {"id": 3295, "mes": "4/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 62, "femreprod": 8807}, {"id": 3311, "mes": "4/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 1, "femreprod": 2482}, {"id": 3327, "mes": "7/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2377}, {"id": 10, "mes": "7/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 10, "femreprod": 15224}, {"id": 26, "mes": "7/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 8, "femreprod": 37042}, {"id": 42, "mes": "5/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5647}, {"id": 58, "mes": "6/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 368}, {"id": 74, "mes": "5/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 13, "femreprod": 5643}, {"id": 90, "mes": "2/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 546}, {"id": 106, "mes": "9/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 1176}, {"id": 122, "mes": "12/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 8, "femreprod": 612}, {"id": 138, "mes": "5/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 17, "femreprod": 61815}, {"id": 154, "mes": "8/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 5, "femreprod": 6994}, {"id": 170, "mes": "6/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 11, "femreprod": 811}, {"id": 186, "mes": "4/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 4, "femreprod": 14933}, {"id": 202, "mes": "9/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 56, "femreprod": 1926}, {"id": 218, "mes": "9/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 234, "mes": "12/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 67, "femreprod": 39478}, {"id": 250, "mes": "2/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 12, "femreprod": 1736}, {"id": 266, "mes": "12/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 3, "femreprod": 3317}, {"id": 282, "mes": "10/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 5, "femreprod": 3119}, {"id": 298, "mes": "8/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 11, "femreprod": 23946}, {"id": 314, "mes": "11/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 576}, {"id": 330, "mes": "8/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 17237}, {"id": 346, "mes": "12/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 5180}, {"id": 362, "mes": "4/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 3, "femreprod": 1823}, {"id": 378, "mes": "5/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 15, "femreprod": 28209}, {"id": 394, "mes": "5/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 10, "femreprod": 9666}, {"id": 410, "mes": "4/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 426, "mes": "7/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "femreprod": 1141}, {"id": 442, "mes": "9/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4122}, {"id": 458, "mes": "9/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1761}, {"id": 474, "mes": "6/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "femreprod": 402}, {"id": 490, "mes": "6/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 112}, {"id": 506, "mes": "2/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 2999}, {"id": 522, "mes": "5/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 22, "femreprod": 16276}, {"id": 538, "mes": "6/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 559}, {"id": 554, "mes": "3/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 6, "femreprod": 12382}, {"id": 570, "mes": "8/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8691}, {"id": 586, "mes": "11/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 10, "femreprod": 3590}, {"id": 602, "mes": "2/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 2, "femreprod": 9029}, {"id": 618, "mes": "6/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1123}, {"id": 634, "mes": "12/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 2, "femreprod": 3909}, {"id": 650, "mes": "6/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 2, "femreprod": 3605}, {"id": 666, "mes": "12/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2339}, {"id": 682, "mes": "8/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "femreprod": 343}, {"id": 698, "mes": "3/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 714, "mes": "6/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 6, "femreprod": 6157}, {"id": 730, "mes": "5/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 2, "femreprod": 6885}, {"id": 746, "mes": "7/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "femreprod": 696}, {"id": 762, "mes": "5/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 882}, {"id": 778, "mes": "3/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "femreprod": 138}, {"id": 794, "mes": "8/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 2, "femreprod": 364}, {"id": 810, "mes": "4/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 10, "femreprod": 12218}, {"id": 826, "mes": "5/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 424}, {"id": 842, "mes": "11/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 10, "femreprod": 22365}, {"id": 858, "mes": "1/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1001}, {"id": 874, "mes": "7/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6077}, {"id": 890, "mes": "9/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4295}, {"id": 906, "mes": "3/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 27, "femreprod": 30764}, {"id": 922, "mes": "8/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 2, "femreprod": 28307}, {"id": 938, "mes": "6/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 58}, {"id": 954, "mes": "12/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 2, "femreprod": 3565}, {"id": 970, "mes": "1/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 6, "femreprod": 42038}, {"id": 986, "mes": "2/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1499}, {"id": 1002, "mes": "2/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 27, "femreprod": 38909}, {"id": 1018, "mes": "4/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15935}, {"id": 1034, "mes": "2/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 9, "femreprod": 1407}, {"id": 1050, "mes": "8/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 141}, {"id": 1066, "mes": "4/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 3, "femreprod": 6625}, {"id": 1082, "mes": "7/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 32, "femreprod": 37381}, {"id": 1098, "mes": "4/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2727}, {"id": 1114, "mes": "7/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3079}, {"id": 1130, "mes": "7/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 8, "femreprod": 19829}, {"id": 1146, "mes": "11/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 1, "femreprod": 44}, {"id": 1162, "mes": "7/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 150}, {"id": 1178, "mes": "8/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 136, "femreprod": 34766}, {"id": 1194, "mes": "5/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1849}, {"id": 1210, "mes": "2/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2642}, {"id": 1226, "mes": "10/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 2, "femreprod": 2614}, {"id": 1242, "mes": "1/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 21, "femreprod": 6862}, {"id": 1258, "mes": "7/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 46}, {"id": 1274, "mes": "10/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5827}, {"id": 1290, "mes": "9/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 3, "femreprod": 4543}, {"id": 1306, "mes": "8/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 932}, {"id": 1322, "mes": "12/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 20, "femreprod": 8760}, {"id": 1338, "mes": "11/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 874}, {"id": 1354, "mes": "10/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 357}, {"id": 1370, "mes": "9/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 54, "femreprod": 7053}, {"id": 1386, "mes": "3/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "femreprod": 498}, {"id": 1402, "mes": "10/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 71, "femreprod": 44491}, {"id": 1418, "mes": "2/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 5, "femreprod": 23566}, {"id": 1434, "mes": "10/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 8, "femreprod": 856}, {"id": 1450, "mes": "5/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8785}, {"id": 1466, "mes": "6/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3903}, {"id": 1482, "mes": "11/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "femreprod": 1370}, {"id": 1498, "mes": "10/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 4, "femreprod": 12498}, {"id": 1514, "mes": "7/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 3403}, {"id": 1530, "mes": "4/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 1, "femreprod": 10691}, {"id": 1546, "mes": "10/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "femreprod": 2612}, {"id": 1562, "mes": "3/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3515}, {"id": 1578, "mes": "4/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 2, "femreprod": 4277}, {"id": 1594, "mes": "5/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 6, "femreprod": 1537}, {"id": 1610, "mes": "4/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1626, "mes": "8/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 90, "femreprod": 63611}, {"id": 1642, "mes": "12/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 8, "femreprod": 1264}, {"id": 1658, "mes": "5/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 28, "femreprod": 50118}, {"id": 1674, "mes": "7/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1290}, {"id": 1690, "mes": "4/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 7391}, {"id": 1706, "mes": "1/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 1, "femreprod": 1621}, {"id": 1722, "mes": "7/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3486}, {"id": 1738, "mes": "3/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "femreprod": 4397}, {"id": 1754, "mes": "10/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 7, "femreprod": 15588}, {"id": 1770, "mes": "2/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 534}, {"id": 1786, "mes": "11/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 1, "femreprod": 10991}, {"id": 1802, "mes": "12/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 11751}, {"id": 1818, "mes": "1/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 6, "femreprod": 2617}, {"id": 1834, "mes": "7/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 170}, {"id": 1850, "mes": "12/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 21, "femreprod": 6249}, {"id": 1866, "mes": "10/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 427}, {"id": 1882, "mes": "7/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 17321}, {"id": 1898, "mes": "9/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 0, "femreprod": 486}, {"id": 1914, "mes": "8/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 292}, {"id": 1930, "mes": "12/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 14, "femreprod": 13807}, {"id": 1946, "mes": "6/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 2441}, {"id": 1962, "mes": "6/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 71}, {"id": 1978, "mes": "2/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 20404}, {"id": 1994, "mes": "9/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4379}, {"id": 2010, "mes": "7/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2062}, {"id": 2026, "mes": "11/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2105}, {"id": 2042, "mes": "6/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 3, "femreprod": 6885}, {"id": 2058, "mes": "6/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 1, "femreprod": 3797}, {"id": 2074, "mes": "6/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 2, "femreprod": 13221}, {"id": 2090, "mes": "2/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 306, "femreprod": 30328}, {"id": 2106, "mes": "4/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "femreprod": 1701}, {"id": 2122, "mes": "5/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 22, "femreprod": 31116}, {"id": 2138, "mes": "6/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1580}, {"id": 2154, "mes": "8/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 37}, {"id": 2170, "mes": "11/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 21, "femreprod": 4883}, {"id": 2186, "mes": "5/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 303}, {"id": 2202, "mes": "4/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 185, "femreprod": 2959}, {"id": 2218, "mes": "1/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 701}, {"id": 2234, "mes": "12/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 66, "femreprod": 12401}, {"id": 2250, "mes": "11/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 2245}, {"id": 2266, "mes": "11/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 2, "femreprod": 831}, {"id": 2282, "mes": "7/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "femreprod": 5711}, {"id": 2298, "mes": "12/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 2966}, {"id": 2314, "mes": "3/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 408}, {"id": 2330, "mes": "6/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 6, "femreprod": 12716}, {"id": 2346, "mes": "2/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 2619}, {"id": 2362, "mes": "4/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 2, "femreprod": 3502}, {"id": 2378, "mes": "1/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 3, "femreprod": 2094}, {"id": 2394, "mes": "6/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 9, "femreprod": 11792}, {"id": 2410, "mes": "6/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 164, "femreprod": 2493}, {"id": 2426, "mes": "3/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 1, "femreprod": 386}, {"id": 2442, "mes": "5/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 8, "femreprod": 2363}, {"id": 2458, "mes": "1/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 22, "femreprod": 11434}, {"id": 2474, "mes": "7/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 2, "femreprod": 2404}, {"id": 2490, "mes": "1/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 4, "femreprod": 777}, {"id": 2506, "mes": "1/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 3, "femreprod": 144}, {"id": 2522, "mes": "12/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 350}, {"id": 2538, "mes": "10/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 3, "femreprod": 1707}, {"id": 2554, "mes": "3/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5559}, {"id": 2570, "mes": "4/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1171}, {"id": 2586, "mes": "10/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 3, "femreprod": 24592}, {"id": 2602, "mes": "9/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7552}, {"id": 2618, "mes": "6/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 5, "femreprod": 436}, {"id": 2634, "mes": "1/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 570}, {"id": 2650, "mes": "2/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4424}, {"id": 2666, "mes": "10/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 7, "femreprod": 5934}, {"id": 2682, "mes": "4/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 3, "femreprod": 547}, {"id": 2698, "mes": "10/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 1, "femreprod": 139}, {"id": 2714, "mes": "4/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 172}, {"id": 2730, "mes": "4/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1334, "femreprod": 517}, {"id": 2746, "mes": "7/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 16, "femreprod": 3648}, {"id": 2762, "mes": "2/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 205, "femreprod": 3872}, {"id": 2778, "mes": "3/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 5, "femreprod": 1735}, {"id": 2794, "mes": "6/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 1, "femreprod": 900}, {"id": 2810, "mes": "11/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 2, "femreprod": 17525}, {"id": 2826, "mes": "1/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 2, "femreprod": 2104}, {"id": 2842, "mes": "6/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 14, "femreprod": 17517}, {"id": 2858, "mes": "3/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 1, "femreprod": 23783}, {"id": 2874, "mes": "10/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 403}, {"id": 2890, "mes": "10/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 415}, {"id": 2906, "mes": "9/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1140}, {"id": 2922, "mes": "8/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5346}, {"id": 2938, "mes": "11/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2404}, {"id": 2954, "mes": "12/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7288}, {"id": 2970, "mes": "3/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 29, "femreprod": 8579}, {"id": 2986, "mes": "3/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 8, "femreprod": 6090}, {"id": 3002, "mes": "6/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1591}, {"id": 3018, "mes": "9/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 17, "femreprod": 23018}, {"id": 3034, "mes": "11/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1890}, {"id": 3050, "mes": "12/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 21, "femreprod": 4231}, {"id": 3066, "mes": "8/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 4, "femreprod": 5850}, {"id": 3082, "mes": "8/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 3, "femreprod": 2676}, {"id": 3098, "mes": "4/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1143}, {"id": 3114, "mes": "12/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 37, "femreprod": 4812}, {"id": 3130, "mes": "9/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 5, "femreprod": 10595}, {"id": 3146, "mes": "10/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1347}, {"id": 3162, "mes": "4/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1506}, {"id": 3178, "mes": "12/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 2, "femreprod": 8633}, {"id": 3194, "mes": "2/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 399}, {"id": 3210, "mes": "7/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 25}, {"id": 3226, "mes": "4/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 0, "femreprod": 5678}, {"id": 3242, "mes": "11/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 6, "femreprod": 3661}, {"id": 3258, "mes": "4/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 832}, {"id": 3274, "mes": "5/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1688}, {"id": 3290, "mes": "9/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 4, "femreprod": 2817}, {"id": 3306, "mes": "8/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2548}, {"id": 3322, "mes": "3/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1038}, {"id": 8, "mes": "4/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 7, "femreprod": 15468}, {"id": 24, "mes": "11/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 3, "femreprod": 5260}, {"id": 40, "mes": "12/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5770}, {"id": 56, "mes": "3/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 372}, {"id": 72, "mes": "4/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 9, "femreprod": 12172}, {"id": 88, "mes": "6/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 549}, {"id": 104, "mes": "12/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 1212}, {"id": 120, "mes": "11/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 2, "femreprod": 606}, {"id": 136, "mes": "4/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 65, "femreprod": 61744}, {"id": 152, "mes": "10/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 12, "femreprod": 6945}, {"id": 168, "mes": "3/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 14, "femreprod": 825}, {"id": 184, "mes": "1/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 13, "femreprod": 15012}, {"id": 200, "mes": "5/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 64, "femreprod": 2001}, {"id": 216, "mes": "7/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 232, "mes": "8/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 142, "femreprod": 39276}, {"id": 248, "mes": "11/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 3, "femreprod": 1647}, {"id": 264, "mes": "6/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "femreprod": 3427}, {"id": 280, "mes": "11/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 2, "femreprod": 3140}, {"id": 296, "mes": "11/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 12, "femreprod": 24026}, {"id": 312, "mes": "6/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 567}, {"id": 328, "mes": "5/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 17437}, {"id": 344, "mes": "5/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "femreprod": 644}, {"id": 360, "mes": "1/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 2, "femreprod": 1914}, {"id": 376, "mes": "4/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 7, "femreprod": 28489}, {"id": 392, "mes": "10/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 5, "femreprod": 16809}, {"id": 408, "mes": "7/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 20}, {"id": 424, "mes": "11/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 1, "femreprod": 1124}, {"id": 440, "mes": "10/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 760}, {"id": 456, "mes": "2/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1746}, {"id": 472, "mes": "2/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 1, "femreprod": 391}, {"id": 488, "mes": "11/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 1, "femreprod": 113}, {"id": 504, "mes": "9/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3080}, {"id": 520, "mes": "8/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 11, "femreprod": 15946}, {"id": 536, "mes": "2/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 593}, {"id": 552, "mes": "1/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 2, "femreprod": 12445}, {"id": 568, "mes": "3/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8793}, {"id": 584, "mes": "8/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 5, "femreprod": 3649}, {"id": 600, "mes": "1/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 2, "femreprod": 12933}, {"id": 616, "mes": "5/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1135}, {"id": 632, "mes": "4/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 9, "femreprod": 3705}, {"id": 648, "mes": "9/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 509}, {"id": 664, "mes": "1/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 13, "femreprod": 2324}, {"id": 680, "mes": "1/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 1, "femreprod": 332}, {"id": 696, "mes": "9/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 0, "femreprod": 354}, {"id": 712, "mes": "11/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 1, "femreprod": 6039}, {"id": 728, "mes": "6/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 2, "femreprod": 6941}, {"id": 744, "mes": "9/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 1, "femreprod": 9295}, {"id": 760, "mes": "3/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 883}, {"id": 776, "mes": "5/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 8, "femreprod": 118}, {"id": 792, "mes": "7/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 2, "femreprod": 370}, {"id": 808, "mes": "3/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 6, "femreprod": 12146}, {"id": 824, "mes": "1/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 480}, {"id": 840, "mes": "1/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 37, "femreprod": 23174}, {"id": 856, "mes": "6/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 977}, {"id": 872, "mes": "11/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6223}, {"id": 888, "mes": "3/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4826}, {"id": 904, "mes": "3/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4122}, {"id": 920, "mes": "10/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 17, "femreprod": 28461}, {"id": 936, "mes": "3/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 48}, {"id": 952, "mes": "5/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 26193}, {"id": 968, "mes": "4/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 2, "femreprod": 39767}, {"id": 984, "mes": "1/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 1503}, {"id": 1000, "mes": "2/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1346}, {"id": 1016, "mes": "3/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 16022}, {"id": 1032, "mes": "9/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 3, "femreprod": 11099}, {"id": 1048, "mes": "12/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 1, "femreprod": 140}, {"id": 1064, "mes": "11/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 2, "femreprod": 6495}, {"id": 1080, "mes": "7/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 2, "femreprod": 13155}, {"id": 1096, "mes": "3/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2723}, {"id": 1112, "mes": "1/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3237}, {"id": 1128, "mes": "11/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 2, "femreprod": 1967}, {"id": 1144, "mes": "2/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 47}, {"id": 1160, "mes": "6/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 152}, {"id": 1176, "mes": "1/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 4, "femreprod": 2216}, {"id": 1192, "mes": "8/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1810}, {"id": 1208, "mes": "9/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2656}, {"id": 1224, "mes": "2/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 34, "femreprod": 6777}, {"id": 1240, "mes": "5/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 16, "femreprod": 6365}, {"id": 1256, "mes": "12/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 58}, {"id": 1272, "mes": "6/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5897}, {"id": 1288, "mes": "7/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 4, "femreprod": 4567}, {"id": 1304, "mes": "5/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 939}, {"id": 1320, "mes": "10/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 29, "femreprod": 8757}, {"id": 1336, "mes": "4/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 825}, {"id": 1352, "mes": "5/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 330}, {"id": 1368, "mes": "2/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 52, "femreprod": 7597}, {"id": 1384, "mes": "5/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 2, "femreprod": 494}, {"id": 1400, "mes": "7/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 256, "femreprod": 44504}, {"id": 1416, "mes": "7/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 4, "femreprod": 22877}, {"id": 1432, "mes": "12/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 3, "femreprod": 823}, {"id": 1448, "mes": "12/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8890}, {"id": 1464, "mes": "10/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3955}, {"id": 1480, "mes": "6/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 0, "femreprod": 1362}, {"id": 1496, "mes": "2/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 23, "femreprod": 12507}, {"id": 1512, "mes": "10/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3328}, {"id": 1528, "mes": "3/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 15, "femreprod": 10594}, {"id": 1544, "mes": "2/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 57, "femreprod": 2682}, {"id": 1560, "mes": "9/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3409}, {"id": 1576, "mes": "11/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 11, "femreprod": 4181}, {"id": 1592, "mes": "11/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 1, "femreprod": 1551}, {"id": 1608, "mes": "11/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 2, "femreprod": 23}, {"id": 1624, "mes": "1/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 60, "femreprod": 66041}, {"id": 1640, "mes": "3/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 5, "femreprod": 1317}, {"id": 1656, "mes": "2/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 102, "femreprod": 51426}, {"id": 1672, "mes": "9/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1276}, {"id": 1688, "mes": "2/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 6, "femreprod": 7451}, {"id": 1704, "mes": "12/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 3, "femreprod": 1409}, {"id": 1720, "mes": "12/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 3, "femreprod": 201}, {"id": 1736, "mes": "12/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 7, "femreprod": 4396}, {"id": 1752, "mes": "9/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 5, "femreprod": 15603}, {"id": 1768, "mes": "12/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4553}, {"id": 1784, "mes": "6/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "femreprod": 10927}, {"id": 1800, "mes": "10/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 2, "femreprod": 11550}, {"id": 1816, "mes": "3/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 7, "femreprod": 3943}, {"id": 1832, "mes": "2/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3251}, {"id": 1848, "mes": "3/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "femreprod": 6175}, {"id": 1864, "mes": "4/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 454}, {"id": 1880, "mes": "12/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 2, "femreprod": 420}, {"id": 1896, "mes": "6/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "femreprod": 360}, {"id": 1912, "mes": "7/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 1, "femreprod": 293}, {"id": 1928, "mes": "6/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 7, "femreprod": 13544}, {"id": 1944, "mes": "1/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3810}, {"id": 1960, "mes": "5/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 72}, {"id": 1976, "mes": "11/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 20231}, {"id": 1992, "mes": "2/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13818}, {"id": 2008, "mes": "5/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2081}, {"id": 2024, "mes": "10/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2069}, {"id": 2040, "mes": "11/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 623}, {"id": 2056, "mes": "8/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3933}, {"id": 2072, "mes": "11/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 134}, {"id": 2088, "mes": "8/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 149, "femreprod": 30026}, {"id": 2104, "mes": "11/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "femreprod": 1634}, {"id": 2120, "mes": "3/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 22, "femreprod": 31851}, {"id": 2136, "mes": "10/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1598}, {"id": 2152, "mes": "1/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 37}, {"id": 2168, "mes": "2/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 10, "femreprod": 4935}, {"id": 2184, "mes": "8/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 7, "femreprod": 6268}, {"id": 2200, "mes": "7/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 295, "femreprod": 3018}, {"id": 2216, "mes": "5/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 699}, {"id": 2232, "mes": "1/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 15, "femreprod": 27228}, {"id": 2248, "mes": "6/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 2240}, {"id": 2264, "mes": "3/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 1, "femreprod": 846}, {"id": 2280, "mes": "4/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 8, "femreprod": 41666}, {"id": 2296, "mes": "9/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3279}, {"id": 2312, "mes": "5/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 402}, {"id": 2328, "mes": "6/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 10670}, {"id": 2344, "mes": "4/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 2545}, {"id": 2360, "mes": "7/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 10, "femreprod": 3467}, {"id": 2376, "mes": "5/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 9, "femreprod": 2034}, {"id": 2392, "mes": "1/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 10, "femreprod": 11570}, {"id": 2408, "mes": "4/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 275, "femreprod": 2490}, {"id": 2424, "mes": "11/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 1, "femreprod": 427}, {"id": 2440, "mes": "1/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 19, "femreprod": 2394}, {"id": 2456, "mes": "9/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 32, "femreprod": 11468}, {"id": 2472, "mes": "9/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "femreprod": 2386}, {"id": 2488, "mes": "5/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7065}, {"id": 2504, "mes": "12/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 1, "femreprod": 143}, {"id": 2520, "mes": "6/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 90, "femreprod": 12702}, {"id": 2536, "mes": "5/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 8, "femreprod": 1655}, {"id": 2552, "mes": "6/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5361}, {"id": 2568, "mes": "10/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1260}, {"id": 2584, "mes": "7/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 493}, {"id": 2600, "mes": "3/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7449}, {"id": 2616, "mes": "12/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 8, "femreprod": 408}, {"id": 2632, "mes": "11/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 3, "femreprod": 1457}, {"id": 2648, "mes": "8/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4187}, {"id": 2664, "mes": "4/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 4, "femreprod": 5707}, {"id": 2680, "mes": "11/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 615}, {"id": 2696, "mes": "2/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 124}, {"id": 2712, "mes": "9/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 104}, {"id": 2728, "mes": "1/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 679, "femreprod": 499}, {"id": 2744, "mes": "3/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 29, "femreprod": 3723}, {"id": 2760, "mes": "9/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 366}, {"id": 2776, "mes": "11/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 1906}, {"id": 2792, "mes": "1/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 4, "femreprod": 787}, {"id": 2808, "mes": "12/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 16, "femreprod": 17475}, {"id": 2824, "mes": "5/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 7, "femreprod": 1980}, {"id": 2840, "mes": "10/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 12, "femreprod": 17545}, {"id": 2856, "mes": "7/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 6, "femreprod": 23755}, {"id": 2872, "mes": "4/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 414}, {"id": 2888, "mes": "4/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 401}, {"id": 2904, "mes": "8/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1145}, {"id": 2920, "mes": "2/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5499}, {"id": 2936, "mes": "10/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2375}, {"id": 2952, "mes": "3/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7099}, {"id": 2968, "mes": "12/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 11436}, {"id": 2984, "mes": "10/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 4, "femreprod": 6319}, {"id": 3000, "mes": "7/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1585}, {"id": 3016, "mes": "2/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 1, "femreprod": 23437}, {"id": 3032, "mes": "5/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 8, "femreprod": 2368}, {"id": 3048, "mes": "7/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 5, "femreprod": 4373}, {"id": 3064, "mes": "5/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5870}, {"id": 3080, "mes": "5/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2006}, {"id": 3096, "mes": "12/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1060}, {"id": 3112, "mes": "11/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 26, "femreprod": 4783}, {"id": 3128, "mes": "8/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 5, "femreprod": 10540}, {"id": 3144, "mes": "1/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1382}, {"id": 3160, "mes": "3/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1495}, {"id": 3176, "mes": "4/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 3, "femreprod": 8644}, {"id": 3192, "mes": "5/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 405}, {"id": 3208, "mes": "8/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 9989}, {"id": 3224, "mes": "11/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 2, "femreprod": 5786}, {"id": 3240, "mes": "3/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 12, "femreprod": 3552}, {"id": 3256, "mes": "9/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 832}, {"id": 3272, "mes": "6/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1774}, {"id": 3288, "mes": "6/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 6, "femreprod": 2800}, {"id": 3304, "mes": "6/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 1, "femreprod": 2532}, {"id": 3320, "mes": "8/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 4, "femreprod": 1093}, {"id": 3336, "mes": "6/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2432}, {"id": 13, "mes": "4/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 4, "femreprod": 5277}, {"id": 29, "mes": "10/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 37324}, {"id": 45, "mes": "8/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5630}, {"id": 61, "mes": "5/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 1, "femreprod": 12143}, {"id": 77, "mes": "7/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 10, "femreprod": 5636}, {"id": 93, "mes": "10/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 558}, {"id": 109, "mes": "5/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 1, "femreprod": 13202}, {"id": 125, "mes": "6/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 6, "femreprod": 772}, {"id": 141, "mes": "3/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 32, "femreprod": 62313}, {"id": 157, "mes": "1/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "femreprod": 6930}, {"id": 173, "mes": "6/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1961}, {"id": 189, "mes": "6/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 8, "femreprod": 15099}, {"id": 205, "mes": "1/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 34, "femreprod": 2383}, {"id": 221, "mes": "1/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 165, "femreprod": 37375}, {"id": 237, "mes": "2/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 157, "femreprod": 42117}, {"id": 253, "mes": "12/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 9, "femreprod": 1688}, {"id": 269, "mes": "8/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 846}, {"id": 285, "mes": "9/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "femreprod": 3110}, {"id": 301, "mes": "7/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 12, "femreprod": 23934}, {"id": 317, "mes": "8/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 3, "femreprod": 6833}, {"id": 333, "mes": "4/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 17373}, {"id": 349, "mes": "1/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 5342}, {"id": 365, "mes": "11/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 6, "femreprod": 1843}, {"id": 381, "mes": "10/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 5, "femreprod": 27840}, {"id": 397, "mes": "7/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 7, "femreprod": 9634}, {"id": 413, "mes": "3/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 429, "mes": "4/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 2, "femreprod": 1136}, {"id": 445, "mes": "1/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4255}, {"id": 461, "mes": "4/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1734}, {"id": 477, "mes": "9/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 2, "femreprod": 204}, {"id": 493, "mes": "2/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 118}, {"id": 509, "mes": "4/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 1, "femreprod": 3021}, {"id": 525, "mes": "10/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6531}, {"id": 541, "mes": "8/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 554}, {"id": 557, "mes": "4/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 2, "femreprod": 12382}, {"id": 573, "mes": "9/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8716}, {"id": 589, "mes": "9/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 2, "femreprod": 3615}, {"id": 605, "mes": "5/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 4, "femreprod": 8968}, {"id": 621, "mes": "2/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1155}, {"id": 637, "mes": "8/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 2, "femreprod": 3652}, {"id": 653, "mes": "7/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 1, "femreprod": 3589}, {"id": 669, "mes": "9/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2344}, {"id": 685, "mes": "9/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "femreprod": 336}, {"id": 701, "mes": "11/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 717, "mes": "2/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 8, "femreprod": 6480}, {"id": 733, "mes": "12/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 10, "femreprod": 7179}, {"id": 749, "mes": "8/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 2, "femreprod": 720}, {"id": 765, "mes": "1/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 967}, {"id": 781, "mes": "8/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 10, "femreprod": 87}, {"id": 797, "mes": "10/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 8, "femreprod": 3758}, {"id": 813, "mes": "7/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 21, "femreprod": 12276}, {"id": 829, "mes": "9/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 411}, {"id": 845, "mes": "11/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6806}, {"id": 861, "mes": "12/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1043}, {"id": 877, "mes": "6/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6063}, {"id": 893, "mes": "4/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 6, "femreprod": 3722}, {"id": 909, "mes": "4/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 16, "femreprod": 30576}, {"id": 925, "mes": "4/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 17, "femreprod": 28923}, {"id": 941, "mes": "10/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 57}, {"id": 957, "mes": "5/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 1, "femreprod": 3503}, {"id": 973, "mes": "5/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 6, "femreprod": 39773}, {"id": 989, "mes": "6/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1469}, {"id": 1005, "mes": "7/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 30, "femreprod": 38664}, {"id": 1021, "mes": "10/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 10, "femreprod": 11162}, {"id": 1037, "mes": "6/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 4, "femreprod": 1416}, {"id": 1053, "mes": "11/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 140}, {"id": 1069, "mes": "5/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13188}, {"id": 1085, "mes": "6/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 30, "femreprod": 37581}, {"id": 1101, "mes": "6/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2717}, {"id": 1117, "mes": "1/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "femreprod": 2125}, {"id": 1133, "mes": "4/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 12, "femreprod": 19768}, {"id": 1149, "mes": "1/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 44}, {"id": 1165, "mes": "4/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 142}, {"id": 1181, "mes": "11/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 98, "femreprod": 34430}, {"id": 1197, "mes": "11/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1888}, {"id": 1213, "mes": "10/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2659}, {"id": 1229, "mes": "3/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 2, "femreprod": 2617}, {"id": 1245, "mes": "10/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 4, "femreprod": 6129}, {"id": 1261, "mes": "3/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 43}, {"id": 1277, "mes": "8/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 7, "femreprod": 10311}, {"id": 1293, "mes": "2/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 3, "femreprod": 4514}, {"id": 1309, "mes": "1/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 946}, {"id": 1325, "mes": "11/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 5, "femreprod": 16003}, {"id": 1341, "mes": "9/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 855}, {"id": 1357, "mes": "11/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 354}, {"id": 1373, "mes": "4/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 799}, {"id": 1389, "mes": "2/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 8, "femreprod": 15024}, {"id": 1405, "mes": "9/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 113, "femreprod": 44090}, {"id": 1421, "mes": "5/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 14, "femreprod": 22798}, {"id": 1437, "mes": "4/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 1, "femreprod": 660}, {"id": 1453, "mes": "10/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 9001}, {"id": 1469, "mes": "5/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3791}, {"id": 1485, "mes": "9/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 8, "femreprod": 17808}, {"id": 1501, "mes": "6/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 14, "femreprod": 12430}, {"id": 1517, "mes": "4/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 143}, {"id": 1533, "mes": "12/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 14, "femreprod": 10085}, {"id": 1549, "mes": "11/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "femreprod": 2616}, {"id": 1565, "mes": "11/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6403}, {"id": 1581, "mes": "5/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 5, "femreprod": 4263}, {"id": 1597, "mes": "3/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 8, "femreprod": 1554}, {"id": 1613, "mes": "7/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 4, "femreprod": 315}, {"id": 1629, "mes": "10/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 98, "femreprod": 63071}, {"id": 1645, "mes": "7/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 2, "femreprod": 1239}, {"id": 1661, "mes": "8/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1436}, {"id": 1677, "mes": "6/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1325}, {"id": 1693, "mes": "11/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 8, "femreprod": 7503}, {"id": 1709, "mes": "1/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 3, "femreprod": 215}, {"id": 1725, "mes": "10/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3447}, {"id": 1741, "mes": "7/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 4, "femreprod": 4366}, {"id": 1757, "mes": "6/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4675}, {"id": 1773, "mes": "8/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 536}, {"id": 1789, "mes": "1/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 4, "femreprod": 11183}, {"id": 1805, "mes": "7/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 3825}, {"id": 1821, "mes": "10/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 0, "femreprod": 2663}, {"id": 1837, "mes": "5/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 173}, {"id": 1853, "mes": "9/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 3, "femreprod": 6191}, {"id": 1869, "mes": "9/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 436}, {"id": 1885, "mes": "2/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 11, "femreprod": 17833}, {"id": 1901, "mes": "5/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 5, "femreprod": 461}, {"id": 1917, "mes": "4/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 309}, {"id": 1933, "mes": "8/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 8, "femreprod": 13614}, {"id": 1949, "mes": "7/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2524}, {"id": 1965, "mes": "3/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 67}, {"id": 1981, "mes": "1/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 20472}, {"id": 1997, "mes": "7/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 4366}, {"id": 2013, "mes": "6/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2072}, {"id": 2029, "mes": "1/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2261}, {"id": 2045, "mes": "12/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "femreprod": 7157}, {"id": 2061, "mes": "2/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3794}, {"id": 2077, "mes": "8/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 3, "femreprod": 13181}, {"id": 2093, "mes": "11/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 87, "femreprod": 29642}, {"id": 2109, "mes": "4/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2670}, {"id": 2125, "mes": "8/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 11, "femreprod": 30652}, {"id": 2141, "mes": "7/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1594}, {"id": 2157, "mes": "1/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2402}, {"id": 2173, "mes": "9/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 9, "femreprod": 6243}, {"id": 2189, "mes": "7/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 314}, {"id": 2205, "mes": "12/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 58, "femreprod": 3024}, {"id": 2221, "mes": "10/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 68, "femreprod": 26393}, {"id": 2237, "mes": "6/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 71, "femreprod": 12197}, {"id": 2253, "mes": "3/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 2216}, {"id": 2269, "mes": "9/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 30, "femreprod": 40855}, {"id": 2285, "mes": "1/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 2, "femreprod": 5874}, {"id": 2301, "mes": "1/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3778}, {"id": 2317, "mes": "9/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 3, "femreprod": 10901}, {"id": 2333, "mes": "3/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 5, "femreprod": 12837}, {"id": 2349, "mes": "8/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 2497}, {"id": 2365, "mes": "5/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 224}, {"id": 2381, "mes": "10/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 4, "femreprod": 1975}, {"id": 2397, "mes": "5/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 3, "femreprod": 11747}, {"id": 2413, "mes": "7/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 841}, {"id": 2429, "mes": "12/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 388}, {"id": 2445, "mes": "4/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 10, "femreprod": 2384}, {"id": 2461, "mes": "7/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 927}, {"id": 2477, "mes": "2/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 3, "femreprod": 2479}, {"id": 2493, "mes": "2/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 1, "femreprod": 763}, {"id": 2509, "mes": "7/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 72, "femreprod": 12566}, {"id": 2525, "mes": "11/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 355}, {"id": 2541, "mes": "2/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 2, "femreprod": 1599}, {"id": 2557, "mes": "11/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15562}, {"id": 2573, "mes": "7/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1193}, {"id": 2589, "mes": "1/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 23, "femreprod": 25529}, {"id": 2605, "mes": "4/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7475}, {"id": 2621, "mes": "7/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 14, "femreprod": 436}, {"id": 2637, "mes": "2/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 532}, {"id": 2653, "mes": "9/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4148}, {"id": 2669, "mes": "3/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 17, "femreprod": 5710}, {"id": 2685, "mes": "10/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 598}, {"id": 2701, "mes": "5/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 98}, {"id": 2717, "mes": "6/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 166}, {"id": 2733, "mes": "6/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1796, "femreprod": 522}, {"id": 2749, "mes": "10/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 393}, {"id": 2765, "mes": "9/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 190, "femreprod": 3319}, {"id": 2781, "mes": "8/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 6, "femreprod": 1765}, {"id": 2797, "mes": "5/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 1, "femreprod": 892}, {"id": 2813, "mes": "9/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 1, "femreprod": 1419}, {"id": 2829, "mes": "8/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "femreprod": 1962}, {"id": 2845, "mes": "11/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 16, "femreprod": 17720}, {"id": 2861, "mes": "3/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1771, "femreprod": 28554}, {"id": 2877, "mes": "1/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 414}, {"id": 2893, "mes": "7/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 412}, {"id": 2909, "mes": "2/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 2448}, {"id": 2925, "mes": "4/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 1, "femreprod": 5446}, {"id": 2941, "mes": "12/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2391}, {"id": 2957, "mes": "3/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 12155}, {"id": 2973, "mes": "8/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 8, "femreprod": 8182}, {"id": 2989, "mes": "8/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 2, "femreprod": 6090}, {"id": 3005, "mes": "3/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 127}, {"id": 3021, "mes": "9/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 2, "femreprod": 2289}, {"id": 3037, "mes": "7/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1815}, {"id": 3053, "mes": "1/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 7, "femreprod": 4671}, {"id": 3069, "mes": "6/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 1998}, {"id": 3085, "mes": "12/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 5, "femreprod": 2687}, {"id": 3101, "mes": "7/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 600}, {"id": 3117, "mes": "4/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 1, "femreprod": 4675}, {"id": 3133, "mes": "4/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "femreprod": 10663}, {"id": 3149, "mes": "2/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 2, "femreprod": 722}, {"id": 3165, "mes": "9/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1558}, {"id": 3181, "mes": "9/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 2, "femreprod": 8556}, {"id": 3197, "mes": "7/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 9986}, {"id": 3213, "mes": "4/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 21}, {"id": 3229, "mes": "8/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 4, "femreprod": 5759}, {"id": 3245, "mes": "3/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 2, "femreprod": 2040}, {"id": 3261, "mes": "3/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 842}, {"id": 3277, "mes": "1/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1720}, {"id": 3293, "mes": "9/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 21, "femreprod": 8786}, {"id": 3309, "mes": "9/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2564}, {"id": 3325, "mes": "10/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2348}, {"id": 4, "mes": "8/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 9, "femreprod": 15160}, {"id": 20, "mes": "8/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 4, "femreprod": 5280}, {"id": 36, "mes": "6/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 7, "femreprod": 36913}, {"id": 52, "mes": "5/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 372}, {"id": 68, "mes": "2/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 13, "femreprod": 12310}, {"id": 84, "mes": "6/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 10, "femreprod": 5616}, {"id": 100, "mes": "1/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 2, "femreprod": 1221}, {"id": 116, "mes": "6/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "femreprod": 592}, {"id": 132, "mes": "10/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 0, "femreprod": 769}, {"id": 148, "mes": "11/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 7, "femreprod": 6996}, {"id": 164, "mes": "10/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 814}, {"id": 180, "mes": "7/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1942}, {"id": 196, "mes": "3/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 62, "femreprod": 2008}, {"id": 212, "mes": "5/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 228, "mes": "6/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 545, "femreprod": 36894}, {"id": 244, "mes": "6/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 4, "femreprod": 1620}, {"id": 260, "mes": "3/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 2, "femreprod": 3487}, {"id": 276, "mes": "6/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 822}, {"id": 292, "mes": "10/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 9, "femreprod": 24056}, {"id": 308, "mes": "10/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 2, "femreprod": 566}, {"id": 324, "mes": "6/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 1, "femreprod": 6776}, {"id": 340, "mes": "1/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 4, "femreprod": 628}, {"id": 356, "mes": "5/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 2, "femreprod": 5069}, {"id": 372, "mes": "12/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 7, "femreprod": 28670}, {"id": 388, "mes": "1/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 2, "femreprod": 16145}, {"id": 404, "mes": "10/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 2, "femreprod": 9504}, {"id": 420, "mes": "3/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 5, "femreprod": 1124}, {"id": 436, "mes": "5/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 686}, {"id": 452, "mes": "7/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 1, "femreprod": 1709}, {"id": 468, "mes": "11/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 3, "femreprod": 410}, {"id": 484, "mes": "7/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 1, "femreprod": 206}, {"id": 500, "mes": "8/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3064}, {"id": 516, "mes": "1/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 5, "femreprod": 16695}, {"id": 532, "mes": "11/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6606}, {"id": 548, "mes": "8/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 8, "femreprod": 12338}, {"id": 564, "mes": "12/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 19, "femreprod": 5001}, {"id": 580, "mes": "10/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 6, "femreprod": 3585}, {"id": 596, "mes": "3/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 2, "femreprod": 12770}, {"id": 612, "mes": "11/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 21, "femreprod": 9171}, {"id": 628, "mes": "7/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 5, "femreprod": 3659}, {"id": 644, "mes": "1/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 573}, {"id": 660, "mes": "9/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 3, "femreprod": 3517}, {"id": 676, "mes": "5/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "femreprod": 361}, {"id": 692, "mes": "12/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 7, "femreprod": 357}, {"id": 708, "mes": "7/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 724, "mes": "7/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 5, "femreprod": 6961}, {"id": 740, "mes": "5/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9564}, {"id": 756, "mes": "2/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 12, "femreprod": 724}, {"id": 772, "mes": "7/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 13, "femreprod": 97}, {"id": 788, "mes": "5/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 375}, {"id": 804, "mes": "2/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 6, "femreprod": 3642}, {"id": 820, "mes": "7/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 416}, {"id": 836, "mes": "6/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 12, "femreprod": 22154}, {"id": 852, "mes": "7/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6782}, {"id": 868, "mes": "5/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6090}, {"id": 884, "mes": "7/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4353}, {"id": 900, "mes": "2/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 22, "femreprod": 3816}, {"id": 916, "mes": "2/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 24, "femreprod": 31157}, {"id": 932, "mes": "9/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 57}, {"id": 948, "mes": "3/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 25957}, {"id": 964, "mes": "7/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 1, "femreprod": 3475}, {"id": 980, "mes": "12/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1488}, {"id": 996, "mes": "5/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1319}, {"id": 1012, "mes": "12/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 36, "femreprod": 38999}, {"id": 1028, "mes": "3/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 5, "femreprod": 11200}, {"id": 1044, "mes": "3/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 5, "femreprod": 1394}, {"id": 1060, "mes": "10/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 12, "femreprod": 6480}, {"id": 1076, "mes": "10/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13142}, {"id": 1092, "mes": "11/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 15, "femreprod": 38579}, {"id": 1108, "mes": "3/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3078}, {"id": 1124, "mes": "3/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "femreprod": 2026}, {"id": 1140, "mes": "3/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 4, "femreprod": 19623}, {"id": 1156, "mes": "2/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 141}, {"id": 1172, "mes": "2/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 7, "femreprod": 2198}, {"id": 1188, "mes": "7/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 158, "femreprod": 34653}, {"id": 1204, "mes": "12/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2681}, {"id": 1220, "mes": "9/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 4, "femreprod": 6621}, {"id": 1236, "mes": "6/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "femreprod": 2627}, {"id": 1252, "mes": "6/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 46}, {"id": 1268, "mes": "2/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 6240}, {"id": 1284, "mes": "9/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 3, "femreprod": 10247}, {"id": 1300, "mes": "2/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 943}, {"id": 1316, "mes": "4/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 8728}, {"id": 1332, "mes": "4/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 9, "femreprod": 15844}, {"id": 1348, "mes": "9/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 342}, {"id": 1364, "mes": "10/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 27, "femreprod": 6997}, {"id": 1380, "mes": "7/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "femreprod": 484}, {"id": 1396, "mes": "1/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 15, "femreprod": 15200}, {"id": 1412, "mes": "6/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 6, "femreprod": 22810}, {"id": 1428, "mes": "6/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "femreprod": 867}, {"id": 1444, "mes": "7/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 2, "femreprod": 668}, {"id": 1460, "mes": "8/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3887}, {"id": 1476, "mes": "12/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 4, "femreprod": 1344}, {"id": 1492, "mes": "11/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 3, "femreprod": 18512}, {"id": 1508, "mes": "4/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3474}, {"id": 1524, "mes": "7/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 152}, {"id": 1540, "mes": "6/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "femreprod": 2646}, {"id": 1556, "mes": "4/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3432}, {"id": 1572, "mes": "10/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "femreprod": 6345}, {"id": 1588, "mes": "2/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 2, "femreprod": 1550}, {"id": 1604, "mes": "12/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 26}, {"id": 1620, "mes": "6/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 1, "femreprod": 314}, {"id": 1636, "mes": "2/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 2, "femreprod": 1298}, {"id": 1652, "mes": "6/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 23, "femreprod": 50076}, {"id": 1668, "mes": "12/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1378}, {"id": 1684, "mes": "12/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 13, "femreprod": 7544}, {"id": 1700, "mes": "3/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 1, "femreprod": 1569}, {"id": 1716, "mes": "3/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 217}, {"id": 1732, "mes": "9/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3446}, {"id": 1748, "mes": "1/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 6, "femreprod": 16017}, {"id": 1764, "mes": "11/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4539}, {"id": 1780, "mes": "5/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 558}, {"id": 1796, "mes": "4/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 2, "femreprod": 11156}, {"id": 1812, "mes": "9/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 10, "femreprod": 4079}, {"id": 1828, "mes": "9/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3240}, {"id": 1844, "mes": "6/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 173}, {"id": 1860, "mes": "6/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 434}, {"id": 1876, "mes": "7/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 5, "femreprod": 432}, {"id": 1892, "mes": "5/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "femreprod": 340}, {"id": 1908, "mes": "1/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 2, "femreprod": 482}, {"id": 1924, "mes": "5/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 16, "femreprod": 13597}, {"id": 1940, "mes": "12/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3692}, {"id": 1956, "mes": "10/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 2470}, {"id": 1972, "mes": "3/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 1, "femreprod": 20049}, {"id": 1988, "mes": "4/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13739}, {"id": 2004, "mes": "4/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 3, "femreprod": 4368}, {"id": 2020, "mes": "9/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2091}, {"id": 2036, "mes": "9/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 626}, {"id": 2052, "mes": "11/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 8, "femreprod": 7061}, {"id": 2068, "mes": "4/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 127}, {"id": 2084, "mes": "6/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 482, "femreprod": 30195}, {"id": 2100, "mes": "5/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 5, "femreprod": 1692}, {"id": 2116, "mes": "7/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2659}, {"id": 2132, "mes": "8/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1586}, {"id": 2148, "mes": "7/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 37}, {"id": 2164, "mes": "4/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2310}, {"id": 2180, "mes": "6/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 5, "femreprod": 6329}, {"id": 2196, "mes": "4/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 2, "femreprod": 298}, {"id": 2212, "mes": "2/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 700}, {"id": 2228, "mes": "9/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 43, "femreprod": 26286}, {"id": 2244, "mes": "8/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 122, "femreprod": 11951}, {"id": 2260, "mes": "5/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 853}, {"id": 2276, "mes": "2/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 18, "femreprod": 42011}, {"id": 2292, "mes": "5/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "femreprod": 5780}, {"id": 2308, "mes": "11/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 432}, {"id": 2324, "mes": "2/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "femreprod": 11124}, {"id": 2340, "mes": "4/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 1, "femreprod": 12806}, {"id": 2356, "mes": "1/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 10, "femreprod": 3560}, {"id": 2372, "mes": "3/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 11, "femreprod": 228}, {"id": 2388, "mes": "12/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 6, "femreprod": 12135}, {"id": 2404, "mes": "9/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 105, "femreprod": 2455}, {"id": 2420, "mes": "10/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 0, "femreprod": 855}, {"id": 2436, "mes": "12/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 3, "femreprod": 2315}, {"id": 2452, "mes": "10/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 22, "femreprod": 11472}, {"id": 2468, "mes": "9/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1010}, {"id": 2484, "mes": "10/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7424}, {"id": 2500, "mes": "3/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 140}, {"id": 2516, "mes": "2/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 67, "femreprod": 12994}, {"id": 2532, "mes": "7/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 369}, {"id": 2548, "mes": "2/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 2, "femreprod": 5549}, {"id": 2564, "mes": "12/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1242}, {"id": 2580, "mes": "11/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 540}, {"id": 2596, "mes": "6/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 4, "femreprod": 24859}, {"id": 2612, "mes": "2/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "femreprod": 444}, {"id": 2628, "mes": "4/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "femreprod": 1419}, {"id": 2644, "mes": "8/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 532}, {"id": 2660, "mes": "7/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 7, "femreprod": 5852}, {"id": 2676, "mes": "10/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 10, "femreprod": 3625}, {"id": 2692, "mes": "12/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 1, "femreprod": 138}, {"id": 2708, "mes": "7/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 103}, {"id": 2724, "mes": "1/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "femreprod": 183}, {"id": 2740, "mes": "8/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 12, "femreprod": 3631}, {"id": 2756, "mes": "5/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 373}, {"id": 2772, "mes": "8/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 194, "femreprod": 3438}, {"id": 2788, "mes": "1/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 1, "femreprod": 2528}, {"id": 2804, "mes": "10/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 10, "femreprod": 17606}, {"id": 2820, "mes": "8/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1416}, {"id": 2836, "mes": "2/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 9, "femreprod": 17796}, {"id": 2852, "mes": "6/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 5, "femreprod": 23741}, {"id": 2868, "mes": "7/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1337, "femreprod": 33334}, {"id": 2884, "mes": "3/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 1, "femreprod": 402}, {"id": 2900, "mes": "4/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1141}, {"id": 2916, "mes": "8/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 12, "femreprod": 2405}, {"id": 2932, "mes": "8/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2322}, {"id": 2948, "mes": "2/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1179}, {"id": 2964, "mes": "5/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 3, "femreprod": 12024}, {"id": 2980, "mes": "10/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 4, "femreprod": 8092}, {"id": 2996, "mes": "1/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1518}, {"id": 3012, "mes": "4/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 3, "femreprod": 22893}, {"id": 3028, "mes": "8/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 6, "femreprod": 2322}, {"id": 3044, "mes": "3/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1890}, {"id": 3060, "mes": "2/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5957}, {"id": 3076, "mes": "3/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2062}, {"id": 3092, "mes": "3/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1153}, {"id": 3108, "mes": "2/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 574}, {"id": 3124, "mes": "12/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "femreprod": 10393}, {"id": 3140, "mes": "6/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1301}, {"id": 3156, "mes": "11/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 4, "femreprod": 740}, {"id": 3172, "mes": "6/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 2, "femreprod": 8694}, {"id": 3188, "mes": "10/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 396}, {"id": 3204, "mes": "10/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 3, "femreprod": 10023}, {"id": 3220, "mes": "11/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 30}, {"id": 3236, "mes": "10/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 9, "femreprod": 3601}, {"id": 3252, "mes": "1/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 867}, {"id": 3268, "mes": "8/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1794}, {"id": 3284, "mes": "7/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 2, "femreprod": 2788}, {"id": 3300, "mes": "2/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 59, "femreprod": 8889}, {"id": 3316, "mes": "7/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 1, "femreprod": 1104}, {"id": 3332, "mes": "2/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2440}, {"id": 2, "mes": "5/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 4, "femreprod": 15365}, {"id": 18, "mes": "5/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 5262}, {"id": 34, "mes": "11/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 3, "femreprod": 37722}, {"id": 50, "mes": "7/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 367}, {"id": 66, "mes": "6/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 1, "femreprod": 12103}, {"id": 82, "mes": "8/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 8, "femreprod": 5602}, {"id": 98, "mes": "4/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 1197}, {"id": 114, "mes": "8/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 591}, {"id": 130, "mes": "4/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 3, "femreprod": 768}, {"id": 146, "mes": "12/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 35, "femreprod": 61617}, {"id": 162, "mes": "12/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 15, "femreprod": 807}, {"id": 178, "mes": "3/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1963}, {"id": 194, "mes": "11/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 1, "femreprod": 15456}, {"id": 210, "mes": "10/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 226, "mes": "4/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 270, "femreprod": 37147}, {"id": 242, "mes": "5/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 141, "femreprod": 40119}, {"id": 258, "mes": "11/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 9, "femreprod": 3332}, {"id": 274, "mes": "1/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 853}, {"id": 290, "mes": "3/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "femreprod": 3057}, {"id": 306, "mes": "2/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 587}, {"id": 322, "mes": "7/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 7, "femreprod": 6748}, {"id": 338, "mes": "6/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 4, "femreprod": 644}, {"id": 354, "mes": "7/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 5145}, {"id": 370, "mes": "3/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 6, "femreprod": 28787}, {"id": 386, "mes": "9/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 4, "femreprod": 16268}, {"id": 402, "mes": "3/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 6, "femreprod": 9733}, {"id": 418, "mes": "12/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 4, "femreprod": 1108}, {"id": 434, "mes": "11/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 767}, {"id": 450, "mes": "12/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4073}, {"id": 466, "mes": "12/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 1, "femreprod": 409}, {"id": 482, "mes": "3/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 196}, {"id": 498, "mes": "1/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 1, "femreprod": 225}, {"id": 514, "mes": "2/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 4, "femreprod": 16551}, {"id": 530, "mes": "2/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6560}, {"id": 546, "mes": "9/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 563}, {"id": 562, "mes": "3/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 10, "femreprod": 4896}, {"id": 578, "mes": "5/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 2, "femreprod": 3699}, {"id": 594, "mes": "10/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 4, "femreprod": 12648}, {"id": 610, "mes": "1/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 15, "femreprod": 9091}, {"id": 626, "mes": "10/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 5, "femreprod": 3749}, {"id": 642, "mes": "8/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 515}, {"id": 658, "mes": "3/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 2, "femreprod": 3609}, {"id": 674, "mes": "4/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "femreprod": 362}, {"id": 690, "mes": "1/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 1, "femreprod": 337}, {"id": 706, "mes": "9/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 722, "mes": "3/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 7, "femreprod": 6885}, {"id": 738, "mes": "1/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 10575}, {"id": 754, "mes": "10/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 1, "femreprod": 742}, {"id": 770, "mes": "12/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 12, "femreprod": 81}, {"id": 786, "mes": "11/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 377}, {"id": 802, "mes": "7/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 10, "femreprod": 3672}, {"id": 818, "mes": "10/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 7, "femreprod": 12171}, {"id": 834, "mes": "10/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 20, "femreprod": 22104}, {"id": 850, "mes": "3/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6793}, {"id": 866, "mes": "3/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 975}, {"id": 882, "mes": "10/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4359}, {"id": 898, "mes": "7/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 29, "femreprod": 3685}, {"id": 914, "mes": "10/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 26, "femreprod": 30454}, {"id": 930, "mes": "7/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 58}, {"id": 946, "mes": "11/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 26039}, {"id": 962, "mes": "8/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 1, "femreprod": 3475}, {"id": 978, "mes": "11/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 2, "femreprod": 1460}, {"id": 994, "mes": "11/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1316}, {"id": 1010, "mes": "6/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 24, "femreprod": 38712}, {"id": 1026, "mes": "2/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 4, "femreprod": 11252}, {"id": 1042, "mes": "5/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 5, "femreprod": 1408}, {"id": 1058, "mes": "7/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 5, "femreprod": 6583}, {"id": 1074, "mes": "8/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13225}, {"id": 1090, "mes": "2/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 11, "femreprod": 38649}, {"id": 1106, "mes": "8/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3080}, {"id": 1122, "mes": "5/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 2, "femreprod": 2024}, {"id": 1138, "mes": "5/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 2, "femreprod": 19895}, {"id": 1154, "mes": "1/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 137}, {"id": 1170, "mes": "4/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 3, "femreprod": 2182}, {"id": 1186, "mes": "5/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 182, "femreprod": 35099}, {"id": 1202, "mes": "8/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2634}, {"id": 1218, "mes": "7/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 9, "femreprod": 6512}, {"id": 1234, "mes": "1/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 9, "femreprod": 2684}, {"id": 1250, "mes": "2/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 43}, {"id": 1266, "mes": "5/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5897}, {"id": 1282, "mes": "6/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 10345}, {"id": 1298, "mes": "12/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 4, "femreprod": 4520}, {"id": 1314, "mes": "8/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 8672}, {"id": 1330, "mes": "10/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 6, "femreprod": 15923}, {"id": 1346, "mes": "12/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 867}, {"id": 1362, "mes": "12/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 36, "femreprod": 6992}, {"id": 1378, "mes": "1/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "femreprod": 514}, {"id": 1394, "mes": "8/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 1, "femreprod": 14186}, {"id": 1410, "mes": "4/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 313, "femreprod": 45236}, {"id": 1426, "mes": "8/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 2, "femreprod": 867}, {"id": 1442, "mes": "8/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 3, "femreprod": 670}, {"id": 1458, "mes": "2/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 9129}, {"id": 1474, "mes": "1/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 3, "femreprod": 1353}, {"id": 1490, "mes": "4/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 5, "femreprod": 17608}, {"id": 1506, "mes": "9/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 3329}, {"id": 1522, "mes": "6/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 151}, {"id": 1538, "mes": "7/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 9, "femreprod": 10730}, {"id": 1554, "mes": "11/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3353}, {"id": 1570, "mes": "1/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6502}, {"id": 1586, "mes": "8/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 13, "femreprod": 4217}, {"id": 1602, "mes": "1/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1618, "mes": "12/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 299}, {"id": 1634, "mes": "4/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 82, "femreprod": 64968}, {"id": 1650, "mes": "1/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 151, "femreprod": 52441}, {"id": 1666, "mes": "9/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1424}, {"id": 1682, "mes": "5/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1297}, {"id": 1698, "mes": "4/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 1529}, {"id": 1714, "mes": "10/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 206}, {"id": 1730, "mes": "8/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3460}, {"id": 1746, "mes": "12/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 1, "femreprod": 16022}, {"id": 1762, "mes": "7/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4624}, {"id": 1778, "mes": "4/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 556}, {"id": 1794, "mes": "9/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 11, "femreprod": 11340}, {"id": 1810, "mes": "8/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 4022}, {"id": 1826, "mes": "4/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3137}, {"id": 1842, "mes": "1/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 169}, {"id": 1858, "mes": "5/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 441}, {"id": 1874, "mes": "3/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 422}, {"id": 1890, "mes": "11/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 5, "femreprod": 337}, {"id": 1906, "mes": "6/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 1, "femreprod": 476}, {"id": 1922, "mes": "10/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 4, "femreprod": 13701}, {"id": 1938, "mes": "5/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 2, "femreprod": 3948}, {"id": 1954, "mes": "2/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2608}, {"id": 1970, "mes": "9/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 19947}, {"id": 1986, "mes": "10/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 3, "femreprod": 13920}, {"id": 2002, "mes": "5/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4369}, {"id": 2018, "mes": "12/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2133}, {"id": 2034, "mes": "8/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 1, "femreprod": 617}, {"id": 2050, "mes": "2/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "femreprod": 8049}, {"id": 2066, "mes": "9/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 127}, {"id": 2082, "mes": "7/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 4, "femreprod": 13214}, {"id": 2098, "mes": "1/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 6, "femreprod": 1737}, {"id": 2114, "mes": "6/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2667}, {"id": 2130, "mes": "11/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 15, "femreprod": 30892}, {"id": 2146, "mes": "9/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 37}, {"id": 2162, "mes": "5/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 1, "femreprod": 2309}, {"id": 2178, "mes": "12/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 40, "femreprod": 6185}, {"id": 2194, "mes": "3/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 283}, {"id": 2210, "mes": "8/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 692}, {"id": 2226, "mes": "12/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 44, "femreprod": 26586}, {"id": 2242, "mes": "9/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 69, "femreprod": 11862}, {"id": 2258, "mes": "10/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 830}, {"id": 2274, "mes": "7/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 50, "femreprod": 41166}, {"id": 2290, "mes": "2/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "femreprod": 5878}, {"id": 2306, "mes": "1/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 396}, {"id": 2322, "mes": "10/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 3, "femreprod": 11158}, {"id": 2338, "mes": "7/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 7, "femreprod": 12761}, {"id": 2354, "mes": "10/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 1, "femreprod": 3462}, {"id": 2370, "mes": "11/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 222}, {"id": 2386, "mes": "8/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 3, "femreprod": 2020}, {"id": 2402, "mes": "2/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 84, "femreprod": 2524}, {"id": 2418, "mes": "6/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 7, "femreprod": 848}, {"id": 2434, "mes": "7/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 437}, {"id": 2450, "mes": "4/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 17, "femreprod": 11445}, {"id": 2466, "mes": "12/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1017}, {"id": 2482, "mes": "6/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "femreprod": 2419}, {"id": 2498, "mes": "7/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 160}, {"id": 2514, "mes": "3/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 35, "femreprod": 12895}, {"id": 2530, "mes": "5/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 366}, {"id": 2546, "mes": "7/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 5, "femreprod": 5332}, {"id": 2562, "mes": "11/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1244}, {"id": 2578, "mes": "1/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 517}, {"id": 2594, "mes": "3/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 8, "femreprod": 25108}, {"id": 2610, "mes": "4/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 10, "femreprod": 438}, {"id": 2626, "mes": "1/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 19, "femreprod": 1424}, {"id": 2642, "mes": "9/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 534}, {"id": 2658, "mes": "5/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 0, "femreprod": 5682}, {"id": 2674, "mes": "12/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 1963}, {"id": 2690, "mes": "9/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 142}, {"id": 2706, "mes": "8/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 108}, {"id": 2722, "mes": "7/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 2, "femreprod": 165}, {"id": 2738, "mes": "5/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 8, "femreprod": 3709}, {"id": 2754, "mes": "7/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 368}, {"id": 2770, "mes": "6/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 576, "femreprod": 3804}, {"id": 2786, "mes": "5/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2485}, {"id": 2802, "mes": "6/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "femreprod": 17855}, {"id": 2818, "mes": "6/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1422}, {"id": 2834, "mes": "12/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 6, "femreprod": 1985}, {"id": 2850, "mes": "1/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 7, "femreprod": 23857}, {"id": 2866, "mes": "8/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1049, "femreprod": 33615}, {"id": 2882, "mes": "9/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 408}, {"id": 2898, "mes": "10/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1133}, {"id": 2914, "mes": "6/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 4, "femreprod": 2409}, {"id": 2930, "mes": "10/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5352}, {"id": 2946, "mes": "6/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1187}, {"id": 2962, "mes": "11/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 11553}, {"id": 2978, "mes": "9/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 14, "femreprod": 8175}, {"id": 2994, "mes": "12/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1660}, {"id": 3010, "mes": "6/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 5, "femreprod": 23108}, {"id": 3026, "mes": "1/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 4, "femreprod": 2319}, {"id": 3042, "mes": "8/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1813}, {"id": 3058, "mes": "12/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5615}, {"id": 3074, "mes": "7/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2003}, {"id": 3090, "mes": "1/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1170}, {"id": 3106, "mes": "1/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 584}, {"id": 3122, "mes": "7/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 0, "femreprod": 4745}, {"id": 3138, "mes": "4/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1367}, {"id": 3154, "mes": "10/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 1, "femreprod": 737}, {"id": 3170, "mes": "8/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1555}, {"id": 3186, "mes": "1/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 408}, {"id": 3202, "mes": "2/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 9912}, {"id": 3218, "mes": "5/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 21}, {"id": 3234, "mes": "8/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 13, "femreprod": 3556}, {"id": 3250, "mes": "11/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 1973}, {"id": 3266, "mes": "5/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1183}, {"id": 3282, "mes": "12/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 5, "femreprod": 2974}, {"id": 3298, "mes": "6/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 32, "femreprod": 8652}, {"id": 3314, "mes": "6/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 1, "femreprod": 1106}, {"id": 3330, "mes": "8/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 1, "femreprod": 2375}, {"id": 5, "mes": "1/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 6, "femreprod": 15671}, {"id": 21, "mes": "2/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 5356}, {"id": 37, "mes": "4/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5633}, {"id": 53, "mes": "12/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 439}, {"id": 69, "mes": "3/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 6, "femreprod": 12212}, {"id": 85, "mes": "11/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "femreprod": 560}, {"id": 101, "mes": "3/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 2, "femreprod": 1211}, {"id": 117, "mes": "5/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "femreprod": 589}, {"id": 133, "mes": "5/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 9, "femreprod": 769}, {"id": 149, "mes": "9/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 3, "femreprod": 6942}, {"id": 165, "mes": "11/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 814}, {"id": 181, "mes": "10/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1927}, {"id": 197, "mes": "11/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 130, "femreprod": 1855}, {"id": 213, "mes": "4/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 229, "mes": "10/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 81, "femreprod": 36292}, {"id": 245, "mes": "1/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 15, "femreprod": 1758}, {"id": 261, "mes": "10/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 2, "femreprod": 3315}, {"id": 277, "mes": "12/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 875}, {"id": 293, "mes": "6/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 8, "femreprod": 24018}, {"id": 309, "mes": "8/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 566}, {"id": 325, "mes": "5/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 3, "femreprod": 6821}, {"id": 341, "mes": "2/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 2, "femreprod": 626}, {"id": 357, "mes": "3/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 2, "femreprod": 5170}, {"id": 373, "mes": "6/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 6, "femreprod": 28301}, {"id": 389, "mes": "12/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 41, "femreprod": 16759}, {"id": 405, "mes": "4/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 4, "femreprod": 9685}, {"id": 421, "mes": "8/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 8, "femreprod": 1141}, {"id": 437, "mes": "9/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 763}, {"id": 453, "mes": "10/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1751}, {"id": 469, "mes": "8/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 5, "femreprod": 401}, {"id": 485, "mes": "8/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 2, "femreprod": 209}, {"id": 501, "mes": "6/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3060}, {"id": 517, "mes": "6/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 11, "femreprod": 16021}, {"id": 533, "mes": "5/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6467}, {"id": 549, "mes": "7/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 5, "femreprod": 12321}, {"id": 565, "mes": "9/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 31, "femreprod": 4842}, {"id": 581, "mes": "12/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 2, "femreprod": 3702}, {"id": 597, "mes": "12/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "femreprod": 12776}, {"id": 613, "mes": "9/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 4, "femreprod": 9086}, {"id": 629, "mes": "11/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 1, "femreprod": 3974}, {"id": 645, "mes": "2/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 561}, {"id": 661, "mes": "12/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 29, "femreprod": 3585}, {"id": 677, "mes": "10/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 5, "femreprod": 341}, {"id": 693, "mes": "4/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 3, "femreprod": 349}, {"id": 709, "mes": "5/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 725, "mes": "2/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 3, "femreprod": 7231}, {"id": 741, "mes": "11/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9296}, {"id": 757, "mes": "3/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 5, "femreprod": 714}, {"id": 773, "mes": "10/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 16, "femreprod": 91}, {"id": 789, "mes": "10/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 365}, {"id": 805, "mes": "6/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 6, "femreprod": 3647}, {"id": 821, "mes": "2/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 498}, {"id": 837, "mes": "4/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 35, "femreprod": 22279}, {"id": 853, "mes": "12/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6788}, {"id": 869, "mes": "2/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6073}, {"id": 885, "mes": "1/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4918}, {"id": 901, "mes": "8/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 9, "femreprod": 3667}, {"id": 917, "mes": "8/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 23, "femreprod": 30464}, {"id": 933, "mes": "1/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 48}, {"id": 949, "mes": "8/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 26268}, {"id": 965, "mes": "9/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 2, "femreprod": 3503}, {"id": 981, "mes": "3/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1486}, {"id": 997, "mes": "8/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1292}, {"id": 1013, "mes": "9/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 18, "femreprod": 38804}, {"id": 1029, "mes": "11/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 7, "femreprod": 11061}, {"id": 1045, "mes": "5/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 1, "femreprod": 142}, {"id": 1061, "mes": "3/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 3, "femreprod": 6716}, {"id": 1077, "mes": "11/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13068}, {"id": 1093, "mes": "9/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2754}, {"id": 1109, "mes": "4/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3073}, {"id": 1125, "mes": "4/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 3, "femreprod": 2012}, {"id": 1141, "mes": "9/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 4, "femreprod": 17532}, {"id": 1157, "mes": "5/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 143}, {"id": 1173, "mes": "11/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 8, "femreprod": 2135}, {"id": 1189, "mes": "12/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 73, "femreprod": 34491}, {"id": 1205, "mes": "1/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2634}, {"id": 1221, "mes": "4/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 31, "femreprod": 6689}, {"id": 1237, "mes": "4/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 0, "femreprod": 2646}, {"id": 1253, "mes": "8/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 46}, {"id": 1269, "mes": "8/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 2, "femreprod": 5798}, {"id": 1285, "mes": "7/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 10300}, {"id": 1301, "mes": "3/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 943}, {"id": 1317, "mes": "6/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 8680}, {"id": 1333, "mes": "1/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 8, "femreprod": 15677}, {"id": 1349, "mes": "3/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 327}, {"id": 1365, "mes": "1/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 85, "femreprod": 7576}, {"id": 1381, "mes": "11/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "femreprod": 472}, {"id": 1397, "mes": "4/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 3, "femreprod": 14639}, {"id": 1413, "mes": "11/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 13, "femreprod": 23001}, {"id": 1429, "mes": "4/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "femreprod": 815}, {"id": 1445, "mes": "12/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 2, "femreprod": 691}, {"id": 1461, "mes": "1/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3953}, {"id": 1477, "mes": "8/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 3, "femreprod": 1366}, {"id": 1493, "mes": "2/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 12, "femreprod": 18059}, {"id": 1509, "mes": "11/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 3352}, {"id": 1525, "mes": "2/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 1, "femreprod": 143}, {"id": 1541, "mes": "1/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "femreprod": 2699}, {"id": 1557, "mes": "6/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3390}, {"id": 1573, "mes": "4/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6074}, {"id": 1589, "mes": "10/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 2, "femreprod": 1558}, {"id": 1605, "mes": "5/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1621, "mes": "1/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 298}, {"id": 1637, "mes": "1/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 3, "femreprod": 1255}, {"id": 1653, "mes": "10/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 24, "femreprod": 49362}, {"id": 1669, "mes": "5/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1450}, {"id": 1685, "mes": "9/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 5, "femreprod": 7426}, {"id": 1701, "mes": "8/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 1, "femreprod": 1418}, {"id": 1717, "mes": "11/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "femreprod": 206}, {"id": 1733, "mes": "9/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 3, "femreprod": 4359}, {"id": 1749, "mes": "7/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 5, "femreprod": 15708}, {"id": 1765, "mes": "8/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4585}, {"id": 1781, "mes": "7/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "femreprod": 10931}, {"id": 1797, "mes": "11/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 11786}, {"id": 1813, "mes": "10/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 4096}, {"id": 1829, "mes": "8/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3257}, {"id": 1845, "mes": "4/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 5, "femreprod": 6216}, {"id": 1861, "mes": "3/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 463}, {"id": 1877, "mes": "5/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 2, "femreprod": 423}, {"id": 1893, "mes": "12/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 3, "femreprod": 331}, {"id": 1909, "mes": "4/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 8, "femreprod": 472}, {"id": 1925, "mes": "3/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 19, "femreprod": 13563}, {"id": 1941, "mes": "3/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 3824}, {"id": 1957, "mes": "12/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 2414}, {"id": 1973, "mes": "4/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 16, "femreprod": 20172}, {"id": 1989, "mes": "8/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13818}, {"id": 2005, "mes": "6/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4361}, {"id": 2021, "mes": "4/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2133}, {"id": 2037, "mes": "10/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 622}, {"id": 2053, "mes": "7/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 0, "femreprod": 6872}, {"id": 2069, "mes": "7/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 128}, {"id": 2085, "mes": "10/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 161, "femreprod": 29745}, {"id": 2101, "mes": "7/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 5, "femreprod": 1703}, {"id": 2117, "mes": "1/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2724}, {"id": 2133, "mes": "1/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1540}, {"id": 2149, "mes": "12/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 36}, {"id": 2165, "mes": "7/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 1, "femreprod": 2305}, {"id": 2181, "mes": "11/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 10, "femreprod": 6218}, {"id": 2197, "mes": "8/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 90, "femreprod": 3023}, {"id": 2213, "mes": "3/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 700}, {"id": 2229, "mes": "8/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 37, "femreprod": 26232}, {"id": 2245, "mes": "12/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 2315}, {"id": 2261, "mes": "7/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 2, "femreprod": 852}, {"id": 2277, "mes": "1/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 5, "femreprod": 42067}, {"id": 2293, "mes": "7/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3232}, {"id": 2309, "mes": "2/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 403}, {"id": 2325, "mes": "8/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 2, "femreprod": 10627}, {"id": 2341, "mes": "5/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 2540}, {"id": 2357, "mes": "9/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 0, "femreprod": 3475}, {"id": 2373, "mes": "6/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 1, "femreprod": 226}, {"id": 2389, "mes": "9/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 3, "femreprod": 11817}, {"id": 2405, "mes": "8/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 160, "femreprod": 2474}, {"id": 2421, "mes": "9/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 845}, {"id": 2437, "mes": "7/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 9, "femreprod": 2299}, {"id": 2453, "mes": "3/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 15, "femreprod": 11426}, {"id": 2469, "mes": "8/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1012}, {"id": 2485, "mes": "6/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7000}, {"id": 2501, "mes": "11/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 149}, {"id": 2517, "mes": "12/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 69, "femreprod": 12383}, {"id": 2533, "mes": "1/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 1, "femreprod": 1586}, {"id": 2549, "mes": "9/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "femreprod": 5351}, {"id": 2565, "mes": "2/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1197}, {"id": 2581, "mes": "4/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 494}, {"id": 2597, "mes": "4/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 30, "femreprod": 25013}, {"id": 2613, "mes": "3/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 1, "femreprod": 442}, {"id": 2629, "mes": "6/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "femreprod": 1416}, {"id": 2645, "mes": "7/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 525}, {"id": 2661, "mes": "11/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 5, "femreprod": 5880}, {"id": 2677, "mes": "1/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 590}, {"id": 2693, "mes": "5/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 2, "femreprod": 136}, {"id": 2709, "mes": "4/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 86}, {"id": 2725, "mes": "11/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 386, "femreprod": 529}, {"id": 2741, "mes": "11/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 9, "femreprod": 3591}, {"id": 2757, "mes": "1/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 382}, {"id": 2773, "mes": "10/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 1771}, {"id": 2789, "mes": "2/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 2, "femreprod": 778}, {"id": 2805, "mes": "7/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 5, "femreprod": 17810}, {"id": 2821, "mes": "2/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1460}, {"id": 2837, "mes": "7/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 10, "femreprod": 17477}, {"id": 2853, "mes": "5/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 0, "femreprod": 23762}, {"id": 2869, "mes": "5/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1215, "femreprod": 29165}, {"id": 2885, "mes": "9/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 2, "femreprod": 419}, {"id": 2901, "mes": "3/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1142}, {"id": 2917, "mes": "12/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 4, "femreprod": 2383}, {"id": 2933, "mes": "6/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2345}, {"id": 2949, "mes": "10/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1161}, {"id": 2965, "mes": "7/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 2, "femreprod": 11766}, {"id": 2981, "mes": "11/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 3, "femreprod": 6486}, {"id": 2997, "mes": "4/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1599}, {"id": 3013, "mes": "8/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 3, "femreprod": 22914}, {"id": 3029, "mes": "2/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 4, "femreprod": 2338}, {"id": 3045, "mes": "6/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 2, "femreprod": 4386}, {"id": 3061, "mes": "7/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5867}, {"id": 3077, "mes": "1/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2102}, {"id": 3093, "mes": "6/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 1128}, {"id": 3109, "mes": "5/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 590}, {"id": 3125, "mes": "5/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 1, "femreprod": 10720}, {"id": 3141, "mes": "12/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1340}, {"id": 3157, "mes": "7/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 706}, {"id": 3173, "mes": "3/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "femreprod": 8671}, {"id": 3189, "mes": "12/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 378}, {"id": 3205, "mes": "6/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 9962}, {"id": 3221, "mes": "9/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 0, "femreprod": 5732}, {"id": 3237, "mes": "5/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 5, "femreprod": 3476}, {"id": 3253, "mes": "12/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 821}, {"id": 3269, "mes": "10/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1800}, {"id": 3285, "mes": "5/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 3, "femreprod": 2818}, {"id": 3301, "mes": "3/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 52, "femreprod": 8898}, {"id": 3317, "mes": "9/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 4, "femreprod": 1085}, {"id": 3333, "mes": "3/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2449}, {"id": 6, "mes": "2/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 13, "femreprod": 15641}, {"id": 22, "mes": "1/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 5369}, {"id": 38, "mes": "6/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5538}, {"id": 54, "mes": "11/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 396}, {"id": 70, "mes": "8/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 4, "femreprod": 12142}, {"id": 86, "mes": "8/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "femreprod": 552}, {"id": 102, "mes": "8/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 1, "femreprod": 1174}, {"id": 118, "mes": "10/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 3, "femreprod": 613}, {"id": 134, "mes": "7/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 9, "femreprod": 772}, {"id": 150, "mes": "6/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 1, "femreprod": 6797}, {"id": 166, "mes": "8/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 814}, {"id": 182, "mes": "9/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1924}, {"id": 198, "mes": "4/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 49, "femreprod": 1993}, {"id": 214, "mes": "11/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 230, "mes": "11/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 40, "femreprod": 35981}, {"id": 246, "mes": "10/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 3, "femreprod": 1580}, {"id": 262, "mes": "5/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 3, "femreprod": 3451}, {"id": 278, "mes": "9/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 860}, {"id": 294, "mes": "2/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 10, "femreprod": 24619}, {"id": 310, "mes": "12/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 575}, {"id": 326, "mes": "11/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 6, "femreprod": 7107}, {"id": 342, "mes": "8/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "femreprod": 654}, {"id": 358, "mes": "10/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 9, "femreprod": 1807}, {"id": 374, "mes": "1/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 11, "femreprod": 29177}, {"id": 390, "mes": "7/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 8, "femreprod": 15800}, {"id": 406, "mes": "5/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 1, "femreprod": 15}, {"id": 422, "mes": "9/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 5, "femreprod": 1138}, {"id": 438, "mes": "12/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 767}, {"id": 454, "mes": "5/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1730}, {"id": 470, "mes": "3/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 1, "femreprod": 400}, {"id": 486, "mes": "6/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 3, "femreprod": 202}, {"id": 502, "mes": "12/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 2944}, {"id": 518, "mes": "12/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 17, "femreprod": 16439}, {"id": 534, "mes": "8/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6375}, {"id": 550, "mes": "11/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 5, "femreprod": 12956}, {"id": 566, "mes": "12/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8628}, {"id": 582, "mes": "2/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 32, "femreprod": 3685}, {"id": 598, "mes": "5/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 0, "femreprod": 12678}, {"id": 614, "mes": "10/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1128}, {"id": 630, "mes": "2/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 2, "femreprod": 3771}, {"id": 646, "mes": "3/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 560}, {"id": 662, "mes": "3/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 28, "femreprod": 2261}, {"id": 678, "mes": "7/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "femreprod": 347}, {"id": 694, "mes": "10/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "femreprod": 351}, {"id": 710, "mes": "8/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 3, "femreprod": 6037}, {"id": 726, "mes": "11/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 9, "femreprod": 7137}, {"id": 742, "mes": "2/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9863}, {"id": 758, "mes": "2/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 884}, {"id": 774, "mes": "2/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "femreprod": 158}, {"id": 790, "mes": "2/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 2, "femreprod": 383}, {"id": 806, "mes": "5/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 7, "femreprod": 3673}, {"id": 822, "mes": "10/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 418}, {"id": 838, "mes": "12/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 17, "femreprod": 22981}, {"id": 854, "mes": "8/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6743}, {"id": 870, "mes": "1/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6141}, {"id": 886, "mes": "4/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4355}, {"id": 902, "mes": "5/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 4, "femreprod": 3711}, {"id": 918, "mes": "2/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 37, "femreprod": 29624}, {"id": 934, "mes": "12/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 57}, {"id": 950, "mes": "1/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 26652}, {"id": 966, "mes": "6/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 6, "femreprod": 39959}, {"id": 982, "mes": "10/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 2, "femreprod": 1472}, {"id": 998, "mes": "10/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1289}, {"id": 1014, "mes": "9/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15763}, {"id": 1030, "mes": "5/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 6, "femreprod": 11134}, {"id": 1046, "mes": "6/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 141}, {"id": 1062, "mes": "2/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 3, "femreprod": 6770}, {"id": 1078, "mes": "2/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13455}, {"id": 1094, "mes": "11/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2701}, {"id": 1110, "mes": "6/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3095}, {"id": 1126, "mes": "6/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 2, "femreprod": 2024}, {"id": 1142, "mes": "10/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 45}, {"id": 1158, "mes": "9/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 1, "femreprod": 148}, {"id": 1174, "mes": "12/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 12, "femreprod": 2144}, {"id": 1190, "mes": "1/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1920}, {"id": 1206, "mes": "6/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2631}, {"id": 1222, "mes": "6/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 33, "femreprod": 6581}, {"id": 1238, "mes": "9/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 8, "femreprod": 6152}, {"id": 1254, "mes": "9/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 46}, {"id": 1270, "mes": "3/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 5827}, {"id": 1286, "mes": "12/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 10179}, {"id": 1302, "mes": "4/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 943}, {"id": 1318, "mes": "5/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 8, "femreprod": 8706}, {"id": 1334, "mes": "8/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 17, "femreprod": 15947}, {"id": 1350, "mes": "2/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 329}, {"id": 1366, "mes": "8/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 69, "femreprod": 7133}, {"id": 1382, "mes": "4/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 5, "femreprod": 497}, {"id": 1398, "mes": "12/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 29, "femreprod": 14649}, {"id": 1414, "mes": "8/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 12, "femreprod": 22895}, {"id": 1430, "mes": "5/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "femreprod": 847}, {"id": 1446, "mes": "5/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 8, "femreprod": 662}, {"id": 1462, "mes": "7/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3903}, {"id": 1478, "mes": "3/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "femreprod": 1344}, {"id": 1494, "mes": "11/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 2, "femreprod": 12629}, {"id": 1510, "mes": "2/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3509}, {"id": 1526, "mes": "3/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 144}, {"id": 1542, "mes": "3/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 22, "femreprod": 2659}, {"id": 1558, "mes": "10/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3364}, {"id": 1574, "mes": "9/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6143}, {"id": 1590, "mes": "4/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 4, "femreprod": 1547}, {"id": 1606, "mes": "3/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1622, "mes": "4/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 1, "femreprod": 310}, {"id": 1638, "mes": "8/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 1239}, {"id": 1654, "mes": "3/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 88, "femreprod": 50463}, {"id": 1670, "mes": "6/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1441}, {"id": 1686, "mes": "5/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 7392}, {"id": 1702, "mes": "7/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 1419}, {"id": 1718, "mes": "9/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 207}, {"id": 1734, "mes": "4/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 2, "femreprod": 4356}, {"id": 1750, "mes": "8/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 6, "femreprod": 15735}, {"id": 1766, "mes": "5/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4708}, {"id": 1782, "mes": "12/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "femreprod": 10959}, {"id": 1798, "mes": "2/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 11107}, {"id": 1814, "mes": "5/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 11, "femreprod": 3844}, {"id": 1830, "mes": "1/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3369}, {"id": 1846, "mes": "10/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 5, "femreprod": 6166}, {"id": 1862, "mes": "2/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 452}, {"id": 1878, "mes": "10/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "femreprod": 427}, {"id": 1894, "mes": "1/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 2, "femreprod": 349}, {"id": 1910, "mes": "6/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 295}, {"id": 1926, "mes": "11/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 16, "femreprod": 13809}, {"id": 1942, "mes": "8/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3859}, {"id": 1958, "mes": "1/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 65}, {"id": 1974, "mes": "6/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 2, "femreprod": 20145}, {"id": 1990, "mes": "11/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 1, "femreprod": 14110}, {"id": 2006, "mes": "2/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2093}, {"id": 2022, "mes": "3/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2238}, {"id": 2038, "mes": "12/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 620}, {"id": 2054, "mes": "1/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3799}, {"id": 2070, "mes": "6/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 128}, {"id": 2086, "mes": "12/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 171, "femreprod": 29740}, {"id": 2102, "mes": "10/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1656}, {"id": 2118, "mes": "5/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2669}, {"id": 2134, "mes": "3/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1533}, {"id": 2150, "mes": "5/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 37}, {"id": 2166, "mes": "9/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2322}, {"id": 2182, "mes": "4/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 7, "femreprod": 6379}, {"id": 2198, "mes": "3/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 132, "femreprod": 2975}, {"id": 2214, "mes": "12/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 675}, {"id": 2230, "mes": "11/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 32, "femreprod": 26455}, {"id": 2246, "mes": "10/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 2207}, {"id": 2262, "mes": "1/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 867}, {"id": 2278, "mes": "5/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 24, "femreprod": 41407}, {"id": 2294, "mes": "10/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3248}, {"id": 2310, "mes": "6/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 401}, {"id": 2326, "mes": "5/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "femreprod": 10677}, {"id": 2342, "mes": "1/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 4, "femreprod": 2748}, {"id": 2358, "mes": "5/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 3, "femreprod": 3495}, {"id": 2374, "mes": "9/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 221}, {"id": 2390, "mes": "2/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 3, "femreprod": 11478}, {"id": 2406, "mes": "1/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 80, "femreprod": 2525}, {"id": 2422, "mes": "3/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 5, "femreprod": 862}, {"id": 2438, "mes": "8/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 11, "femreprod": 2309}, {"id": 2454, "mes": "8/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 26, "femreprod": 11514}, {"id": 2470, "mes": "3/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 917}, {"id": 2486, "mes": "4/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7065}, {"id": 2502, "mes": "2/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 2, "femreprod": 140}, {"id": 2518, "mes": "10/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 43, "femreprod": 12272}, {"id": 2534, "mes": "4/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 1, "femreprod": 1638}, {"id": 2550, "mes": "8/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5319}, {"id": 2566, "mes": "8/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1207}, {"id": 2582, "mes": "6/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 498}, {"id": 2598, "mes": "5/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7578}, {"id": 2614, "mes": "1/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "femreprod": 443}, {"id": 2630, "mes": "2/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 4, "femreprod": 1408}, {"id": 2646, "mes": "6/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4224}, {"id": 2662, "mes": "9/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 6, "femreprod": 5939}, {"id": 2678, "mes": "5/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 541}, {"id": 2694, "mes": "6/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 138}, {"id": 2710, "mes": "6/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 101}, {"id": 2726, "mes": "2/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 631, "femreprod": 498}, {"id": 2742, "mes": "1/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 15, "femreprod": 3837}, {"id": 2758, "mes": "4/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 371}, {"id": 2774, "mes": "5/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 1729}, {"id": 2790, "mes": "10/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 4, "femreprod": 871}, {"id": 2806, "mes": "1/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 3, "femreprod": 18422}, {"id": 2822, "mes": "3/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1431}, {"id": 2838, "mes": "3/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 25, "femreprod": 17679}, {"id": 2854, "mes": "9/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 2, "femreprod": 23640}, {"id": 2870, "mes": "1/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 828, "femreprod": 28662}, {"id": 2886, "mes": "8/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 417}, {"id": 2902, "mes": "1/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1037}, {"id": 2918, "mes": "11/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 4, "femreprod": 2411}, {"id": 2934, "mes": "4/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2384}, {"id": 2950, "mes": "8/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7202}, {"id": 2966, "mes": "2/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 1, "femreprod": 12352}, {"id": 2982, "mes": "6/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 5, "femreprod": 6026}, {"id": 2998, "mes": "8/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1573}, {"id": 3014, "mes": "12/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 2, "femreprod": 23997}, {"id": 3030, "mes": "3/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 9, "femreprod": 2310}, {"id": 3046, "mes": "2/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 19, "femreprod": 4621}, {"id": 3062, "mes": "3/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5872}, {"id": 3078, "mes": "11/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2090}, {"id": 3094, "mes": "11/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1112}, {"id": 3110, "mes": "3/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 587}, {"id": 3126, "mes": "1/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 3, "femreprod": 11277}, {"id": 3142, "mes": "9/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1285}, {"id": 3158, "mes": "5/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 1, "femreprod": 718}, {"id": 3174, "mes": "2/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 3, "femreprod": 8719}, {"id": 3190, "mes": "11/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 379}, {"id": 3206, "mes": "4/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 9912}, {"id": 3222, "mes": "12/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 2, "femreprod": 5885}, {"id": 3238, "mes": "4/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 16, "femreprod": 3487}, {"id": 3254, "mes": "7/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 834}, {"id": 3270, "mes": "7/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1769}, {"id": 3286, "mes": "10/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 3, "femreprod": 2901}, {"id": 3302, "mes": "11/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 55, "femreprod": 8856}, {"id": 3318, "mes": "12/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 2, "femreprod": 1068}, {"id": 3334, "mes": "4/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2437}, {"id": 12, "mes": "6/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 9, "femreprod": 15248}, {"id": 28, "mes": "5/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 6, "femreprod": 36796}, {"id": 44, "mes": "1/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5692}, {"id": 60, "mes": "8/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 372}, {"id": 76, "mes": "10/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 11, "femreprod": 5555}, {"id": 92, "mes": "9/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "femreprod": 561}, {"id": 108, "mes": "7/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 2, "femreprod": 1178}, {"id": 124, "mes": "11/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 5, "femreprod": 769}, {"id": 140, "mes": "8/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 103, "femreprod": 61335}, {"id": 156, "mes": "4/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "femreprod": 6742}, {"id": 172, "mes": "4/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1945}, {"id": 188, "mes": "3/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 9, "femreprod": 14865}, {"id": 204, "mes": "2/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 52, "femreprod": 2021}, {"id": 220, "mes": "7/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 375, "femreprod": 36775}, {"id": 236, "mes": "6/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 204, "femreprod": 39733}, {"id": 252, "mes": "7/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 4, "femreprod": 1611}, {"id": 268, "mes": "5/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 822}, {"id": 284, "mes": "6/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 3, "femreprod": 3113}, {"id": 300, "mes": "1/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 9, "femreprod": 24773}, {"id": 316, "mes": "3/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 6, "femreprod": 6861}, {"id": 332, "mes": "6/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 17399}, {"id": 348, "mes": "11/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 1, "femreprod": 5210}, {"id": 364, "mes": "7/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 3, "femreprod": 1893}, {"id": 380, "mes": "11/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 12, "femreprod": 27964}, {"id": 396, "mes": "6/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 2, "femreprod": 9726}, {"id": 412, "mes": "2/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 428, "mes": "6/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 2, "femreprod": 1131}, {"id": 444, "mes": "6/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4124}, {"id": 460, "mes": "8/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1754}, {"id": 476, "mes": "11/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 1, "femreprod": 191}, {"id": 492, "mes": "3/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 2, "femreprod": 115}, {"id": 508, "mes": "11/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 2956}, {"id": 524, "mes": "6/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6419}, {"id": 540, "mes": "11/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 579}, {"id": 556, "mes": "6/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 2, "femreprod": 12348}, {"id": 572, "mes": "6/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8666}, {"id": 588, "mes": "6/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 4, "femreprod": 3685}, {"id": 604, "mes": "10/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 1, "femreprod": 9063}, {"id": 620, "mes": "1/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1198}, {"id": 636, "mes": "1/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 5, "femreprod": 3806}, {"id": 652, "mes": "1/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 7, "femreprod": 3551}, {"id": 668, "mes": "11/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2317}, {"id": 684, "mes": "11/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 1, "femreprod": 340}, {"id": 700, "mes": "8/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 716, "mes": "12/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 13, "femreprod": 6262}, {"id": 732, "mes": "9/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 9, "femreprod": 7009}, {"id": 748, "mes": "6/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "femreprod": 690}, {"id": 764, "mes": "6/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 881}, {"id": 780, "mes": "6/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 20, "femreprod": 108}, {"id": 796, "mes": "9/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 5, "femreprod": 3746}, {"id": 812, "mes": "12/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 18, "femreprod": 12237}, {"id": 828, "mes": "11/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 423}, {"id": 844, "mes": "10/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6699}, {"id": 860, "mes": "10/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1002}, {"id": 876, "mes": "4/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6098}, {"id": 892, "mes": "6/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 19, "femreprod": 3710}, {"id": 908, "mes": "9/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 28, "femreprod": 30512}, {"id": 924, "mes": "12/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 106, "femreprod": 28666}, {"id": 940, "mes": "8/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 58}, {"id": 956, "mes": "10/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3502}, {"id": 972, "mes": "2/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 5, "femreprod": 41357}, {"id": 988, "mes": "8/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 1460}, {"id": 1004, "mes": "8/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 23, "femreprod": 38535}, {"id": 1020, "mes": "10/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15598}, {"id": 1036, "mes": "4/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 0, "femreprod": 1391}, {"id": 1052, "mes": "10/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 139}, {"id": 1068, "mes": "5/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 5, "femreprod": 6598}, {"id": 1084, "mes": "4/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 21, "femreprod": 37847}, {"id": 1100, "mes": "2/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2660}, {"id": 1116, "mes": "5/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3071}, {"id": 1132, "mes": "6/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 6, "femreprod": 19886}, {"id": 1148, "mes": "8/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 48}, {"id": 1164, "mes": "8/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 149}, {"id": 1180, "mes": "3/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 289, "femreprod": 35789}, {"id": 1196, "mes": "10/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1824}, {"id": 1212, "mes": "11/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2669}, {"id": 1228, "mes": "5/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 2, "femreprod": 2644}, {"id": 1244, "mes": "7/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 4, "femreprod": 6258}, {"id": 1260, "mes": "10/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 46}, {"id": 1276, "mes": "11/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 10139}, {"id": 1292, "mes": "6/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 2, "femreprod": 4475}, {"id": 1308, "mes": "7/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 932}, {"id": 1324, "mes": "3/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 7, "femreprod": 15704}, {"id": 1340, "mes": "3/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 826}, {"id": 1356, "mes": "1/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 306}, {"id": 1372, "mes": "12/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 1, "femreprod": 758}, {"id": 1388, "mes": "10/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 8, "femreprod": 14407}, {"id": 1404, "mes": "3/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 315, "femreprod": 45640}, {"id": 1420, "mes": "4/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 3, "femreprod": 22853}, {"id": 1436, "mes": "10/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 5, "femreprod": 699}, {"id": 1452, "mes": "1/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 9268}, {"id": 1468, "mes": "2/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3887}, {"id": 1484, "mes": "8/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 11, "femreprod": 17579}, {"id": 1500, "mes": "1/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 12, "femreprod": 12500}, {"id": 1516, "mes": "1/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 1, "femreprod": 148}, {"id": 1532, "mes": "9/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 6, "femreprod": 10656}, {"id": 1548, "mes": "7/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 2, "femreprod": 2636}, {"id": 1564, "mes": "8/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "femreprod": 6104}, {"id": 1580, "mes": "1/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 2, "femreprod": 4291}, {"id": 1596, "mes": "7/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 5, "femreprod": 1552}, {"id": 1612, "mes": "11/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 1, "femreprod": 304}, {"id": 1628, "mes": "9/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 101, "femreprod": 63285}, {"id": 1644, "mes": "6/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 0, "femreprod": 1257}, {"id": 1660, "mes": "1/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1414}, {"id": 1676, "mes": "4/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1298}, {"id": 1692, "mes": "6/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 7, "femreprod": 7437}, {"id": 1708, "mes": "3/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 0, "femreprod": 824}, {"id": 1724, "mes": "6/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3555}, {"id": 1740, "mes": "1/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 2, "femreprod": 4647}, {"id": 1756, "mes": "3/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 6, "femreprod": 15924}, {"id": 1772, "mes": "6/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 562}, {"id": 1788, "mes": "4/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "femreprod": 11082}, {"id": 1804, "mes": "8/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 4, "femreprod": 11200}, {"id": 1820, "mes": "4/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 12, "femreprod": 2639}, {"id": 1836, "mes": "8/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 169}, {"id": 1852, "mes": "11/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 12, "femreprod": 6118}, {"id": 1868, "mes": "8/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 428}, {"id": 1884, "mes": "3/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 17624}, {"id": 1900, "mes": "11/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 2, "femreprod": 473}, {"id": 1916, "mes": "11/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 298}, {"id": 1932, "mes": "1/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 27, "femreprod": 13990}, {"id": 1948, "mes": "9/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2490}, {"id": 1964, "mes": "2/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 64}, {"id": 1980, "mes": "10/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 19984}, {"id": 1996, "mes": "8/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4375}, {"id": 2012, "mes": "8/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2040}, {"id": 2028, "mes": "7/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 1, "femreprod": 2128}, {"id": 2044, "mes": "10/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "femreprod": 6892}, {"id": 2060, "mes": "5/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3825}, {"id": 2076, "mes": "10/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 20, "femreprod": 13198}, {"id": 2092, "mes": "4/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 419, "femreprod": 29822}, {"id": 2108, "mes": "9/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2667}, {"id": 2124, "mes": "4/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 26, "femreprod": 31450}, {"id": 2140, "mes": "11/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1590}, {"id": 2156, "mes": "12/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 1, "femreprod": 2308}, {"id": 2172, "mes": "4/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 3, "femreprod": 4847}, {"id": 2188, "mes": "8/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 315}, {"id": 2204, "mes": "11/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 14, "femreprod": 3015}, {"id": 2220, "mes": "7/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 688}, {"id": 2236, "mes": "4/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 85, "femreprod": 12280}, {"id": 2252, "mes": "2/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 4, "femreprod": 2183}, {"id": 2268, "mes": "6/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 854}, {"id": 2284, "mes": "4/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "femreprod": 5796}, {"id": 2300, "mes": "2/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3668}, {"id": 2316, "mes": "7/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 415}, {"id": 2332, "mes": "2/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 3, "femreprod": 12976}, {"id": 2348, "mes": "6/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 6, "femreprod": 2535}, {"id": 2364, "mes": "11/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 6, "femreprod": 3496}, {"id": 2380, "mes": "7/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 5, "femreprod": 2039}, {"id": 2396, "mes": "11/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 4, "femreprod": 11914}, {"id": 2412, "mes": "5/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 848}, {"id": 2428, "mes": "9/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 4, "femreprod": 431}, {"id": 2444, "mes": "10/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 6, "femreprod": 2284}, {"id": 2460, "mes": "10/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1007}, {"id": 2476, "mes": "10/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "femreprod": 2373}, {"id": 2492, "mes": "11/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 1, "femreprod": 767}, {"id": 2508, "mes": "10/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 151}, {"id": 2524, "mes": "3/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 372}, {"id": 2540, "mes": "7/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 11, "femreprod": 1672}, {"id": 2556, "mes": "5/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "femreprod": 5466}, {"id": 2572, "mes": "3/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1177}, {"id": 2588, "mes": "5/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 33, "femreprod": 24969}, {"id": 2604, "mes": "1/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7553}, {"id": 2620, "mes": "5/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 10, "femreprod": 435}, {"id": 2636, "mes": "3/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 520}, {"id": 2652, "mes": "7/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4174}, {"id": 2668, "mes": "8/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 12, "femreprod": 5904}, {"id": 2684, "mes": "6/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 2, "femreprod": 541}, {"id": 2700, "mes": "11/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 139}, {"id": 2716, "mes": "12/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "femreprod": 161}, {"id": 2732, "mes": "12/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 757, "femreprod": 534}, {"id": 2748, "mes": "9/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 22, "femreprod": 3604}, {"id": 2764, "mes": "11/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 70, "femreprod": 3116}, {"id": 2780, "mes": "2/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 1735}, {"id": 2796, "mes": "11/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 9, "femreprod": 861}, {"id": 2812, "mes": "11/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 1, "femreprod": 1544}, {"id": 2828, "mes": "3/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 6, "femreprod": 2056}, {"id": 2844, "mes": "5/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 7, "femreprod": 17543}, {"id": 2860, "mes": "4/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1748, "femreprod": 29139}, {"id": 2876, "mes": "12/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 408}, {"id": 2892, "mes": "2/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 402}, {"id": 2908, "mes": "9/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 2385}, {"id": 2924, "mes": "6/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5399}, {"id": 2940, "mes": "3/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2569}, {"id": 2956, "mes": "7/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7064}, {"id": 2972, "mes": "6/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 8, "femreprod": 8261}, {"id": 2988, "mes": "12/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 13, "femreprod": 6552}, {"id": 3004, "mes": "3/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1528}, {"id": 3020, "mes": "7/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 2, "femreprod": 22937}, {"id": 3036, "mes": "2/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 1915}, {"id": 3052, "mes": "11/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 12, "femreprod": 4239}, {"id": 3068, "mes": "4/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5865}, {"id": 3084, "mes": "3/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 23, "femreprod": 2613}, {"id": 3100, "mes": "9/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 590}, {"id": 3116, "mes": "1/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 0, "femreprod": 4741}, {"id": 3132, "mes": "10/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 4, "femreprod": 10501}, {"id": 3148, "mes": "3/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 2, "femreprod": 725}, {"id": 3164, "mes": "11/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1531}, {"id": 3180, "mes": "5/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 5, "femreprod": 8682}, {"id": 3196, "mes": "4/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 227}, {"id": 3212, "mes": "9/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 26}, {"id": 3228, "mes": "1/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 2, "femreprod": 5768}, {"id": 3244, "mes": "7/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 4, "femreprod": 3567}, {"id": 3260, "mes": "2/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 846}, {"id": 3276, "mes": "9/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1825}, {"id": 3292, "mes": "10/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 15, "femreprod": 8728}, {"id": 3308, "mes": "3/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2473}, {"id": 3324, "mes": "5/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1113}, {"id": 7, "mes": "3/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 10, "femreprod": 15596}, {"id": 23, "mes": "7/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 5251}, {"id": 39, "mes": "9/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5593}, {"id": 55, "mes": "2/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 398}, {"id": 71, "mes": "10/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 1, "femreprod": 12325}, {"id": 87, "mes": "1/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 2, "femreprod": 557}, {"id": 103, "mes": "5/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 1, "femreprod": 1203}, {"id": 119, "mes": "7/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 4, "femreprod": 590}, {"id": 135, "mes": "6/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 35, "femreprod": 61638}, {"id": 151, "mes": "2/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 2, "femreprod": 6870}, {"id": 167, "mes": "2/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 796}, {"id": 183, "mes": "8/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 2, "femreprod": 15143}, {"id": 199, "mes": "6/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 97, "femreprod": 1983}, {"id": 215, "mes": "3/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 231, "mes": "4/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 187, "femreprod": 40778}, {"id": 247, "mes": "8/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 7, "femreprod": 1591}, {"id": 263, "mes": "1/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 4, "femreprod": 3490}, {"id": 279, "mes": "4/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "femreprod": 3166}, {"id": 295, "mes": "5/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 5, "femreprod": 24098}, {"id": 311, "mes": "4/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 568}, {"id": 327, "mes": "11/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 17517}, {"id": 343, "mes": "10/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "femreprod": 642}, {"id": 359, "mes": "3/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 2, "femreprod": 1896}, {"id": 375, "mes": "8/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 8, "femreprod": 27702}, {"id": 391, "mes": "6/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 15905}, {"id": 407, "mes": "9/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 423, "mes": "5/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "femreprod": 1133}, {"id": 439, "mes": "8/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 738}, {"id": 455, "mes": "12/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1846}, {"id": 471, "mes": "1/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "femreprod": 392}, {"id": 487, "mes": "9/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 2, "femreprod": 117}, {"id": 503, "mes": "7/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3054}, {"id": 519, "mes": "10/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 7, "femreprod": 16385}, {"id": 535, "mes": "4/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 533}, {"id": 551, "mes": "2/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 9, "femreprod": 12397}, {"id": 567, "mes": "2/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8884}, {"id": 583, "mes": "1/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 16, "femreprod": 3708}, {"id": 599, "mes": "11/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 2, "femreprod": 12643}, {"id": 615, "mes": "12/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1187}, {"id": 631, "mes": "9/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 1, "femreprod": 3667}, {"id": 647, "mes": "7/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 561}, {"id": 663, "mes": "2/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 42, "femreprod": 2310}, {"id": 679, "mes": "3/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "femreprod": 323}, {"id": 695, "mes": "5/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 0, "femreprod": 352}, {"id": 711, "mes": "10/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 9, "femreprod": 6024}, {"id": 727, "mes": "4/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 4, "femreprod": 6895}, {"id": 743, "mes": "3/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9720}, {"id": 759, "mes": "9/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 883}, {"id": 775, "mes": "1/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "femreprod": 159}, {"id": 791, "mes": "3/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "femreprod": 386}, {"id": 807, "mes": "11/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 13, "femreprod": 3746}, {"id": 823, "mes": "8/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 413}, {"id": 839, "mes": "2/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 24, "femreprod": 22976}, {"id": 855, "mes": "1/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6815}, {"id": 871, "mes": "8/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6049}, {"id": 887, "mes": "2/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 4903}, {"id": 903, "mes": "2/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4184}, {"id": 919, "mes": "1/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 26, "femreprod": 29952}, {"id": 935, "mes": "2/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 48}, {"id": 951, "mes": "12/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 26185}, {"id": 967, "mes": "8/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 39739}, {"id": 983, "mes": "5/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1477}, {"id": 999, "mes": "1/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1343}, {"id": 1015, "mes": "12/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15609}, {"id": 1031, "mes": "7/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 6, "femreprod": 11085}, {"id": 1047, "mes": "4/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 1, "femreprod": 148}, {"id": 1063, "mes": "1/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 9, "femreprod": 6809}, {"id": 1079, "mes": "9/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13202}, {"id": 1095, "mes": "8/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2753}, {"id": 1111, "mes": "9/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3081}, {"id": 1127, "mes": "12/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 1826}, {"id": 1143, "mes": "6/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 48}, {"id": 1159, "mes": "12/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 1, "femreprod": 142}, {"id": 1175, "mes": "5/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 3, "femreprod": 2155}, {"id": 1191, "mes": "12/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1875}, {"id": 1207, "mes": "4/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 2641}, {"id": 1223, "mes": "5/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 13, "femreprod": 6671}, {"id": 1239, "mes": "3/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 25, "femreprod": 6592}, {"id": 1255, "mes": "11/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 46}, {"id": 1271, "mes": "4/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 5867}, {"id": 1287, "mes": "1/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 17, "femreprod": 4554}, {"id": 1303, "mes": "11/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 939}, {"id": 1319, "mes": "2/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 16, "femreprod": 8716}, {"id": 1335, "mes": "10/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 860}, {"id": 1351, "mes": "7/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 2, "femreprod": 326}, {"id": 1367, "mes": "5/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 69, "femreprod": 7293}, {"id": 1383, "mes": "10/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 3, "femreprod": 475}, {"id": 1399, "mes": "11/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 120, "femreprod": 44796}, {"id": 1415, "mes": "3/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 7, "femreprod": 23083}, {"id": 1431, "mes": "7/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "femreprod": 868}, {"id": 1447, "mes": "9/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8907}, {"id": 1463, "mes": "3/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3834}, {"id": 1479, "mes": "4/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 0, "femreprod": 1365}, {"id": 1495, "mes": "7/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 3, "femreprod": 12399}, {"id": 1511, "mes": "6/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 3496}, {"id": 1527, "mes": "11/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 160}, {"id": 1543, "mes": "5/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 4, "femreprod": 2656}, {"id": 1559, "mes": "8/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3410}, {"id": 1575, "mes": "12/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6370}, {"id": 1591, "mes": "6/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 6, "femreprod": 1546}, {"id": 1607, "mes": "9/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 1623, "mes": "5/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 316}, {"id": 1639, "mes": "10/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 1245}, {"id": 1655, "mes": "11/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 11, "femreprod": 49367}, {"id": 1671, "mes": "11/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1410}, {"id": 1687, "mes": "3/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 13, "femreprod": 7407}, {"id": 1703, "mes": "10/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 1427}, {"id": 1719, "mes": "8/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "femreprod": 210}, {"id": 1735, "mes": "11/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 4, "femreprod": 4354}, {"id": 1751, "mes": "11/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 12, "femreprod": 15574}, {"id": 1767, "mes": "1/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4750}, {"id": 1783, "mes": "2/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 6, "femreprod": 11115}, {"id": 1799, "mes": "3/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 11142}, {"id": 1815, "mes": "2/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 3957}, {"id": 1831, "mes": "11/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3210}, {"id": 1847, "mes": "2/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 2, "femreprod": 6248}, {"id": 1863, "mes": "12/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 439}, {"id": 1879, "mes": "8/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 430}, {"id": 1895, "mes": "8/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 2, "femreprod": 350}, {"id": 1911, "mes": "9/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 295}, {"id": 1927, "mes": "9/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 6, "femreprod": 13667}, {"id": 1943, "mes": "2/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 3796}, {"id": 1959, "mes": "7/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 68}, {"id": 1975, "mes": "7/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 8, "femreprod": 20137}, {"id": 1991, "mes": "6/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 1, "femreprod": 13831}, {"id": 2007, "mes": "3/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2082}, {"id": 2023, "mes": "2/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2256}, {"id": 2039, "mes": "4/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 598}, {"id": 2055, "mes": "4/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3824}, {"id": 2071, "mes": "5/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 128}, {"id": 2087, "mes": "1/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 361, "femreprod": 30611}, {"id": 2103, "mes": "9/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 8, "femreprod": 1671}, {"id": 2119, "mes": "10/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2703}, {"id": 2135, "mes": "4/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1533}, {"id": 2151, "mes": "3/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 37}, {"id": 2167, "mes": "8/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2317}, {"id": 2183, "mes": "5/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 6, "femreprod": 6336}, {"id": 2199, "mes": "2/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 60, "femreprod": 2951}, {"id": 2215, "mes": "9/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 691}, {"id": 2231, "mes": "6/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 46, "femreprod": 26506}, {"id": 2247, "mes": "4/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 2224}, {"id": 2263, "mes": "9/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 840}, {"id": 2279, "mes": "6/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 162, "femreprod": 41370}, {"id": 2295, "mes": "3/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3463}, {"id": 2311, "mes": "4/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 403}, {"id": 2327, "mes": "4/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 10708}, {"id": 2343, "mes": "7/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 2509}, {"id": 2359, "mes": "12/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 4, "femreprod": 3548}, {"id": 2375, "mes": "3/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 9, "femreprod": 17954}, {"id": 2391, "mes": "3/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 14, "femreprod": 11574}, {"id": 2407, "mes": "3/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 289, "femreprod": 2492}, {"id": 2423, "mes": "2/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 0, "femreprod": 868}, {"id": 2439, "mes": "2/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 22, "femreprod": 2371}, {"id": 2455, "mes": "7/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 19, "femreprod": 11475}, {"id": 2471, "mes": "11/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1011}, {"id": 2487, "mes": "1/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7307}, {"id": 2503, "mes": "9/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 157}, {"id": 2519, "mes": "4/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 14, "femreprod": 12847}, {"id": 2535, "mes": "6/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 4, "femreprod": 1685}, {"id": 2551, "mes": "12/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 2, "femreprod": 5547}, {"id": 2567, "mes": "1/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1211}, {"id": 2583, "mes": "9/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 1, "femreprod": 499}, {"id": 2599, "mes": "2/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7532}, {"id": 2615, "mes": "11/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 4, "femreprod": 415}, {"id": 2631, "mes": "3/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 8, "femreprod": 1473}, {"id": 2647, "mes": "4/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4357}, {"id": 2663, "mes": "1/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 28, "femreprod": 5836}, {"id": 2679, "mes": "9/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 596}, {"id": 2695, "mes": "4/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 130}, {"id": 2711, "mes": "10/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 108}, {"id": 2727, "mes": "9/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 293, "femreprod": 533}, {"id": 2743, "mes": "2/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 29, "femreprod": 3796}, {"id": 2759, "mes": "12/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 2, "femreprod": 400}, {"id": 2775, "mes": "1/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 1748}, {"id": 2791, "mes": "8/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 1, "femreprod": 886}, {"id": 2807, "mes": "8/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 8, "femreprod": 17821}, {"id": 2823, "mes": "10/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 1428}, {"id": 2839, "mes": "12/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 38, "femreprod": 17971}, {"id": 2855, "mes": "2/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 11, "femreprod": 23813}, {"id": 2871, "mes": "6/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 399}, {"id": 2887, "mes": "1/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 406}, {"id": 2903, "mes": "12/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1082}, {"id": 2919, "mes": "1/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5504}, {"id": 2935, "mes": "2/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2585}, {"id": 2951, "mes": "11/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 7393}, {"id": 2967, "mes": "1/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 1, "femreprod": 12710}, {"id": 2983, "mes": "4/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 6, "femreprod": 6067}, {"id": 2999, "mes": "5/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1599}, {"id": 3015, "mes": "1/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 1, "femreprod": 23596}, {"id": 3031, "mes": "11/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 7, "femreprod": 2190}, {"id": 3047, "mes": "3/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 17, "femreprod": 4561}, {"id": 3063, "mes": "1/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 6006}, {"id": 3079, "mes": "12/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 2141}, {"id": 3095, "mes": "5/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1139}, {"id": 3111, "mes": "11/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 609}, {"id": 3127, "mes": "2/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "femreprod": 11222}, {"id": 3143, "mes": "7/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1301}, {"id": 3159, "mes": "8/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 705}, {"id": 3175, "mes": "10/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 5, "femreprod": 8533}, {"id": 3191, "mes": "7/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 399}, {"id": 3207, "mes": "1/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10001}, {"id": 3223, "mes": "3/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 1, "femreprod": 5665}, {"id": 3239, "mes": "12/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 14, "femreprod": 3672}, {"id": 3255, "mes": "11/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 822}, {"id": 3271, "mes": "12/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1770}, {"id": 3287, "mes": "11/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 3, "femreprod": 2987}, {"id": 3303, "mes": "8/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 41, "femreprod": 8656}, {"id": 3319, "mes": "1/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 4, "femreprod": 1040}, {"id": 3335, "mes": "11/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2388}, {"id": 14, "mes": "6/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 5267}, {"id": 30, "mes": "3/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 7, "femreprod": 36699}, {"id": 46, "mes": "10/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5582}, {"id": 62, "mes": "7/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 3, "femreprod": 12169}, {"id": 78, "mes": "9/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 12, "femreprod": 5589}, {"id": 94, "mes": "5/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 556}, {"id": 110, "mes": "4/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 1, "femreprod": 13202}, {"id": 126, "mes": "12/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 4, "femreprod": 767}, {"id": 142, "mes": "9/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 60, "femreprod": 61119}, {"id": 158, "mes": "7/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 4, "femreprod": 6858}, {"id": 174, "mes": "1/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 2014}, {"id": 190, "mes": "2/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 8, "femreprod": 14871}, {"id": 206, "mes": "12/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 118, "femreprod": 1760}, {"id": 222, "mes": "5/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 241, "femreprod": 37109}, {"id": 238, "mes": "3/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 134, "femreprod": 41523}, {"id": 254, "mes": "3/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 8, "femreprod": 1730}, {"id": 270, "mes": "4/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 823}, {"id": 286, "mes": "12/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 2, "femreprod": 3039}, {"id": 302, "mes": "9/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 7, "femreprod": 24026}, {"id": 318, "mes": "1/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 3, "femreprod": 6939}, {"id": 334, "mes": "12/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "femreprod": 637}, {"id": 350, "mes": "2/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 5316}, {"id": 366, "mes": "2/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 1, "femreprod": 1908}, {"id": 382, "mes": "2/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 2, "femreprod": 16075}, {"id": 398, "mes": "1/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 2, "femreprod": 10000}, {"id": 414, "mes": "12/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 430, "mes": "4/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 690}, {"id": 446, "mes": "8/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4138}, {"id": 462, "mes": "6/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1712}, {"id": 478, "mes": "4/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 1, "femreprod": 196}, {"id": 494, "mes": "10/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 113}, {"id": 510, "mes": "5/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3049}, {"id": 526, "mes": "7/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6406}, {"id": 542, "mes": "1/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 595}, {"id": 558, "mes": "9/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 8, "femreprod": 12862}, {"id": 574, "mes": "5/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 8644}, {"id": 590, "mes": "9/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 4, "femreprod": 12593}, {"id": 606, "mes": "4/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 18, "femreprod": 8914}, {"id": 622, "mes": "3/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1146}, {"id": 638, "mes": "6/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 558}, {"id": 654, "mes": "8/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 3, "femreprod": 3562}, {"id": 670, "mes": "5/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 52, "femreprod": 2308}, {"id": 686, "mes": "2/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 5, "femreprod": 335}, {"id": 702, "mes": "4/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 718, "mes": "1/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 6, "femreprod": 6607}, {"id": 734, "mes": "4/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9655}, {"id": 750, "mes": "11/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 2, "femreprod": 739}, {"id": 766, "mes": "10/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 884}, {"id": 782, "mes": "9/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 8, "femreprod": 12475}, {"id": 798, "mes": "1/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 7, "femreprod": 3716}, {"id": 814, "mes": "11/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 8, "femreprod": 12167}, {"id": 830, "mes": "4/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 472}, {"id": 846, "mes": "2/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 1, "femreprod": 6662}, {"id": 862, "mes": "11/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1036}, {"id": 878, "mes": "9/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6057}, {"id": 894, "mes": "9/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 5, "femreprod": 3639}, {"id": 910, "mes": "6/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 18, "femreprod": 30543}, {"id": 926, "mes": "11/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 20, "femreprod": 28406}, {"id": 942, "mes": "2/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 26167}, {"id": 958, "mes": "6/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 3, "femreprod": 3464}, {"id": 974, "mes": "11/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 10, "femreprod": 40152}, {"id": 990, "mes": "9/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1289}, {"id": 1006, "mes": "11/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 50, "femreprod": 38746}, {"id": 1022, "mes": "12/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 4, "femreprod": 11086}, {"id": 1038, "mes": "7/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 4, "femreprod": 1459}, {"id": 1054, "mes": "9/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 2, "femreprod": 140}, {"id": 1070, "mes": "6/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13129}, {"id": 1086, "mes": "8/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 21, "femreprod": 37276}, {"id": 1102, "mes": "5/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 1, "femreprod": 2726}, {"id": 1118, "mes": "2/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "femreprod": 2105}, {"id": 1134, "mes": "1/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 6, "femreprod": 19634}, {"id": 1150, "mes": "7/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 1, "femreprod": 49}, {"id": 1166, "mes": "9/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 8, "femreprod": 2122}, {"id": 1182, "mes": "2/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 140, "femreprod": 36209}, {"id": 1198, "mes": "4/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1859}, {"id": 1214, "mes": "8/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 7, "femreprod": 6543}, {"id": 1230, "mes": "9/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "femreprod": 2622}, {"id": 1246, "mes": "11/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 6, "femreprod": 6196}, {"id": 1262, "mes": "10/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3240}, {"id": 1278, "mes": "10/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 6, "femreprod": 10111}, {"id": 1294, "mes": "3/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 4, "femreprod": 4480}, {"id": 1310, "mes": "6/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 934}, {"id": 1326, "mes": "7/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 6, "femreprod": 15965}, {"id": 1342, "mes": "8/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 852}, {"id": 1358, "mes": "8/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 343}, {"id": 1374, "mes": "6/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 790}, {"id": 1390, "mes": "5/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 6, "femreprod": 14423}, {"id": 1406, "mes": "2/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 375, "femreprod": 45994}, {"id": 1422, "mes": "9/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 7, "femreprod": 22943}, {"id": 1438, "mes": "6/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 1, "femreprod": 654}, {"id": 1454, "mes": "4/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8800}, {"id": 1470, "mes": "12/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 4011}, {"id": 1486, "mes": "12/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 2, "femreprod": 18485}, {"id": 1502, "mes": "8/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 7, "femreprod": 12420}, {"id": 1518, "mes": "9/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 150}, {"id": 1534, "mes": "2/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 3, "femreprod": 10514}, {"id": 1550, "mes": "4/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 3, "femreprod": 2654}, {"id": 1566, "mes": "2/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6416}, {"id": 1582, "mes": "6/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 6, "femreprod": 4232}, {"id": 1598, "mes": "1/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 1, "femreprod": 1550}, {"id": 1614, "mes": "3/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 2, "femreprod": 298}, {"id": 1630, "mes": "12/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 149, "femreprod": 63301}, {"id": 1646, "mes": "9/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 1232}, {"id": 1662, "mes": "2/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1381}, {"id": 1678, "mes": "1/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1388}, {"id": 1694, "mes": "7/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 11, "femreprod": 7426}, {"id": 1710, "mes": "7/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "femreprod": 207}, {"id": 1726, "mes": "2/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 3654}, {"id": 1742, "mes": "5/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 2, "femreprod": 4346}, {"id": 1758, "mes": "4/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 4694}, {"id": 1774, "mes": "12/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 517}, {"id": 1790, "mes": "10/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 4, "femreprod": 11033}, {"id": 1806, "mes": "12/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 4046}, {"id": 1822, "mes": "3/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3172}, {"id": 1838, "mes": "3/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 171}, {"id": 1854, "mes": "6/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 4, "femreprod": 6244}, {"id": 1870, "mes": "4/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "femreprod": 422}, {"id": 1886, "mes": "9/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "femreprod": 347}, {"id": 1902, "mes": "10/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 0, "femreprod": 478}, {"id": 1918, "mes": "5/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 297}, {"id": 1934, "mes": "6/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 3918}, {"id": 1950, "mes": "5/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2541}, {"id": 1966, "mes": "9/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 72}, {"id": 1982, "mes": "12/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 1, "femreprod": 14495}, {"id": 1998, "mes": "3/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4320}, {"id": 2014, "mes": "4/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2082}, {"id": 2030, "mes": "6/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 622}, {"id": 2046, "mes": "8/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "femreprod": 6884}, {"id": 2062, "mes": "3/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3795}, {"id": 2078, "mes": "1/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 1, "femreprod": 13305}, {"id": 2094, "mes": "7/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 409, "femreprod": 30115}, {"id": 2110, "mes": "8/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2650}, {"id": 2126, "mes": "1/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 20, "femreprod": 32229}, {"id": 2142, "mes": "12/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 1, "femreprod": 1611}, {"id": 2158, "mes": "6/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 1, "femreprod": 2292}, {"id": 2174, "mes": "2/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 4, "femreprod": 6469}, {"id": 2190, "mes": "1/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 273}, {"id": 2206, "mes": "5/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 155, "femreprod": 2994}, {"id": 2222, "mes": "2/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 3, "femreprod": 27097}, {"id": 2238, "mes": "10/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 61, "femreprod": 11831}, {"id": 2254, "mes": "8/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 2238}, {"id": 2270, "mes": "12/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 28, "femreprod": 42024}, {"id": 2286, "mes": "9/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 3, "femreprod": 5681}, {"id": 2302, "mes": "11/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3072}, {"id": 2318, "mes": "11/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 2, "femreprod": 11318}, {"id": 2334, "mes": "10/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 15, "femreprod": 12865}, {"id": 2350, "mes": "3/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 11, "femreprod": 2616}, {"id": 2366, "mes": "1/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 226}, {"id": 2382, "mes": "12/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 5, "femreprod": 1946}, {"id": 2398, "mes": "4/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 1, "femreprod": 11523}, {"id": 2414, "mes": "1/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 5, "femreprod": 861}, {"id": 2430, "mes": "10/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 3, "femreprod": 426}, {"id": 2446, "mes": "11/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 4, "femreprod": 2338}, {"id": 2462, "mes": "5/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 923}, {"id": 2478, "mes": "12/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 6, "femreprod": 2398}, {"id": 2494, "mes": "10/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 779}, {"id": 2510, "mes": "9/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 21, "femreprod": 12222}, {"id": 2526, "mes": "4/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 371}, {"id": 2542, "mes": "11/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 1, "femreprod": 1746}, {"id": 2558, "mes": "7/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 15671}, {"id": 2574, "mes": "8/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 1, "femreprod": 501}, {"id": 2590, "mes": "7/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 6, "femreprod": 24805}, {"id": 2606, "mes": "8/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 7556}, {"id": 2622, "mes": "9/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 1, "femreprod": 1444}, {"id": 2638, "mes": "10/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 543}, {"id": 2654, "mes": "5/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 4328}, {"id": 2670, "mes": "8/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 3, "femreprod": 1985}, {"id": 2686, "mes": "2/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 578}, {"id": 2702, "mes": "3/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 85}, {"id": 2718, "mes": "5/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 167}, {"id": 2734, "mes": "10/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 356, "femreprod": 533}, {"id": 2750, "mes": "8/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 366}, {"id": 2766, "mes": "5/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 427, "femreprod": 3883}, {"id": 2782, "mes": "9/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 4, "femreprod": 1752}, {"id": 2798, "mes": "9/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 0, "femreprod": 878}, {"id": 2814, "mes": "7/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 1, "femreprod": 1418}, {"id": 2830, "mes": "9/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 2, "femreprod": 1963}, {"id": 2846, "mes": "8/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 10, "femreprod": 17417}, {"id": 2862, "mes": "2/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1210, "femreprod": 28559}, {"id": 2878, "mes": "5/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 416}, {"id": 2894, "mes": "12/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 428}, {"id": 2910, "mes": "3/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 5, "femreprod": 2432}, {"id": 2926, "mes": "11/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5415}, {"id": 2942, "mes": "7/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2322}, {"id": 2958, "mes": "9/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 11590}, {"id": 2974, "mes": "11/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 2, "femreprod": 8012}, {"id": 2990, "mes": "1/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 9, "femreprod": 6113}, {"id": 3006, "mes": "2/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 126}, {"id": 3022, "mes": "10/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 4, "femreprod": 2247}, {"id": 3038, "mes": "12/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1881}, {"id": 3054, "mes": "5/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 1, "femreprod": 4437}, {"id": 3070, "mes": "4/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 1999}, {"id": 3086, "mes": "11/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 0, "femreprod": 2643}, {"id": 3102, "mes": "10/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 601}, {"id": 3118, "mes": "8/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 6, "femreprod": 4728}, {"id": 3134, "mes": "6/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 4, "femreprod": 10635}, {"id": 3150, "mes": "6/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 710}, {"id": 3166, "mes": "7/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1547}, {"id": 3182, "mes": "1/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 2, "femreprod": 8649}, {"id": 3198, "mes": "11/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 9967}, {"id": 3214, "mes": "8/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 25}, {"id": 3230, "mes": "6/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 2, "femreprod": 5750}, {"id": 3246, "mes": "10/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 1979}, {"id": 3262, "mes": "6/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 829}, {"id": 3278, "mes": "2/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1703}, {"id": 3294, "mes": "7/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 26, "femreprod": 8612}, {"id": 3310, "mes": "2/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2504}, {"id": 3326, "mes": "1/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 1, "femreprod": 2444}]
=======
var mortalidadeBorregosCabritosMensal = [{"id": 1, "mes": "11/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 17, "mes": "4/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 33, "mes": "11/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 79, "femreprod": 0}, {"id": 49, "mes": "7/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 65, "mes": "12/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 81, "mes": "12/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 97, "mes": "10/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 113, "mes": "7/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 129, "mes": "11/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 20, "femreprod": 0}, {"id": 145, "mes": "2/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 161, "mes": "4/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 177, "mes": "5/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 193, "mes": "1/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 209, "mes": "1/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 225, "mes": "5/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 241, "mes": "6/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 257, "mes": "12/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 273, "mes": "9/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 289, "mes": "12/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 20, "femreprod": 0}, {"id": 305, "mes": "4/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 321, "mes": "5/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 337, "mes": "4/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 35, "femreprod": 0}, {"id": 353, "mes": "9/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 369, "mes": "11/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 385, "mes": "5/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 401, "mes": "12/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 28, "femreprod": 0}, {"id": 417, "mes": "4/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 433, "mes": "10/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 449, "mes": "4/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 465, "mes": "9/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 143, "femreprod": 0}, {"id": 481, "mes": "1/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 188, "femreprod": 0}, {"id": 497, "mes": "11/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 513, "mes": "6/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 529, "mes": "11/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 545, "mes": "10/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 561, "mes": "8/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 577, "mes": "1/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 593, "mes": "6/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 609, "mes": "7/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 625, "mes": "2/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 641, "mes": "2/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 657, "mes": "5/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 673, "mes": "6/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 689, "mes": "5/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 705, "mes": "11/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 721, "mes": "6/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 737, "mes": "4/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 753, "mes": "12/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 769, "mes": "10/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 785, "mes": "3/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 801, "mes": "11/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 817, "mes": "6/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 833, "mes": "11/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 849, "mes": "12/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 865, "mes": "11/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 98, "femreprod": 0}, {"id": 881, "mes": "7/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 897, "mes": "2/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 913, "mes": "11/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 929, "mes": "3/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 25, "femreprod": 0}, {"id": 945, "mes": "5/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 961, "mes": "1/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 977, "mes": "5/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 993, "mes": "3/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 88, "femreprod": 0}, {"id": 1009, "mes": "10/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1025, "mes": "8/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 26, "femreprod": 0}, {"id": 1041, "mes": "10/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1057, "mes": "7/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 1073, "mes": "7/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1089, "mes": "8/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1105, "mes": "6/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1121, "mes": "10/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1137, "mes": "3/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1153, "mes": "11/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 1169, "mes": "12/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1185, "mes": "8/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1201, "mes": "1/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 1217, "mes": "3/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1233, "mes": "8/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 144, "femreprod": 0}, {"id": 1249, "mes": "4/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1265, "mes": "5/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1281, "mes": "7/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1297, "mes": "4/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1313, "mes": "5/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1329, "mes": "3/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1345, "mes": "11/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1361, "mes": "4/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1377, "mes": "3/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1393, "mes": "10/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1409, "mes": "10/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1425, "mes": "3/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1441, "mes": "10/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1457, "mes": "8/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1473, "mes": "11/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 1489, "mes": "2/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 1505, "mes": "12/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 17, "femreprod": 0}, {"id": 1521, "mes": "2/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1537, "mes": "12/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1553, "mes": "4/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1569, "mes": "10/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 1585, "mes": "1/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1601, "mes": "8/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1617, "mes": "4/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1633, "mes": "1/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1649, "mes": "6/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 30, "femreprod": 0}, {"id": 1665, "mes": "3/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1681, "mes": "2/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1697, "mes": "11/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1713, "mes": "12/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1729, "mes": "7/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1745, "mes": "2/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1761, "mes": "2/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1777, "mes": "5/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1793, "mes": "5/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1809, "mes": "10/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1825, "mes": "8/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1841, "mes": "5/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 16, "femreprod": 0}, {"id": 1857, "mes": "4/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1873, "mes": "10/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1889, "mes": "11/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 37, "femreprod": 0}, {"id": 1905, "mes": "4/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1921, "mes": "7/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1937, "mes": "10/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1953, "mes": "7/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 295, "femreprod": 0}, {"id": 1969, "mes": "3/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1985, "mes": "10/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 68, "femreprod": 0}, {"id": 2001, "mes": "8/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2017, "mes": "8/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2033, "mes": "3/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2049, "mes": "6/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 2065, "mes": "12/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 2081, "mes": "11/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2097, "mes": "4/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2113, "mes": "8/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 2129, "mes": "12/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2145, "mes": "4/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2161, "mes": "6/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2177, "mes": "8/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 2193, "mes": "9/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2209, "mes": "1/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2225, "mes": "10/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 25, "femreprod": 0}, {"id": 2241, "mes": "8/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2257, "mes": "1/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2273, "mes": "10/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2289, "mes": "3/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2305, "mes": "7/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 2321, "mes": "11/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2337, "mes": "6/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2353, "mes": "5/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2369, "mes": "1/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2385, "mes": "1/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2401, "mes": "11/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2417, "mes": "2/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2433, "mes": "11/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 2449, "mes": "12/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2465, "mes": "10/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2481, "mes": "12/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 2497, "mes": "5/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2513, "mes": "9/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2529, "mes": "7/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 2545, "mes": "11/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2561, "mes": "5/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2577, "mes": "10/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2593, "mes": "5/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2609, "mes": "12/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 457, "femreprod": 0}, {"id": 2625, "mes": "12/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2641, "mes": "6/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2657, "mes": "11/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2673, "mes": "10/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2689, "mes": "1/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2705, "mes": "2/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2721, "mes": "12/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2737, "mes": "6/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2753, "mes": "2/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2769, "mes": "12/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2785, "mes": "7/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2801, "mes": "3/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2817, "mes": "1/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2833, "mes": "6/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2849, "mes": "8/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2865, "mes": "3/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 2881, "mes": "12/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 2897, "mes": "6/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2913, "mes": "10/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2929, "mes": "5/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2945, "mes": "9/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2961, "mes": "7/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2977, "mes": "7/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 2993, "mes": "1/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3009, "mes": "11/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 386, "femreprod": 0}, {"id": 3025, "mes": "9/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 22, "femreprod": 0}, {"id": 3041, "mes": "11/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 70, "femreprod": 0}, {"id": 3057, "mes": "11/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3073, "mes": "6/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3089, "mes": "6/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 3105, "mes": "1/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 3121, "mes": "4/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3137, "mes": "10/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3153, "mes": "2/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 3169, "mes": "4/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3185, "mes": "12/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 14, "femreprod": 0}, {"id": 3201, "mes": "10/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3217, "mes": "7/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3233, "mes": "9/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 3249, "mes": "1/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3265, "mes": "9/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3281, "mes": "4/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 3297, "mes": "7/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3313, "mes": "8/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3329, "mes": "4/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 62, "femreprod": 0}, {"id": 5, "mes": "6/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 21, "mes": "8/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 37, "mes": "4/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 53, "mes": "5/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 69, "mes": "7/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 85, "mes": "5/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 64, "femreprod": 0}, {"id": 101, "mes": "4/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 117, "mes": "11/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 27, "femreprod": 0}, {"id": 133, "mes": "1/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 26, "femreprod": 0}, {"id": 149, "mes": "11/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 165, "mes": "4/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 181, "mes": "3/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 197, "mes": "3/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 213, "mes": "4/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 229, "mes": "12/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 245, "mes": "8/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 261, "mes": "7/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 277, "mes": "3/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 293, "mes": "1/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 309, "mes": "10/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 325, "mes": "7/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 341, "mes": "2/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 52, "femreprod": 0}, {"id": 357, "mes": "5/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 373, "mes": "1/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 16, "femreprod": 0}, {"id": 389, "mes": "1/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 405, "mes": "7/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 421, "mes": "7/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 437, "mes": "9/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 453, "mes": "12/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 469, "mes": "3/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 199, "femreprod": 0}, {"id": 485, "mes": "6/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 204, "femreprod": 0}, {"id": 501, "mes": "1/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 517, "mes": "9/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 533, "mes": "5/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 549, "mes": "3/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 565, "mes": "5/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 581, "mes": "8/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 597, "mes": "2/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 613, "mes": "10/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 629, "mes": "1/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 645, "mes": "12/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 661, "mes": "6/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 677, "mes": "5/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 693, "mes": "1/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 709, "mes": "12/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 725, "mes": "12/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 741, "mes": "12/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 757, "mes": "8/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 773, "mes": "6/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 789, "mes": "1/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 805, "mes": "1/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 821, "mes": "3/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 837, "mes": "6/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 853, "mes": "4/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 869, "mes": "4/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 244, "femreprod": 0}, {"id": 885, "mes": "8/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 901, "mes": "8/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 917, "mes": "12/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 933, "mes": "11/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 949, "mes": "4/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 965, "mes": "6/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 981, "mes": "12/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 997, "mes": "1/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 60, "femreprod": 0}, {"id": 1013, "mes": "4/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1029, "mes": "9/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1045, "mes": "8/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1061, "mes": "9/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1077, "mes": "6/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1093, "mes": "5/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1109, "mes": "8/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1125, "mes": "1/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1141, "mes": "4/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1157, "mes": "11/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1173, "mes": "8/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1189, "mes": "2/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 1205, "mes": "12/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 40, "femreprod": 0}, {"id": 1221, "mes": "4/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1237, "mes": "11/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 120, "femreprod": 0}, {"id": 1253, "mes": "5/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 14, "femreprod": 0}, {"id": 1269, "mes": "6/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1285, "mes": "1/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1301, "mes": "5/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1317, "mes": "12/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1333, "mes": "7/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1349, "mes": "2/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1365, "mes": "7/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1381, "mes": "1/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1397, "mes": "4/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1413, "mes": "4/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1429, "mes": "8/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1445, "mes": "10/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1461, "mes": "7/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1477, "mes": "9/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1493, "mes": "8/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1509, "mes": "6/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 1525, "mes": "12/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1541, "mes": "5/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1557, "mes": "6/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1573, "mes": "3/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 1589, "mes": "11/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1605, "mes": "12/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 22, "femreprod": 0}, {"id": 1621, "mes": "6/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1637, "mes": "11/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1653, "mes": "7/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 32, "femreprod": 0}, {"id": 1669, "mes": "4/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1685, "mes": "12/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1701, "mes": "6/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1717, "mes": "6/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1733, "mes": "10/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1749, "mes": "12/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1765, "mes": "4/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1781, "mes": "1/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1797, "mes": "12/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1813, "mes": "2/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1829, "mes": "6/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1845, "mes": "6/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1861, "mes": "5/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1877, "mes": "3/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1893, "mes": "2/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 67, "femreprod": 0}, {"id": 1909, "mes": "4/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1925, "mes": "1/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1941, "mes": "2/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1957, "mes": "8/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 90, "femreprod": 0}, {"id": 1973, "mes": "5/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1989, "mes": "8/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 122, "femreprod": 0}, {"id": 2005, "mes": "10/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2021, "mes": "10/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2037, "mes": "2/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2053, "mes": "11/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2069, "mes": "2/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2085, "mes": "12/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2101, "mes": "1/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2117, "mes": "6/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 20, "femreprod": 0}, {"id": 2133, "mes": "6/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 482, "femreprod": 0}, {"id": 2149, "mes": "11/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2165, "mes": "11/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2181, "mes": "10/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2197, "mes": "8/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2213, "mes": "11/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2229, "mes": "5/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 24, "femreprod": 0}, {"id": 2245, "mes": "11/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2261, "mes": "5/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2277, "mes": "5/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2293, "mes": "12/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 2309, "mes": "8/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2325, "mes": "4/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2341, "mes": "7/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2357, "mes": "12/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2373, "mes": "2/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2389, "mes": "11/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2405, "mes": "6/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2421, "mes": "12/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2437, "mes": "12/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2453, "mes": "6/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2469, "mes": "5/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 2485, "mes": "7/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 183, "femreprod": 0}, {"id": 2501, "mes": "12/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2517, "mes": "11/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2533, "mes": "6/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 18, "femreprod": 0}, {"id": 2549, "mes": "10/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2565, "mes": "11/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2581, "mes": "4/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2597, "mes": "4/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 23, "femreprod": 0}, {"id": 2613, "mes": "4/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1748, "femreprod": 0}, {"id": 2629, "mes": "12/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2645, "mes": "8/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2661, "mes": "4/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2677, "mes": "10/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2693, "mes": "11/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2709, "mes": "6/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2725, "mes": "8/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2741, "mes": "8/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 2757, "mes": "4/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2773, "mes": "9/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2789, "mes": "8/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2805, "mes": "2/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2821, "mes": "8/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2837, "mes": "9/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2853, "mes": "5/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2869, "mes": "6/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2885, "mes": "2/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2901, "mes": "11/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2917, "mes": "5/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2933, "mes": "8/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 2949, "mes": "8/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2965, "mes": "4/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2981, "mes": "10/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2997, "mes": "6/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3013, "mes": "5/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1253, "femreprod": 0}, {"id": 3029, "mes": "1/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3045, "mes": "3/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 250, "femreprod": 0}, {"id": 3061, "mes": "4/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3077, "mes": "8/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3093, "mes": "1/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 3109, "mes": "12/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3125, "mes": "5/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3141, "mes": "9/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3157, "mes": "4/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 15, "femreprod": 0}, {"id": 3173, "mes": "2/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3189, "mes": "1/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 27, "femreprod": 0}, {"id": 3205, "mes": "9/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3221, "mes": "7/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3237, "mes": "4/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3253, "mes": "9/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3269, "mes": "6/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3285, "mes": "5/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3301, "mes": "3/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3317, "mes": "10/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 3333, "mes": "12/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 41, "femreprod": 0}, {"id": 3, "mes": "3/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 19, "mes": "9/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 35, "mes": "9/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 60, "femreprod": 0}, {"id": 51, "mes": "11/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 67, "mes": "10/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 83, "mes": "5/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 99, "mes": "11/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 115, "mes": "5/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 131, "mes": "3/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 147, "mes": "12/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 163, "mes": "12/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 179, "mes": "11/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 195, "mes": "8/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 211, "mes": "10/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 227, "mes": "2/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 243, "mes": "9/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 259, "mes": "10/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 275, "mes": "12/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 291, "mes": "7/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 307, "mes": "8/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 17, "femreprod": 0}, {"id": 323, "mes": "10/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 339, "mes": "11/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 21, "femreprod": 0}, {"id": 355, "mes": "6/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 371, "mes": "3/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 85, "femreprod": 0}, {"id": 387, "mes": "12/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 403, "mes": "7/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 419, "mes": "10/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 435, "mes": "2/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 451, "mes": "12/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 29, "femreprod": 0}, {"id": 467, "mes": "7/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 375, "femreprod": 0}, {"id": 483, "mes": "9/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 97, "femreprod": 0}, {"id": 499, "mes": "2/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 515, "mes": "11/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 531, "mes": "7/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 547, "mes": "9/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 563, "mes": "7/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 579, "mes": "9/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 595, "mes": "9/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 611, "mes": "12/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 627, "mes": "8/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 643, "mes": "8/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 659, "mes": "4/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 675, "mes": "10/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 691, "mes": "9/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 707, "mes": "2/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 723, "mes": "7/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 739, "mes": "7/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 755, "mes": "2/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 771, "mes": "8/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 787, "mes": "5/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 803, "mes": "7/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 819, "mes": "10/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 835, "mes": "8/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 851, "mes": "11/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 867, "mes": "3/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 289, "femreprod": 0}, {"id": 883, "mes": "3/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 899, "mes": "11/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 915, "mes": "5/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 931, "mes": "10/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 947, "mes": "6/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 963, "mes": "10/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 979, "mes": "10/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 995, "mes": "9/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 101, "femreprod": 0}, {"id": 1011, "mes": "6/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1027, "mes": "7/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1043, "mes": "7/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1059, "mes": "10/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1075, "mes": "10/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1091, "mes": "7/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1107, "mes": "10/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1123, "mes": "4/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1139, "mes": "10/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1155, "mes": "12/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 17, "femreprod": 0}, {"id": 1171, "mes": "3/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1187, "mes": "11/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1203, "mes": "12/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 19, "femreprod": 0}, {"id": 1219, "mes": "9/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1235, "mes": "12/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 78, "femreprod": 0}, {"id": 1251, "mes": "1/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 22, "femreprod": 0}, {"id": 1267, "mes": "9/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1283, "mes": "6/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1299, "mes": "1/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1315, "mes": "6/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1331, "mes": "8/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1347, "mes": "6/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1363, "mes": "8/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1379, "mes": "11/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 1395, "mes": "9/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1411, "mes": "2/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1427, "mes": "6/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1443, "mes": "8/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1459, "mes": "11/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1475, "mes": "4/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1491, "mes": "7/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 21, "femreprod": 0}, {"id": 1507, "mes": "11/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 1523, "mes": "3/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1539, "mes": "4/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1555, "mes": "10/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1571, "mes": "12/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1587, "mes": "8/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 1603, "mes": "10/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1619, "mes": "12/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1635, "mes": "7/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1651, "mes": "12/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 70, "femreprod": 0}, {"id": 1667, "mes": "9/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1683, "mes": "1/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1699, "mes": "5/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1715, "mes": "1/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1731, "mes": "4/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1747, "mes": "9/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1763, "mes": "12/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1779, "mes": "12/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1795, "mes": "7/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1811, "mes": "6/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1827, "mes": "5/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1843, "mes": "10/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1859, "mes": "10/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1875, "mes": "12/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1891, "mes": "8/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 45, "femreprod": 0}, {"id": 1907, "mes": "9/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1923, "mes": "4/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1939, "mes": "4/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1955, "mes": "5/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 155, "femreprod": 0}, {"id": 1971, "mes": "8/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1987, "mes": "2/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 83, "femreprod": 0}, {"id": 2003, "mes": "7/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 2019, "mes": "9/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2035, "mes": "10/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2051, "mes": "9/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 2067, "mes": "6/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2083, "mes": "7/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2099, "mes": "3/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2115, "mes": "2/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2131, "mes": "8/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 149, "femreprod": 0}, {"id": 2147, "mes": "7/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2163, "mes": "10/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2179, "mes": "8/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2195, "mes": "10/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2211, "mes": "2/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2227, "mes": "3/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 22, "femreprod": 0}, {"id": 2243, "mes": "3/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2259, "mes": "7/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2275, "mes": "12/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2291, "mes": "11/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 2307, "mes": "4/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2323, "mes": "12/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2339, "mes": "11/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2355, "mes": "11/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2371, "mes": "9/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2387, "mes": "2/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2403, "mes": "1/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2419, "mes": "8/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2435, "mes": "12/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2451, "mes": "4/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2467, "mes": "12/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2483, "mes": "3/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 289, "femreprod": 0}, {"id": 2499, "mes": "11/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2515, "mes": "6/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2531, "mes": "2/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 2547, "mes": "9/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2563, "mes": "2/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2579, "mes": "7/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2595, "mes": "6/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2611, "mes": "11/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 346, "femreprod": 0}, {"id": 2627, "mes": "3/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2643, "mes": "10/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2659, "mes": "6/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2675, "mes": "1/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2691, "mes": "3/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2707, "mes": "12/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2723, "mes": "7/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2739, "mes": "3/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2755, "mes": "4/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2771, "mes": "6/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2787, "mes": "1/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2803, "mes": "7/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 2819, "mes": "7/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2835, "mes": "7/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2851, "mes": "10/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2867, "mes": "4/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2883, "mes": "7/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 14, "femreprod": 0}, {"id": 2899, "mes": "5/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2915, "mes": "6/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2931, "mes": "3/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 17, "femreprod": 0}, {"id": 2947, "mes": "1/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2963, "mes": "11/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2979, "mes": "3/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2995, "mes": "9/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 3011, "mes": "8/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 642, "femreprod": 0}, {"id": 3027, "mes": "10/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3043, "mes": "2/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 205, "femreprod": 0}, {"id": 3059, "mes": "5/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3075, "mes": "3/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3091, "mes": "3/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 29, "femreprod": 0}, {"id": 3107, "mes": "9/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 3123, "mes": "2/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3139, "mes": "3/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3155, "mes": "12/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 14, "femreprod": 0}, {"id": 3171, "mes": "9/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3187, "mes": "11/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 3203, "mes": "7/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3219, "mes": "6/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3235, "mes": "11/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 3251, "mes": "8/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 3267, "mes": "5/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3283, "mes": "11/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 3299, "mes": "8/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3315, "mes": "7/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3331, "mes": "3/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 52, "femreprod": 0}, {"id": 16, "mes": "3/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 14, "femreprod": 0}, {"id": 32, "mes": "10/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 53, "femreprod": 0}, {"id": 48, "mes": "7/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 64, "mes": "5/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 80, "mes": "3/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 96, "mes": "10/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 59, "femreprod": 0}, {"id": 112, "mes": "3/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 128, "mes": "12/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 106, "femreprod": 0}, {"id": 144, "mes": "1/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 160, "mes": "11/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 176, "mes": "6/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 192, "mes": "11/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 208, "mes": "8/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 224, "mes": "9/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 240, "mes": "4/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 256, "mes": "6/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 272, "mes": "6/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 288, "mes": "3/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 304, "mes": "3/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 320, "mes": "5/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 336, "mes": "6/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 70, "femreprod": 0}, {"id": 352, "mes": "11/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 368, "mes": "7/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 384, "mes": "6/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 400, "mes": "8/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 416, "mes": "4/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 432, "mes": "4/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 448, "mes": "6/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 464, "mes": "11/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 480, "mes": "3/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 134, "femreprod": 0}, {"id": 496, "mes": "8/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 512, "mes": "8/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 528, "mes": "4/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 544, "mes": "5/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 560, "mes": "8/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 576, "mes": "4/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 592, "mes": "7/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 608, "mes": "10/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 624, "mes": "9/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 640, "mes": "9/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 656, "mes": "1/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 26, "femreprod": 0}, {"id": 672, "mes": "4/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 688, "mes": "2/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 704, "mes": "3/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 720, "mes": "10/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 736, "mes": "3/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 752, "mes": "3/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 768, "mes": "4/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 784, "mes": "2/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 800, "mes": "5/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 816, "mes": "8/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 832, "mes": "7/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 848, "mes": "4/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 864, "mes": "8/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 136, "femreprod": 0}, {"id": 880, "mes": "2/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 896, "mes": "12/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 912, "mes": "8/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 928, "mes": "9/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 944, "mes": "8/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 960, "mes": "5/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 976, "mes": "2/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 992, "mes": "6/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 160, "femreprod": 0}, {"id": 1008, "mes": "2/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1024, "mes": "2/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 102, "femreprod": 0}, {"id": 1040, "mes": "5/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1056, "mes": "1/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1072, "mes": "9/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1088, "mes": "1/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1104, "mes": "8/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1120, "mes": "3/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1136, "mes": "5/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1152, "mes": "8/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 1168, "mes": "9/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1184, "mes": "3/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1200, "mes": "9/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 31, "femreprod": 0}, {"id": 1216, "mes": "2/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1232, "mes": "2/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 375, "femreprod": 0}, {"id": 1248, "mes": "9/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1264, "mes": "11/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1280, "mes": "12/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1296, "mes": "6/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1312, "mes": "12/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1328, "mes": "9/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1344, "mes": "12/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1360, "mes": "2/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1376, "mes": "2/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 14, "femreprod": 0}, {"id": 1392, "mes": "1/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1408, "mes": "1/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1424, "mes": "2/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1440, "mes": "8/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1456, "mes": "11/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1472, "mes": "6/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1488, "mes": "1/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 1504, "mes": "12/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1520, "mes": "7/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1536, "mes": "5/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1552, "mes": "12/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1568, "mes": "6/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 19, "femreprod": 0}, {"id": 1584, "mes": "10/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 1600, "mes": "1/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1616, "mes": "6/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1632, "mes": "5/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1648, "mes": "4/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 21, "femreprod": 0}, {"id": 1664, "mes": "12/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1680, "mes": "8/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1696, "mes": "7/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1712, "mes": "3/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1728, "mes": "1/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1744, "mes": "7/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1760, "mes": "3/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1776, "mes": "11/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 1792, "mes": "9/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1808, "mes": "5/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1824, "mes": "11/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1840, "mes": "12/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 14, "femreprod": 0}, {"id": 1856, "mes": "1/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1872, "mes": "4/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1888, "mes": "9/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 21, "femreprod": 0}, {"id": 1904, "mes": "7/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1920, "mes": "3/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1936, "mes": "8/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1952, "mes": "6/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 315, "femreprod": 0}, {"id": 1968, "mes": "2/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1984, "mes": "2/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2000, "mes": "2/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2016, "mes": "2/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2032, "mes": "11/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2048, "mes": "1/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 2064, "mes": "4/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2080, "mes": "1/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2096, "mes": "12/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2112, "mes": "3/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2128, "mes": "10/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2144, "mes": "6/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 2160, "mes": "7/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2176, "mes": "7/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 23, "femreprod": 0}, {"id": 2192, "mes": "5/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2208, "mes": "12/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2224, "mes": "1/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2240, "mes": "6/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2256, "mes": "8/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2272, "mes": "8/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2288, "mes": "2/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2304, "mes": "3/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2320, "mes": "1/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2336, "mes": "10/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2352, "mes": "7/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 2368, "mes": "10/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2384, "mes": "5/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2400, "mes": "4/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2416, "mes": "11/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2432, "mes": "10/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2448, "mes": "9/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2464, "mes": "8/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2480, "mes": "5/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2496, "mes": "7/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2512, "mes": "10/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2528, "mes": "8/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 2544, "mes": "4/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2560, "mes": "10/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2576, "mes": "1/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2592, "mes": "8/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2608, "mes": "6/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 658, "femreprod": 0}, {"id": 2624, "mes": "7/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2640, "mes": "11/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2656, "mes": "12/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2672, "mes": "11/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2688, "mes": "5/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2704, "mes": "1/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2720, "mes": "12/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2736, "mes": "12/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 37, "femreprod": 0}, {"id": 2752, "mes": "12/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2768, "mes": "6/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2784, "mes": "5/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2800, "mes": "10/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2816, "mes": "11/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2832, "mes": "12/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2848, "mes": "1/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2864, "mes": "2/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2880, "mes": "4/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 2896, "mes": "4/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2912, "mes": "4/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2928, "mes": "2/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2944, "mes": "12/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2960, "mes": "3/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2976, "mes": "11/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2992, "mes": "4/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3008, "mes": "3/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1172, "femreprod": 0}, {"id": 3024, "mes": "1/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 15, "femreprod": 0}, {"id": 3040, "mes": "4/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 275, "femreprod": 0}, {"id": 3056, "mes": "7/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3072, "mes": "12/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3088, "mes": "7/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 3104, "mes": "3/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 3120, "mes": "11/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3136, "mes": "4/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3152, "mes": "3/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 3168, "mes": "6/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3184, "mes": "4/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3200, "mes": "6/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3216, "mes": "3/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3232, "mes": "6/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 3248, "mes": "3/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 3264, "mes": "1/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3280, "mes": "2/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 19, "femreprod": 0}, {"id": 3296, "mes": "4/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3312, "mes": "11/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3328, "mes": "11/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 55, "femreprod": 0}, {"id": 10, "mes": "10/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 26, "mes": "4/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 65, "femreprod": 0}, {"id": 42, "mes": "5/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 58, "mes": "3/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 14, "femreprod": 0}, {"id": 74, "mes": "1/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 90, "mes": "12/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 118, "femreprod": 0}, {"id": 106, "mes": "2/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 122, "mes": "3/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 27, "femreprod": 0}, {"id": 138, "mes": "9/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 154, "mes": "3/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 170, "mes": "3/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 186, "mes": "12/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 15, "femreprod": 0}, {"id": 202, "mes": "12/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 218, "mes": "12/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 36, "femreprod": 0}, {"id": 234, "mes": "4/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 250, "mes": "9/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 266, "mes": "3/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 282, "mes": "11/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 298, "mes": "1/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 314, "mes": "7/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 330, "mes": "3/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 346, "mes": "4/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 362, "mes": "1/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 378, "mes": "10/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 394, "mes": "4/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 18, "femreprod": 0}, {"id": 410, "mes": "6/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 426, "mes": "9/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 442, "mes": "1/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 458, "mes": "4/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 15, "femreprod": 0}, {"id": 474, "mes": "4/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 270, "femreprod": 0}, {"id": 490, "mes": "3/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 506, "mes": "12/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 522, "mes": "8/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 538, "mes": "12/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 15, "femreprod": 0}, {"id": 554, "mes": "1/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 570, "mes": "4/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 586, "mes": "9/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 602, "mes": "1/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 618, "mes": "9/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 634, "mes": "4/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 650, "mes": "8/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 666, "mes": "4/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 36, "femreprod": 0}, {"id": 682, "mes": "3/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 698, "mes": "6/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 714, "mes": "5/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 730, "mes": "11/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 746, "mes": "1/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 762, "mes": "6/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 778, "mes": "7/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 794, "mes": "9/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 810, "mes": "12/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 826, "mes": "10/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 842, "mes": "2/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 858, "mes": "1/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 874, "mes": "4/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 890, "mes": "3/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 906, "mes": "7/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 922, "mes": "1/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 21, "femreprod": 0}, {"id": 938, "mes": "10/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 954, "mes": "10/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 970, "mes": "6/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 986, "mes": "7/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1002, "mes": "10/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 98, "femreprod": 0}, {"id": 1018, "mes": "6/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 23, "femreprod": 0}, {"id": 1034, "mes": "8/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1050, "mes": "3/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1066, "mes": "1/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1082, "mes": "5/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1098, "mes": "4/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1114, "mes": "1/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1130, "mes": "12/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1146, "mes": "10/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1162, "mes": "6/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1178, "mes": "11/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1194, "mes": "5/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1210, "mes": "6/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1226, "mes": "2/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1242, "mes": "6/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 392, "femreprod": 0}, {"id": 1258, "mes": "6/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1274, "mes": "8/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1290, "mes": "2/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1306, "mes": "7/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1322, "mes": "1/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1338, "mes": "10/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1354, "mes": "4/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1370, "mes": "12/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1386, "mes": "5/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1402, "mes": "10/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1418, "mes": "8/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1434, "mes": "9/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 1450, "mes": "4/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 1466, "mes": "2/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1482, "mes": "9/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1498, "mes": "7/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1514, "mes": "1/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 37, "femreprod": 0}, {"id": 1530, "mes": "8/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1546, "mes": "3/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1562, "mes": "3/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1578, "mes": "5/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1594, "mes": "6/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 1610, "mes": "2/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1626, "mes": "9/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 19, "femreprod": 0}, {"id": 1642, "mes": "12/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1658, "mes": "11/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1674, "mes": "3/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1690, "mes": "11/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1706, "mes": "1/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1722, "mes": "12/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 16, "femreprod": 0}, {"id": 1738, "mes": "9/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1754, "mes": "10/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1770, "mes": "3/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1786, "mes": "3/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1802, "mes": "2/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1818, "mes": "3/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1834, "mes": "7/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1850, "mes": "12/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1866, "mes": "4/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1882, "mes": "5/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1898, "mes": "3/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1914, "mes": "8/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1930, "mes": "11/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1946, "mes": "1/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1962, "mes": "9/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 50, "femreprod": 0}, {"id": 1978, "mes": "8/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 37, "femreprod": 0}, {"id": 1994, "mes": "4/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 85, "femreprod": 0}, {"id": 2010, "mes": "9/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2026, "mes": "6/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2042, "mes": "11/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2058, "mes": "8/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2074, "mes": "5/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2090, "mes": "9/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2106, "mes": "7/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2122, "mes": "5/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2138, "mes": "2/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 306, "femreprod": 0}, {"id": 2154, "mes": "5/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2170, "mes": "6/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 16, "femreprod": 0}, {"id": 2186, "mes": "5/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2202, "mes": "6/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2218, "mes": "2/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2234, "mes": "9/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2250, "mes": "4/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2266, "mes": "11/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2282, "mes": "6/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 2298, "mes": "10/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2314, "mes": "9/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2330, "mes": "5/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2346, "mes": "5/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2362, "mes": "4/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 16, "femreprod": 0}, {"id": 2378, "mes": "4/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2394, "mes": "1/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2410, "mes": "10/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2426, "mes": "3/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2442, "mes": "11/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2458, "mes": "3/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2474, "mes": "11/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2490, "mes": "5/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 128, "femreprod": 0}, {"id": 2506, "mes": "7/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2522, "mes": "6/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 16, "femreprod": 0}, {"id": 2538, "mes": "4/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 17, "femreprod": 0}, {"id": 2554, "mes": "9/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2570, "mes": "9/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2586, "mes": "9/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2602, "mes": "3/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2618, "mes": "3/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2634, "mes": "10/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2650, "mes": "9/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2666, "mes": "1/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2682, "mes": "3/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2698, "mes": "7/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2714, "mes": "7/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2730, "mes": "4/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2746, "mes": "10/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2762, "mes": "10/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2778, "mes": "7/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2794, "mes": "4/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2810, "mes": "10/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2826, "mes": "11/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2842, "mes": "11/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2858, "mes": "6/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2874, "mes": "10/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2890, "mes": "5/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 2906, "mes": "12/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2922, "mes": "8/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2938, "mes": "4/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2954, "mes": "7/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2970, "mes": "9/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2986, "mes": "12/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3002, "mes": "6/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1796, "femreprod": 0}, {"id": 3018, "mes": "12/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 3034, "mes": "2/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3050, "mes": "9/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 3066, "mes": "5/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3082, "mes": "5/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3098, "mes": "4/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 3114, "mes": "6/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3130, "mes": "10/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3146, "mes": "5/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 3162, "mes": "2/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3178, "mes": "12/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3194, "mes": "9/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 3210, "mes": "2/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3226, "mes": "10/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3242, "mes": "7/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 3258, "mes": "5/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 3274, "mes": "10/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 3290, "mes": "3/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3306, "mes": "11/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3322, "mes": "4/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 8, "mes": "8/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 24, "mes": "12/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 40, "mes": "9/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 56, "mes": "10/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 72, "mes": "1/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 88, "mes": "1/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 34, "femreprod": 0}, {"id": 104, "mes": "9/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 120, "mes": "2/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 24, "femreprod": 0}, {"id": 136, "mes": "10/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 17, "femreprod": 0}, {"id": 152, "mes": "2/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 168, "mes": "11/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 184, "mes": "2/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 200, "mes": "9/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 216, "mes": "7/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 30, "femreprod": 0}, {"id": 232, "mes": "11/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 248, "mes": "5/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 264, "mes": "8/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 14, "femreprod": 0}, {"id": 280, "mes": "4/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 296, "mes": "8/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 312, "mes": "1/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 328, "mes": "4/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 344, "mes": "12/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 36, "femreprod": 0}, {"id": 360, "mes": "3/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 376, "mes": "4/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 38, "femreprod": 0}, {"id": 392, "mes": "10/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 408, "mes": "2/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 424, "mes": "8/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 440, "mes": "1/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 456, "mes": "2/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 42, "femreprod": 0}, {"id": 472, "mes": "10/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 81, "femreprod": 0}, {"id": 488, "mes": "12/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 67, "femreprod": 0}, {"id": 504, "mes": "11/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 520, "mes": "7/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 536, "mes": "1/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 552, "mes": "6/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 568, "mes": "3/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 584, "mes": "5/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 600, "mes": "2/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 616, "mes": "3/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 632, "mes": "3/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 648, "mes": "7/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 664, "mes": "9/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 680, "mes": "1/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 696, "mes": "7/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 712, "mes": "9/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 728, "mes": "2/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 744, "mes": "2/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 760, "mes": "4/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 776, "mes": "3/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 792, "mes": "12/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 808, "mes": "9/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 824, "mes": "12/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 840, "mes": "7/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 856, "mes": "12/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 872, "mes": "10/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 77, "femreprod": 0}, {"id": 888, "mes": "5/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 904, "mes": "4/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 31, "femreprod": 0}, {"id": 920, "mes": "7/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 936, "mes": "11/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 952, "mes": "2/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 968, "mes": "3/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 984, "mes": "1/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1000, "mes": "11/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 78, "femreprod": 0}, {"id": 1016, "mes": "3/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 88, "femreprod": 0}, {"id": 1032, "mes": "10/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1048, "mes": "4/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1064, "mes": "12/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1080, "mes": "7/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1096, "mes": "7/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1112, "mes": "7/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1128, "mes": "9/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1144, "mes": "1/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1160, "mes": "12/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1176, "mes": "10/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1192, "mes": "3/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 1208, "mes": "1/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1224, "mes": "8/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1240, "mes": "9/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 113, "femreprod": 0}, {"id": 1256, "mes": "12/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1272, "mes": "7/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1288, "mes": "11/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1304, "mes": "3/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1320, "mes": "6/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1336, "mes": "7/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1352, "mes": "8/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1368, "mes": "5/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1384, "mes": "4/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1400, "mes": "2/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1416, "mes": "6/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1432, "mes": "12/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1448, "mes": "11/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1464, "mes": "1/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1480, "mes": "1/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1496, "mes": "3/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1512, "mes": "7/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 1528, "mes": "6/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1544, "mes": "8/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1560, "mes": "11/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1576, "mes": "5/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1592, "mes": "12/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1608, "mes": "5/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1624, "mes": "7/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1640, "mes": "6/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1656, "mes": "9/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1672, "mes": "1/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1688, "mes": "7/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1704, "mes": "10/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 1720, "mes": "3/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1736, "mes": "8/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1752, "mes": "1/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1768, "mes": "8/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1784, "mes": "5/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1800, "mes": "6/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1816, "mes": "7/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 20, "femreprod": 0}, {"id": 1832, "mes": "2/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1848, "mes": "11/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1864, "mes": "3/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1880, "mes": "1/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1896, "mes": "1/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1912, "mes": "10/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1928, "mes": "2/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1944, "mes": "3/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1960, "mes": "3/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 132, "femreprod": 0}, {"id": 1976, "mes": "11/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 32, "femreprod": 0}, {"id": 1992, "mes": "10/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 61, "femreprod": 0}, {"id": 2008, "mes": "6/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2024, "mes": "8/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2040, "mes": "12/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2056, "mes": "4/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 32, "femreprod": 0}, {"id": 2072, "mes": "2/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2088, "mes": "1/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2104, "mes": "5/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2120, "mes": "3/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 2136, "mes": "11/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 87, "femreprod": 0}, {"id": 2152, "mes": "1/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 2168, "mes": "2/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 60, "femreprod": 0}, {"id": 2184, "mes": "7/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2200, "mes": "11/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2216, "mes": "10/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2232, "mes": "7/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2248, "mes": "2/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2264, "mes": "4/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2280, "mes": "5/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2296, "mes": "9/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2312, "mes": "1/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 2328, "mes": "12/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2344, "mes": "3/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2360, "mes": "3/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2376, "mes": "3/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2392, "mes": "4/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2408, "mes": "3/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2424, "mes": "8/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2440, "mes": "2/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2456, "mes": "11/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2472, "mes": "8/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 2488, "mes": "6/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 164, "femreprod": 0}, {"id": 2504, "mes": "4/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 2520, "mes": "3/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 2536, "mes": "3/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 15, "femreprod": 0}, {"id": 2552, "mes": "7/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2568, "mes": "6/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2584, "mes": "2/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2600, "mes": "11/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2616, "mes": "2/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2632, "mes": "8/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2648, "mes": "3/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2664, "mes": "4/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2680, "mes": "2/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2696, "mes": "12/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2712, "mes": "6/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2728, "mes": "5/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2744, "mes": "1/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2760, "mes": "7/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2776, "mes": "10/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2792, "mes": "9/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2808, "mes": "5/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2824, "mes": "6/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2840, "mes": "1/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2856, "mes": "10/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2872, "mes": "11/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2888, "mes": "11/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2904, "mes": "11/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2920, "mes": "10/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2936, "mes": "6/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2952, "mes": "3/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2968, "mes": "12/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2984, "mes": "9/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3000, "mes": "2/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3016, "mes": "3/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 29, "femreprod": 0}, {"id": 3032, "mes": "11/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3048, "mes": "1/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 137, "femreprod": 0}, {"id": 3064, "mes": "11/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3080, "mes": "4/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3096, "mes": "12/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 3112, "mes": "3/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3128, "mes": "9/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3144, "mes": "8/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 3160, "mes": "7/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3176, "mes": "4/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3192, "mes": "5/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 3208, "mes": "8/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3224, "mes": "11/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3240, "mes": "5/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 3256, "mes": "6/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 3272, "mes": "3/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3288, "mes": "9/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3304, "mes": "12/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3320, "mes": "2/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 3336, "mes": "10/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 15, "femreprod": 0}, {"id": 15, "mes": "2/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 31, "mes": "1/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 66, "femreprod": 0}, {"id": 47, "mes": "1/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 63, "mes": "11/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 79, "mes": "9/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 95, "mes": "9/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 56, "femreprod": 0}, {"id": 111, "mes": "6/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 127, "mes": "7/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 34, "femreprod": 0}, {"id": 143, "mes": "8/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 159, "mes": "10/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 175, "mes": "9/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 191, "mes": "7/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 207, "mes": "7/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 223, "mes": "9/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 18, "femreprod": 0}, {"id": 239, "mes": "7/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 255, "mes": "4/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 271, "mes": "4/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 287, "mes": "6/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 303, "mes": "7/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 319, "mes": "8/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 335, "mes": "8/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 69, "femreprod": 0}, {"id": 351, "mes": "1/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 367, "mes": "9/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 383, "mes": "4/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 399, "mes": "10/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 415, "mes": "10/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 431, "mes": "8/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 447, "mes": "5/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 463, "mes": "9/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 479, "mes": "2/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 157, "femreprod": 0}, {"id": 495, "mes": "1/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 15, "femreprod": 0}, {"id": 511, "mes": "10/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 527, "mes": "3/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 543, "mes": "4/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 559, "mes": "10/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 575, "mes": "6/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 591, "mes": "11/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 17, "femreprod": 0}, {"id": 607, "mes": "6/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 623, "mes": "11/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 639, "mes": "1/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 655, "mes": "9/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 671, "mes": "11/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 687, "mes": "10/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 703, "mes": "2/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 719, "mes": "11/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 735, "mes": "8/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 751, "mes": "10/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 767, "mes": "1/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 783, "mes": "10/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 799, "mes": "7/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 815, "mes": "1/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 831, "mes": "5/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 847, "mes": "5/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 863, "mes": "5/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 182, "femreprod": 0}, {"id": 879, "mes": "9/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 895, "mes": "1/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 911, "mes": "1/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 927, "mes": "8/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 33, "femreprod": 0}, {"id": 943, "mes": "6/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 959, "mes": "7/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 975, "mes": "1/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 991, "mes": "4/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 82, "femreprod": 0}, {"id": 1007, "mes": "8/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1023, "mes": "5/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 28, "femreprod": 0}, {"id": 1039, "mes": "2/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1055, "mes": "8/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 1071, "mes": "4/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1087, "mes": "9/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1103, "mes": "2/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1119, "mes": "5/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1135, "mes": "9/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1151, "mes": "7/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 18, "femreprod": 0}, {"id": 1167, "mes": "4/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1183, "mes": "10/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1199, "mes": "6/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 1215, "mes": "4/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1231, "mes": "12/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 29, "femreprod": 0}, {"id": 1247, "mes": "11/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 1263, "mes": "2/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1279, "mes": "12/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1295, "mes": "3/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1311, "mes": "2/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1327, "mes": "2/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 1343, "mes": "8/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1359, "mes": "3/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1375, "mes": "6/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 1391, "mes": "3/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1407, "mes": "9/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1423, "mes": "1/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1439, "mes": "3/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1455, "mes": "8/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1471, "mes": "8/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 1487, "mes": "5/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1503, "mes": "9/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1519, "mes": "8/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1535, "mes": "7/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1551, "mes": "9/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1567, "mes": "4/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1583, "mes": "9/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1599, "mes": "7/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1615, "mes": "3/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1631, "mes": "8/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1647, "mes": "9/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 23, "femreprod": 0}, {"id": 1663, "mes": "7/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1679, "mes": "5/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1695, "mes": "1/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1711, "mes": "7/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 1727, "mes": "11/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1743, "mes": "5/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1759, "mes": "1/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1775, "mes": "9/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1791, "mes": "3/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1807, "mes": "12/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1823, "mes": "1/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1839, "mes": "3/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 19, "femreprod": 0}, {"id": 1855, "mes": "2/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1871, "mes": "6/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1887, "mes": "10/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 43, "femreprod": 0}, {"id": 1903, "mes": "6/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1919, "mes": "10/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1935, "mes": "11/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 1951, "mes": "4/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 185, "femreprod": 0}, {"id": 1967, "mes": "1/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1983, "mes": "3/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1999, "mes": "5/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 2015, "mes": "1/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2031, "mes": "9/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2047, "mes": "2/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 2063, "mes": "9/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 2079, "mes": "9/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2095, "mes": "6/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2111, "mes": "9/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 19, "femreprod": 0}, {"id": 2127, "mes": "1/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 2143, "mes": "12/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2159, "mes": "5/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2175, "mes": "9/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 21, "femreprod": 0}, {"id": 2191, "mes": "7/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2207, "mes": "4/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2223, "mes": "2/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 18, "femreprod": 0}, {"id": 2239, "mes": "10/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2255, "mes": "8/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2271, "mes": "2/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2287, "mes": "8/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 2303, "mes": "11/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2319, "mes": "6/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2335, "mes": "8/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2351, "mes": "4/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2367, "mes": "8/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2383, "mes": "8/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2399, "mes": "12/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2415, "mes": "5/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2431, "mes": "4/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2447, "mes": "1/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2463, "mes": "4/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2479, "mes": "10/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 2495, "mes": "1/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2511, "mes": "8/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2527, "mes": "2/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 22, "femreprod": 0}, {"id": 2543, "mes": "6/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2559, "mes": "6/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2575, "mes": "12/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2591, "mes": "10/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2607, "mes": "5/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1215, "femreprod": 0}, {"id": 2623, "mes": "4/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2639, "mes": "2/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2655, "mes": "3/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2671, "mes": "5/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2687, "mes": "8/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2703, "mes": "9/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2719, "mes": "5/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2735, "mes": "2/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2751, "mes": "7/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2767, "mes": "9/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2783, "mes": "4/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2799, "mes": "8/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2815, "mes": "7/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2831, "mes": "7/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2847, "mes": "6/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2863, "mes": "7/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 2879, "mes": "10/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2895, "mes": "2/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2911, "mes": "5/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2927, "mes": "12/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 2943, "mes": "10/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2959, "mes": "4/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2975, "mes": "2/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2991, "mes": "5/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3007, "mes": "12/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 757, "femreprod": 0}, {"id": 3023, "mes": "11/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 3039, "mes": "9/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 190, "femreprod": 0}, {"id": 3055, "mes": "6/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3071, "mes": "4/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3087, "mes": "10/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 3103, "mes": "8/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3119, "mes": "5/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3135, "mes": "5/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 3151, "mes": "10/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 3167, "mes": "10/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3183, "mes": "3/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 15, "femreprod": 0}, {"id": 3199, "mes": "5/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 3215, "mes": "4/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3231, "mes": "1/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3247, "mes": "2/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3263, "mes": "2/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3279, "mes": "3/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 17, "femreprod": 0}, {"id": 3295, "mes": "6/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3311, "mes": "1/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3327, "mes": "1/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 43, "femreprod": 0}, {"id": 6, "mes": "1/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 22, "mes": "5/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 38, "mes": "11/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 54, "mes": "6/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 70, "mes": "8/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 86, "mes": "3/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 62, "femreprod": 0}, {"id": 102, "mes": "12/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 118, "mes": "5/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 134, "mes": "6/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 150, "mes": "4/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 166, "mes": "2/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 182, "mes": "1/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 198, "mes": "4/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 214, "mes": "6/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 24, "femreprod": 0}, {"id": 230, "mes": "3/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 246, "mes": "2/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 262, "mes": "1/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 17, "femreprod": 0}, {"id": 278, "mes": "7/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 294, "mes": "10/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 29, "femreprod": 0}, {"id": 310, "mes": "11/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 326, "mes": "12/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 342, "mes": "3/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 54, "femreprod": 0}, {"id": 358, "mes": "12/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 374, "mes": "8/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 390, "mes": "7/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 406, "mes": "11/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 422, "mes": "1/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 438, "mes": "11/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 454, "mes": "8/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 470, "mes": "8/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 315, "femreprod": 0}, {"id": 486, "mes": "7/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 240, "femreprod": 0}, {"id": 502, "mes": "5/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 518, "mes": "3/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 534, "mes": "6/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 550, "mes": "12/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 566, "mes": "2/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 582, "mes": "12/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 598, "mes": "3/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 614, "mes": "12/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 630, "mes": "11/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 646, "mes": "10/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 662, "mes": "3/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 18, "femreprod": 0}, {"id": 678, "mes": "8/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 694, "mes": "3/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 710, "mes": "11/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 726, "mes": "9/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 742, "mes": "9/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 758, "mes": "1/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 774, "mes": "11/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 790, "mes": "6/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 806, "mes": "8/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 822, "mes": "9/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 838, "mes": "11/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 854, "mes": "6/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 870, "mes": "12/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 73, "femreprod": 0}, {"id": 886, "mes": "11/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 902, "mes": "2/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 34, "femreprod": 0}, {"id": 918, "mes": "6/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 934, "mes": "4/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 950, "mes": "9/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 966, "mes": "9/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 982, "mes": "9/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 998, "mes": "2/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 55, "femreprod": 0}, {"id": 1014, "mes": "3/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1030, "mes": "11/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1046, "mes": "11/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1062, "mes": "12/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 1078, "mes": "8/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1094, "mes": "4/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1110, "mes": "11/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1126, "mes": "6/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1142, "mes": "6/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1158, "mes": "2/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1174, "mes": "6/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1190, "mes": "9/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1206, "mes": "9/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 1222, "mes": "3/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1238, "mes": "10/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 71, "femreprod": 0}, {"id": 1254, "mes": "6/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1270, "mes": "11/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1286, "mes": "10/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1302, "mes": "11/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1318, "mes": "3/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 1334, "mes": "1/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1350, "mes": "3/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1366, "mes": "10/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1382, "mes": "10/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1398, "mes": "1/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1414, "mes": "5/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1430, "mes": "4/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1446, "mes": "5/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 18, "femreprod": 0}, {"id": 1462, "mes": "12/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1478, "mes": "5/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1494, "mes": "1/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1510, "mes": "4/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 35, "femreprod": 0}, {"id": 1526, "mes": "11/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1542, "mes": "10/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1558, "mes": "12/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1574, "mes": "1/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 16, "femreprod": 0}, {"id": 1590, "mes": "5/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1606, "mes": "3/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1622, "mes": "3/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1638, "mes": "10/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1654, "mes": "5/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 1670, "mes": "11/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1686, "mes": "6/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1702, "mes": "4/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 1718, "mes": "4/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1734, "mes": "2/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1750, "mes": "6/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1766, "mes": "6/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1782, "mes": "11/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1798, "mes": "1/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1814, "mes": "1/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1830, "mes": "4/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1846, "mes": "4/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 1862, "mes": "7/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1878, "mes": "11/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1894, "mes": "12/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 69, "femreprod": 0}, {"id": 1910, "mes": "6/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1926, "mes": "9/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1942, "mes": "9/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1958, "mes": "12/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 58, "femreprod": 0}, {"id": 1974, "mes": "9/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1990, "mes": "5/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 69, "femreprod": 0}, {"id": 2006, "mes": "12/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2022, "mes": "7/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2038, "mes": "5/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2054, "mes": "12/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 2070, "mes": "8/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 2086, "mes": "8/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2102, "mes": "9/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2118, "mes": "4/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2134, "mes": "4/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 419, "femreprod": 0}, {"id": 2150, "mes": "3/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2166, "mes": "9/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2182, "mes": "6/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2198, "mes": "2/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2214, "mes": "7/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2230, "mes": "6/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 162, "femreprod": 0}, {"id": 2246, "mes": "5/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2262, "mes": "2/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2278, "mes": "6/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2294, "mes": "6/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 2310, "mes": "10/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2326, "mes": "10/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2342, "mes": "10/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2358, "mes": "2/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2374, "mes": "3/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2390, "mes": "2/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2406, "mes": "8/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2422, "mes": "10/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2438, "mes": "4/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2454, "mes": "1/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2470, "mes": "4/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2486, "mes": "9/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 105, "femreprod": 0}, {"id": 2502, "mes": "6/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 2518, "mes": "10/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 2534, "mes": "12/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 26, "femreprod": 0}, {"id": 2550, "mes": "5/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2566, "mes": "2/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2582, "mes": "12/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2598, "mes": "12/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 2614, "mes": "9/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 661, "femreprod": 0}, {"id": 2630, "mes": "1/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2646, "mes": "1/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2662, "mes": "7/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2678, "mes": "4/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2694, "mes": "9/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2710, "mes": "4/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2726, "mes": "2/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2742, "mes": "9/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 31, "femreprod": 0}, {"id": 2758, "mes": "12/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2774, "mes": "5/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2790, "mes": "11/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2806, "mes": "1/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2822, "mes": "2/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2838, "mes": "2/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2854, "mes": "11/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2870, "mes": "5/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2886, "mes": "9/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2902, "mes": "10/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2918, "mes": "7/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2934, "mes": "11/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2950, "mes": "7/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 2966, "mes": "6/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2982, "mes": "4/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2998, "mes": "7/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3014, "mes": "8/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 3030, "mes": "7/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3046, "mes": "6/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 576, "femreprod": 0}, {"id": 3062, "mes": "9/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3078, "mes": "1/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3094, "mes": "9/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 14, "femreprod": 0}, {"id": 3110, "mes": "9/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3126, "mes": "1/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3142, "mes": "11/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3158, "mes": "6/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 14, "femreprod": 0}, {"id": 3174, "mes": "1/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3190, "mes": "8/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 3206, "mes": "4/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 3222, "mes": "3/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3238, "mes": "3/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3254, "mes": "7/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 3270, "mes": "12/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3286, "mes": "10/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3302, "mes": "9/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3318, "mes": "5/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 3334, "mes": "7/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 26, "femreprod": 0}, {"id": 13, "mes": "11/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 29, "mes": "3/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 32, "femreprod": 0}, {"id": 45, "mes": "3/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 61, "mes": "4/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 77, "mes": "11/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 93, "mes": "7/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 306, "femreprod": 0}, {"id": 109, "mes": "9/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 125, "mes": "9/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 28, "femreprod": 0}, {"id": 141, "mes": "5/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 157, "mes": "7/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 173, "mes": "5/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 189, "mes": "12/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 205, "mes": "4/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 221, "mes": "8/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 23, "femreprod": 0}, {"id": 237, "mes": "12/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 253, "mes": "2/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 269, "mes": "11/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 15, "femreprod": 0}, {"id": 285, "mes": "11/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 301, "mes": "11/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 317, "mes": "3/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 333, "mes": "10/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 27, "femreprod": 0}, {"id": 349, "mes": "10/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 365, "mes": "6/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 381, "mes": "9/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 397, "mes": "3/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 413, "mes": "5/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 429, "mes": "6/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 445, "mes": "11/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 26, "femreprod": 0}, {"id": 461, "mes": "1/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 477, "mes": "4/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 187, "femreprod": 0}, {"id": 493, "mes": "10/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 509, "mes": "2/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 525, "mes": "12/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 541, "mes": "3/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 557, "mes": "5/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 573, "mes": "11/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 589, "mes": "10/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 14, "femreprod": 0}, {"id": 605, "mes": "9/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 621, "mes": "6/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 637, "mes": "7/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 653, "mes": "2/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 669, "mes": "12/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 16, "femreprod": 0}, {"id": 685, "mes": "6/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 701, "mes": "10/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 20, "femreprod": 0}, {"id": 717, "mes": "3/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 733, "mes": "5/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 749, "mes": "4/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 765, "mes": "11/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 781, "mes": "9/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 797, "mes": "3/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 813, "mes": "3/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 829, "mes": "12/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 845, "mes": "8/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 861, "mes": "7/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 877, "mes": "6/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 893, "mes": "4/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 909, "mes": "12/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 67, "femreprod": 0}, {"id": 925, "mes": "12/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 941, "mes": "9/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 957, "mes": "11/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 973, "mes": "10/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 989, "mes": "2/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1005, "mes": "5/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1021, "mes": "9/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 32, "femreprod": 0}, {"id": 1037, "mes": "5/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1053, "mes": "6/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1069, "mes": "11/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1085, "mes": "2/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1101, "mes": "11/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1117, "mes": "2/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1133, "mes": "1/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1149, "mes": "5/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 22, "femreprod": 0}, {"id": 1165, "mes": "8/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1181, "mes": "6/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1197, "mes": "11/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 21, "femreprod": 0}, {"id": 1213, "mes": "7/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1229, "mes": "7/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1245, "mes": "2/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1261, "mes": "10/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1277, "mes": "10/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1293, "mes": "7/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1309, "mes": "1/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1325, "mes": "9/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1341, "mes": "6/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1357, "mes": "11/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1373, "mes": "8/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1389, "mes": "12/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1405, "mes": "7/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1421, "mes": "9/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 1437, "mes": "6/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 1453, "mes": "7/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1469, "mes": "7/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 1485, "mes": "6/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1501, "mes": "4/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1517, "mes": "10/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1533, "mes": "11/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1549, "mes": "6/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1565, "mes": "11/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1581, "mes": "2/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1597, "mes": "6/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1613, "mes": "9/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1629, "mes": "11/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1645, "mes": "10/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 1661, "mes": "1/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1677, "mes": "7/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1693, "mes": "2/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1709, "mes": "3/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 25, "femreprod": 0}, {"id": 1725, "mes": "5/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1741, "mes": "1/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1757, "mes": "5/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1773, "mes": "4/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1789, "mes": "7/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1805, "mes": "8/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1821, "mes": "8/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1837, "mes": "2/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1853, "mes": "6/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1869, "mes": "9/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1885, "mes": "4/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 14, "femreprod": 0}, {"id": 1901, "mes": "9/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1917, "mes": "11/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1933, "mes": "2/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1949, "mes": "11/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1965, "mes": "10/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1981, "mes": "4/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1997, "mes": "9/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 69, "femreprod": 0}, {"id": 2013, "mes": "3/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2029, "mes": "1/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2045, "mes": "7/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2061, "mes": "7/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2077, "mes": "6/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2093, "mes": "3/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2109, "mes": "11/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2125, "mes": "11/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2141, "mes": "9/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 117, "femreprod": 0}, {"id": 2157, "mes": "3/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2173, "mes": "5/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 22, "femreprod": 0}, {"id": 2189, "mes": "3/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2205, "mes": "5/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2221, "mes": "9/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 30, "femreprod": 0}, {"id": 2237, "mes": "4/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2253, "mes": "7/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2269, "mes": "9/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2285, "mes": "10/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 15, "femreprod": 0}, {"id": 2301, "mes": "4/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2317, "mes": "3/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 2333, "mes": "4/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2349, "mes": "1/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2365, "mes": "5/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2381, "mes": "7/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2397, "mes": "9/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2413, "mes": "6/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2429, "mes": "6/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2445, "mes": "5/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2461, "mes": "12/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2477, "mes": "3/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 14, "femreprod": 0}, {"id": 2493, "mes": "2/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 84, "femreprod": 0}, {"id": 2509, "mes": "3/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2525, "mes": "11/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2541, "mes": "7/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 19, "femreprod": 0}, {"id": 2557, "mes": "12/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 2573, "mes": "3/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2589, "mes": "6/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 14, "femreprod": 0}, {"id": 2605, "mes": "3/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1771, "femreprod": 0}, {"id": 2621, "mes": "10/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2637, "mes": "11/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2653, "mes": "8/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 2669, "mes": "12/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2685, "mes": "5/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2701, "mes": "8/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2717, "mes": "2/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2733, "mes": "11/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 26, "femreprod": 0}, {"id": 2749, "mes": "11/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2765, "mes": "2/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2781, "mes": "2/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2797, "mes": "12/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2813, "mes": "6/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2829, "mes": "6/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2845, "mes": "9/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2861, "mes": "11/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 2877, "mes": "2/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2893, "mes": "12/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 20, "femreprod": 0}, {"id": 2909, "mes": "8/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2925, "mes": "12/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2941, "mes": "6/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2957, "mes": "8/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2973, "mes": "8/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2989, "mes": "7/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3005, "mes": "2/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 631, "femreprod": 0}, {"id": 3021, "mes": "4/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 14, "femreprod": 0}, {"id": 3037, "mes": "8/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3053, "mes": "12/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3069, "mes": "7/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3085, "mes": "8/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 3101, "mes": "5/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3117, "mes": "4/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3133, "mes": "1/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3149, "mes": "6/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 3165, "mes": "1/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3181, "mes": "10/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3197, "mes": "2/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 57, "femreprod": 0}, {"id": 3213, "mes": "10/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3229, "mes": "9/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3245, "mes": "9/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 17, "femreprod": 0}, {"id": 3261, "mes": "10/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 3277, "mes": "12/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 21, "femreprod": 0}, {"id": 3293, "mes": "12/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3309, "mes": "4/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3325, "mes": "9/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 21, "femreprod": 0}, {"id": 7, "mes": "2/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 23, "mes": "7/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 39, "mes": "6/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 55, "mes": "4/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 20, "femreprod": 0}, {"id": 71, "mes": "2/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 87, "mes": "2/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 52, "femreprod": 0}, {"id": 103, "mes": "6/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 119, "mes": "1/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 30, "femreprod": 0}, {"id": 135, "mes": "5/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 151, "mes": "10/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 167, "mes": "6/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 183, "mes": "9/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 28, "femreprod": 0}, {"id": 199, "mes": "6/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 215, "mes": "11/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 50, "femreprod": 0}, {"id": 231, "mes": "7/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 247, "mes": "3/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 263, "mes": "10/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 279, "mes": "8/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 295, "mes": "2/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 16, "femreprod": 0}, {"id": 311, "mes": "4/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 327, "mes": "9/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 343, "mes": "9/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 54, "femreprod": 0}, {"id": 359, "mes": "2/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 375, "mes": "2/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 32, "femreprod": 0}, {"id": 391, "mes": "8/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 407, "mes": "12/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 423, "mes": "5/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 439, "mes": "7/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 455, "mes": "3/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 28, "femreprod": 0}, {"id": 471, "mes": "6/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 545, "femreprod": 0}, {"id": 487, "mes": "5/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 141, "femreprod": 0}, {"id": 503, "mes": "4/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 519, "mes": "1/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 535, "mes": "8/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 551, "mes": "4/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 567, "mes": "1/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 583, "mes": "7/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 599, "mes": "5/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 615, "mes": "2/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 631, "mes": "7/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 647, "mes": "6/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 663, "mes": "2/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 16, "femreprod": 0}, {"id": 679, "mes": "12/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 695, "mes": "8/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 711, "mes": "7/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 727, "mes": "1/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 743, "mes": "11/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 759, "mes": "12/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 41, "femreprod": 0}, {"id": 775, "mes": "12/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 791, "mes": "4/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 807, "mes": "10/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 823, "mes": "11/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 839, "mes": "9/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 855, "mes": "5/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 871, "mes": "1/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 93, "femreprod": 0}, {"id": 887, "mes": "9/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 903, "mes": "1/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 61, "femreprod": 0}, {"id": 919, "mes": "4/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 935, "mes": "1/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 951, "mes": "11/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 967, "mes": "9/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 983, "mes": "3/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 999, "mes": "12/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 149, "femreprod": 0}, {"id": 1015, "mes": "12/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 16, "femreprod": 0}, {"id": 1031, "mes": "4/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1047, "mes": "6/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1063, "mes": "2/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1079, "mes": "11/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 1095, "mes": "6/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1111, "mes": "9/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1127, "mes": "8/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1143, "mes": "12/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1159, "mes": "1/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1175, "mes": "4/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1191, "mes": "5/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1207, "mes": "6/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1223, "mes": "9/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1239, "mes": "5/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 320, "femreprod": 0}, {"id": 1255, "mes": "12/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 1271, "mes": "4/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1287, "mes": "4/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1303, "mes": "2/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1319, "mes": "10/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1335, "mes": "9/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1351, "mes": "7/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1367, "mes": "6/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1383, "mes": "6/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1399, "mes": "12/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1415, "mes": "7/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1431, "mes": "7/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1447, "mes": "1/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1463, "mes": "6/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1479, "mes": "10/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1495, "mes": "11/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1511, "mes": "10/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 20, "femreprod": 0}, {"id": 1527, "mes": "4/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1543, "mes": "7/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1559, "mes": "7/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1575, "mes": "2/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 22, "femreprod": 0}, {"id": 1591, "mes": "3/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1607, "mes": "8/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1623, "mes": "10/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 1639, "mes": "3/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1655, "mes": "5/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1671, "mes": "12/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1687, "mes": "10/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1703, "mes": "12/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 38, "femreprod": 0}, {"id": 1719, "mes": "8/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1735, "mes": "3/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1751, "mes": "8/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1767, "mes": "1/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 1783, "mes": "9/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1799, "mes": "4/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1815, "mes": "9/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1831, "mes": "12/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1847, "mes": "9/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1863, "mes": "2/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1879, "mes": "9/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1895, "mes": "12/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1911, "mes": "12/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1927, "mes": "8/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1943, "mes": "12/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1959, "mes": "1/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 100, "femreprod": 0}, {"id": 1975, "mes": "5/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 1991, "mes": "7/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 34, "femreprod": 0}, {"id": 2007, "mes": "4/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2023, "mes": "5/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2039, "mes": "1/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2055, "mes": "3/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 15, "femreprod": 0}, {"id": 2071, "mes": "8/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2087, "mes": "4/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2103, "mes": "8/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2119, "mes": "12/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 2135, "mes": "7/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 409, "femreprod": 0}, {"id": 2151, "mes": "8/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2167, "mes": "12/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 2183, "mes": "1/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2199, "mes": "3/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2215, "mes": "1/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2231, "mes": "4/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 2247, "mes": "6/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2263, "mes": "6/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2279, "mes": "4/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2295, "mes": "1/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2311, "mes": "2/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2327, "mes": "5/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2343, "mes": "2/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2359, "mes": "8/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2375, "mes": "4/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2391, "mes": "6/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2407, "mes": "7/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2423, "mes": "9/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2439, "mes": "6/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2455, "mes": "7/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2471, "mes": "9/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2487, "mes": "4/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 275, "femreprod": 0}, {"id": 2503, "mes": "8/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2519, "mes": "9/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 2535, "mes": "9/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 32, "femreprod": 0}, {"id": 2551, "mes": "12/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2567, "mes": "7/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2583, "mes": "1/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2599, "mes": "1/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 2615, "mes": "11/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2631, "mes": "9/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2647, "mes": "12/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2663, "mes": "3/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2679, "mes": "6/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2695, "mes": "4/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2711, "mes": "10/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2727, "mes": "6/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2743, "mes": "10/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 20, "femreprod": 0}, {"id": 2759, "mes": "3/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2775, "mes": "1/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2791, "mes": "10/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2807, "mes": "8/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2823, "mes": "4/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2839, "mes": "8/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2855, "mes": "1/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 23, "femreprod": 0}, {"id": 2871, "mes": "7/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2887, "mes": "1/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2903, "mes": "9/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2919, "mes": "9/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2935, "mes": "9/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 2951, "mes": "2/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2967, "mes": "4/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2983, "mes": "6/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2999, "mes": "10/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 3015, "mes": "2/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 29, "femreprod": 0}, {"id": 3031, "mes": "5/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3047, "mes": "10/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 107, "femreprod": 0}, {"id": 3063, "mes": "1/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3079, "mes": "9/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3095, "mes": "4/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 3111, "mes": "2/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3127, "mes": "11/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3143, "mes": "7/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 3159, "mes": "9/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 3175, "mes": "6/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3191, "mes": "6/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 3207, "mes": "11/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3223, "mes": "2/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3239, "mes": "8/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 3255, "mes": "4/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3271, "mes": "11/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3287, "mes": "2/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3303, "mes": "1/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3319, "mes": "11/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 3335, "mes": "8/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 41, "femreprod": 0}, {"id": 4, "mes": "4/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 20, "mes": "6/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 36, "mes": "7/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 34, "femreprod": 0}, {"id": 52, "mes": "8/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 68, "mes": "9/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 84, "mes": "6/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 100, "mes": "7/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 116, "mes": "10/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 26, "femreprod": 0}, {"id": 132, "mes": "2/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 37, "femreprod": 0}, {"id": 148, "mes": "9/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 164, "mes": "12/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 180, "mes": "8/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 196, "mes": "2/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 212, "mes": "10/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 67, "femreprod": 0}, {"id": 228, "mes": "1/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 244, "mes": "1/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 260, "mes": "7/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 276, "mes": "2/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 292, "mes": "5/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 308, "mes": "12/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 324, "mes": "1/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 340, "mes": "5/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 69, "femreprod": 0}, {"id": 356, "mes": "12/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 372, "mes": "5/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 388, "mes": "3/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 404, "mes": "9/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 420, "mes": "11/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 436, "mes": "3/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 452, "mes": "3/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 468, "mes": "2/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 137, "femreprod": 0}, {"id": 484, "mes": "8/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 142, "femreprod": 0}, {"id": 500, "mes": "9/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 516, "mes": "4/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 532, "mes": "10/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 548, "mes": "11/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 564, "mes": "10/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 580, "mes": "10/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 596, "mes": "1/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 612, "mes": "7/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 628, "mes": "12/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 644, "mes": "11/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 660, "mes": "1/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 676, "mes": "7/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 692, "mes": "11/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 708, "mes": "8/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 724, "mes": "8/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 740, "mes": "10/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 756, "mes": "3/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 772, "mes": "7/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 788, "mes": "4/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 804, "mes": "2/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 820, "mes": "5/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 836, "mes": "1/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 852, "mes": "9/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 868, "mes": "7/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 158, "femreprod": 0}, {"id": 884, "mes": "1/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 900, "mes": "9/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 916, "mes": "10/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 932, "mes": "2/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 24, "femreprod": 0}, {"id": 948, "mes": "12/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 964, "mes": "4/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 980, "mes": "5/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 996, "mes": "8/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 90, "femreprod": 0}, {"id": 1012, "mes": "12/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1028, "mes": "12/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1044, "mes": "1/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1060, "mes": "2/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1076, "mes": "1/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1092, "mes": "10/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1108, "mes": "4/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1124, "mes": "11/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1140, "mes": "11/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1156, "mes": "9/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1172, "mes": "5/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1188, "mes": "7/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1204, "mes": "1/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 17, "femreprod": 0}, {"id": 1220, "mes": "6/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1236, "mes": "7/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 256, "femreprod": 0}, {"id": 1252, "mes": "7/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1268, "mes": "5/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1284, "mes": "8/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1300, "mes": "9/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1316, "mes": "7/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1332, "mes": "4/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1348, "mes": "10/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1364, "mes": "9/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1380, "mes": "7/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1396, "mes": "11/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1412, "mes": "3/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1428, "mes": "12/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1444, "mes": "6/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1460, "mes": "9/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1476, "mes": "3/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1492, "mes": "11/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1508, "mes": "2/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 24, "femreprod": 0}, {"id": 1524, "mes": "9/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1540, "mes": "3/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1556, "mes": "9/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1572, "mes": "8/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 1588, "mes": "7/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1604, "mes": "9/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1620, "mes": "4/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1636, "mes": "9/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1652, "mes": "3/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1668, "mes": "10/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1684, "mes": "4/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1700, "mes": "10/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1716, "mes": "9/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1732, "mes": "6/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1748, "mes": "4/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1764, "mes": "8/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1780, "mes": "4/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1796, "mes": "11/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1812, "mes": "4/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1828, "mes": "3/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1844, "mes": "7/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1860, "mes": "12/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1876, "mes": "2/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1892, "mes": "1/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 64, "femreprod": 0}, {"id": 1908, "mes": "3/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1924, "mes": "6/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1940, "mes": "6/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1956, "mes": "11/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 14, "femreprod": 0}, {"id": 1972, "mes": "11/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1988, "mes": "1/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 42, "femreprod": 0}, {"id": 2004, "mes": "11/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2020, "mes": "12/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2036, "mes": "3/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2052, "mes": "7/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2068, "mes": "3/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 2084, "mes": "5/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2100, "mes": "2/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2116, "mes": "7/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 2132, "mes": "10/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 161, "femreprod": 0}, {"id": 2148, "mes": "9/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 2164, "mes": "1/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2180, "mes": "4/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2196, "mes": "12/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2212, "mes": "3/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2228, "mes": "11/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 21, "femreprod": 0}, {"id": 2244, "mes": "9/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2260, "mes": "3/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2276, "mes": "11/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2292, "mes": "5/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2308, "mes": "6/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2324, "mes": "7/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2340, "mes": "9/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2356, "mes": "1/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2372, "mes": "11/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2388, "mes": "3/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2404, "mes": "5/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2420, "mes": "7/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2436, "mes": "8/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2452, "mes": "5/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2468, "mes": "6/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 2484, "mes": "10/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 97, "femreprod": 0}, {"id": 2500, "mes": "2/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2516, "mes": "1/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2532, "mes": "11/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 34, "femreprod": 0}, {"id": 2548, "mes": "1/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2564, "mes": "3/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 2580, "mes": "6/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2596, "mes": "9/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2612, "mes": "8/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1049, "femreprod": 0}, {"id": 2628, "mes": "7/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2644, "mes": "5/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2660, "mes": "9/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2676, "mes": "8/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2692, "mes": "10/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2708, "mes": "3/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2724, "mes": "1/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2740, "mes": "7/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2756, "mes": "6/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2772, "mes": "8/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2788, "mes": "3/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2804, "mes": "6/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2820, "mes": "9/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2836, "mes": "3/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2852, "mes": "12/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2868, "mes": "8/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2884, "mes": "3/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2900, "mes": "3/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 2916, "mes": "4/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2932, "mes": "7/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 2948, "mes": "2/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2964, "mes": "9/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2980, "mes": "11/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2996, "mes": "12/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3012, "mes": "9/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 293, "femreprod": 0}, {"id": 3028, "mes": "12/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3044, "mes": "7/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 453, "femreprod": 0}, {"id": 3060, "mes": "1/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3076, "mes": "2/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3092, "mes": "11/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3108, "mes": "12/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 3124, "mes": "3/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3140, "mes": "6/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3156, "mes": "9/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 3172, "mes": "3/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3188, "mes": "2/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 3204, "mes": "1/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3220, "mes": "5/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3236, "mes": "10/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 3252, "mes": "12/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3268, "mes": "4/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3284, "mes": "9/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 3300, "mes": "2/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3316, "mes": "9/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 3332, "mes": "6/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 32, "femreprod": 0}, {"id": 14, "mes": "10/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 30, "mes": "12/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 35, "femreprod": 0}, {"id": 46, "mes": "8/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 62, "mes": "6/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 78, "mes": "7/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 94, "mes": "11/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 130, "femreprod": 0}, {"id": 110, "mes": "4/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 126, "mes": "12/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 25, "femreprod": 0}, {"id": 142, "mes": "6/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 158, "mes": "9/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 174, "mes": "10/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 190, "mes": "5/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 206, "mes": "6/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 222, "mes": "5/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 17, "femreprod": 0}, {"id": 238, "mes": "11/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 254, "mes": "8/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 270, "mes": "9/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 286, "mes": "4/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 302, "mes": "2/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 318, "mes": "6/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 334, "mes": "1/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 85, "femreprod": 0}, {"id": 350, "mes": "3/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 366, "mes": "11/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 382, "mes": "2/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 398, "mes": "11/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 21, "femreprod": 0}, {"id": 414, "mes": "9/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 430, "mes": "12/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 446, "mes": "10/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 462, "mes": "6/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 19, "femreprod": 0}, {"id": 478, "mes": "10/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 73, "femreprod": 0}, {"id": 494, "mes": "7/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 510, "mes": "3/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 526, "mes": "2/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 542, "mes": "2/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 558, "mes": "9/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 574, "mes": "3/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 590, "mes": "4/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 606, "mes": "4/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 622, "mes": "5/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 638, "mes": "5/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 654, "mes": "3/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 670, "mes": "7/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 686, "mes": "12/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 702, "mes": "1/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 718, "mes": "5/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 734, "mes": "9/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 750, "mes": "6/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 766, "mes": "9/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 782, "mes": "11/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 798, "mes": "2/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 814, "mes": "7/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 830, "mes": "9/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 846, "mes": "10/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 862, "mes": "6/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 151, "femreprod": 0}, {"id": 878, "mes": "12/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 894, "mes": "6/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 910, "mes": "2/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 926, "mes": "6/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 942, "mes": "12/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 958, "mes": "12/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 974, "mes": "7/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 990, "mes": "11/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1006, "mes": "1/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1022, "mes": "11/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 1038, "mes": "1/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1054, "mes": "3/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 1070, "mes": "8/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1086, "mes": "12/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1102, "mes": "1/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1118, "mes": "3/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1134, "mes": "2/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1150, "mes": "2/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1166, "mes": "7/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1182, "mes": "12/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1198, "mes": "4/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1214, "mes": "11/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1230, "mes": "5/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1246, "mes": "3/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1262, "mes": "3/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1278, "mes": "3/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1294, "mes": "10/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1310, "mes": "8/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1326, "mes": "11/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1342, "mes": "5/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1358, "mes": "1/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1374, "mes": "12/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1390, "mes": "8/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1406, "mes": "5/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1422, "mes": "7/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1438, "mes": "4/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1454, "mes": "9/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 1470, "mes": "12/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1486, "mes": "10/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1502, "mes": "6/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1518, "mes": "1/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1534, "mes": "10/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1550, "mes": "11/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1566, "mes": "7/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 29, "femreprod": 0}, {"id": 1582, "mes": "8/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1598, "mes": "2/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 1614, "mes": "10/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1630, "mes": "2/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1646, "mes": "1/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 16, "femreprod": 0}, {"id": 1662, "mes": "6/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1678, "mes": "5/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1694, "mes": "12/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 18, "femreprod": 0}, {"id": 1710, "mes": "2/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 1726, "mes": "2/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1742, "mes": "10/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1758, "mes": "9/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1774, "mes": "10/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1790, "mes": "2/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1806, "mes": "1/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1822, "mes": "5/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1838, "mes": "8/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1854, "mes": "8/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1870, "mes": "1/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1886, "mes": "6/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 90, "femreprod": 0}, {"id": 1902, "mes": "10/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1918, "mes": "7/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 1934, "mes": "3/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1950, "mes": "10/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1966, "mes": "7/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1982, "mes": "12/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 44, "femreprod": 0}, {"id": 1998, "mes": "11/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 47, "femreprod": 0}, {"id": 2014, "mes": "5/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2030, "mes": "10/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2046, "mes": "8/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2062, "mes": "1/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 2078, "mes": "12/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2094, "mes": "6/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2110, "mes": "10/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 16, "femreprod": 0}, {"id": 2126, "mes": "7/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2142, "mes": "12/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 171, "femreprod": 0}, {"id": 2158, "mes": "12/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2174, "mes": "11/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 15, "femreprod": 0}, {"id": 2190, "mes": "12/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2206, "mes": "10/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2222, "mes": "8/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 108, "femreprod": 0}, {"id": 2238, "mes": "12/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2254, "mes": "10/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2270, "mes": "1/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2286, "mes": "9/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 2302, "mes": "7/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2318, "mes": "9/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2334, "mes": "1/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2350, "mes": "11/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2366, "mes": "6/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2382, "mes": "9/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2398, "mes": "10/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2414, "mes": "4/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2430, "mes": "5/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2446, "mes": "9/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2462, "mes": "6/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2478, "mes": "2/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2494, "mes": "9/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2510, "mes": "12/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2526, "mes": "1/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 19, "femreprod": 0}, {"id": 2542, "mes": "2/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2558, "mes": "4/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2574, "mes": "8/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2590, "mes": "4/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 14, "femreprod": 0}, {"id": 2606, "mes": "1/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 828, "femreprod": 0}, {"id": 2622, "mes": "6/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2638, "mes": "2/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2654, "mes": "1/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2670, "mes": "7/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2686, "mes": "9/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2702, "mes": "5/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2718, "mes": "3/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2734, "mes": "5/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2750, "mes": "8/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2766, "mes": "11/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2782, "mes": "6/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2798, "mes": "1/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2814, "mes": "12/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2830, "mes": "10/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2846, "mes": "4/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2862, "mes": "12/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 15, "femreprod": 0}, {"id": 2878, "mes": "3/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2894, "mes": "1/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 19, "femreprod": 0}, {"id": 2910, "mes": "6/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2926, "mes": "11/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2942, "mes": "4/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2958, "mes": "9/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2974, "mes": "5/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2990, "mes": "11/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3006, "mes": "4/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1334, "femreprod": 0}, {"id": 3022, "mes": "5/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 3038, "mes": "12/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 81, "femreprod": 0}, {"id": 3054, "mes": "2/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3070, "mes": "10/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3086, "mes": "5/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 3102, "mes": "2/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 3118, "mes": "7/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3134, "mes": "2/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3150, "mes": "1/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 3166, "mes": "8/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3182, "mes": "7/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3198, "mes": "8/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3214, "mes": "6/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3230, "mes": "1/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3246, "mes": "7/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3262, "mes": "8/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3278, "mes": "8/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3294, "mes": "8/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 3310, "mes": "5/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3326, "mes": "5/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 38, "femreprod": 0}, {"id": 12, "mes": "12/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 28, "mes": "2/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 52, "femreprod": 0}, {"id": 44, "mes": "2/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 60, "mes": "12/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 15, "femreprod": 0}, {"id": 76, "mes": "10/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 92, "mes": "6/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 97, "femreprod": 0}, {"id": 108, "mes": "5/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 124, "mes": "6/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 18, "femreprod": 0}, {"id": 140, "mes": "7/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 156, "mes": "1/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 172, "mes": "1/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 188, "mes": "10/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 204, "mes": "3/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 220, "mes": "2/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 27, "femreprod": 0}, {"id": 236, "mes": "5/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 252, "mes": "3/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 268, "mes": "12/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 284, "mes": "1/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 300, "mes": "10/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 316, "mes": "2/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 332, "mes": "6/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 348, "mes": "8/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 364, "mes": "8/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 380, "mes": "9/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 396, "mes": "2/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 412, "mes": "1/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 428, "mes": "3/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 444, "mes": "9/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 460, "mes": "5/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 52, "femreprod": 0}, {"id": 476, "mes": "11/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 40, "femreprod": 0}, {"id": 492, "mes": "6/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 508, "mes": "7/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 524, "mes": "5/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 540, "mes": "7/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 556, "mes": "2/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 572, "mes": "12/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 588, "mes": "8/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 604, "mes": "5/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 620, "mes": "4/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 636, "mes": "4/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 652, "mes": "10/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 668, "mes": "5/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 684, "mes": "4/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 700, "mes": "8/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 716, "mes": "6/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 732, "mes": "1/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 748, "mes": "7/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 14, "femreprod": 0}, {"id": 764, "mes": "9/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 780, "mes": "8/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 796, "mes": "1/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 812, "mes": "6/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 828, "mes": "3/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 844, "mes": "6/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 860, "mes": "10/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 876, "mes": "10/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 892, "mes": "8/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 908, "mes": "3/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 46, "femreprod": 0}, {"id": 924, "mes": "5/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 16, "femreprod": 0}, {"id": 940, "mes": "3/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 956, "mes": "2/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 972, "mes": "8/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 988, "mes": "6/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1004, "mes": "11/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1020, "mes": "10/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 24, "femreprod": 0}, {"id": 1036, "mes": "2/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1052, "mes": "4/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1068, "mes": "5/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1084, "mes": "3/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1100, "mes": "5/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1116, "mes": "10/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1132, "mes": "8/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1148, "mes": "3/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1164, "mes": "10/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1180, "mes": "4/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1196, "mes": "8/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 19, "femreprod": 0}, {"id": 1212, "mes": "10/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1228, "mes": "11/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1244, "mes": "8/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 1260, "mes": "4/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1276, "mes": "9/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1292, "mes": "12/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1308, "mes": "11/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1324, "mes": "8/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 1340, "mes": "3/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1356, "mes": "9/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1372, "mes": "9/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1388, "mes": "11/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1404, "mes": "6/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1420, "mes": "5/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1436, "mes": "2/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1452, "mes": "12/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1468, "mes": "5/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1484, "mes": "4/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 1500, "mes": "10/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1516, "mes": "5/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1532, "mes": "2/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1548, "mes": "4/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1564, "mes": "5/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1580, "mes": "12/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1596, "mes": "4/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1612, "mes": "11/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1628, "mes": "5/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1644, "mes": "8/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 21, "femreprod": 0}, {"id": 1660, "mes": "2/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1676, "mes": "8/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1692, "mes": "3/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1708, "mes": "11/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 16, "femreprod": 0}, {"id": 1724, "mes": "11/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1740, "mes": "11/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1756, "mes": "6/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1772, "mes": "7/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1788, "mes": "10/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1804, "mes": "4/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1820, "mes": "10/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1836, "mes": "1/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 27, "femreprod": 0}, {"id": 1852, "mes": "5/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1868, "mes": "6/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1884, "mes": "5/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 48, "femreprod": 0}, {"id": 1900, "mes": "11/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1916, "mes": "5/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1932, "mes": "5/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1948, "mes": "5/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1964, "mes": "4/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1980, "mes": "6/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 46, "femreprod": 0}, {"id": 1996, "mes": "12/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 66, "femreprod": 0}, {"id": 2012, "mes": "6/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 2028, "mes": "12/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 2044, "mes": "6/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2060, "mes": "10/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2076, "mes": "7/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2092, "mes": "11/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2108, "mes": "5/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 2124, "mes": "2/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 23, "femreprod": 0}, {"id": 2140, "mes": "5/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 329, "femreprod": 0}, {"id": 2156, "mes": "2/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2172, "mes": "10/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 19, "femreprod": 0}, {"id": 2188, "mes": "9/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2204, "mes": "6/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2220, "mes": "7/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 50, "femreprod": 0}, {"id": 2236, "mes": "1/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2252, "mes": "3/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2268, "mes": "7/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2284, "mes": "4/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2300, "mes": "3/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 2316, "mes": "2/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2332, "mes": "2/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2348, "mes": "12/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2364, "mes": "7/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2380, "mes": "10/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2396, "mes": "7/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2412, "mes": "1/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2428, "mes": "1/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 2444, "mes": "10/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2460, "mes": "10/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 2476, "mes": "7/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2492, "mes": "11/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 72, "femreprod": 0}, {"id": 2508, "mes": "2/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2524, "mes": "5/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 2540, "mes": "10/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 22, "femreprod": 0}, {"id": 2556, "mes": "7/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2572, "mes": "11/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2588, "mes": "9/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2604, "mes": "2/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1210, "femreprod": 0}, {"id": 2620, "mes": "8/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2636, "mes": "6/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2652, "mes": "10/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 2668, "mes": "8/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2684, "mes": "11/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2700, "mes": "11/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2716, "mes": "9/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2732, "mes": "10/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2748, "mes": "1/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2764, "mes": "1/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2780, "mes": "3/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2796, "mes": "9/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2812, "mes": "4/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2828, "mes": "10/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2844, "mes": "3/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2860, "mes": "9/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 2876, "mes": "1/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2892, "mes": "8/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2908, "mes": "2/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2924, "mes": "2/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2940, "mes": "11/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2956, "mes": "6/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2972, "mes": "10/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2988, "mes": "1/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3004, "mes": "7/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1275, "femreprod": 0}, {"id": 3020, "mes": "10/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 3036, "mes": "3/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3052, "mes": "3/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 3068, "mes": "3/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3084, "mes": "10/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3100, "mes": "11/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 3116, "mes": "10/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3132, "mes": "6/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3148, "mes": "8/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 3164, "mes": "3/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3180, "mes": "11/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3196, "mes": "3/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 22, "femreprod": 0}, {"id": 3212, "mes": "12/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3228, "mes": "12/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3244, "mes": "11/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 3260, "mes": "3/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 3276, "mes": "6/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3292, "mes": "1/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3308, "mes": "10/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3324, "mes": "3/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 9, "mes": "5/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 25, "mes": "6/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 35, "femreprod": 0}, {"id": 41, "mes": "12/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 57, "mes": "2/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 73, "mes": "2/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 89, "mes": "8/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 97, "femreprod": 0}, {"id": 105, "mes": "1/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 121, "mes": "8/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 23, "femreprod": 0}, {"id": 137, "mes": "7/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 153, "mes": "5/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 169, "mes": "8/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 185, "mes": "10/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 201, "mes": "2/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 217, "mes": "3/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 35, "femreprod": 0}, {"id": 233, "mes": "6/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 249, "mes": "5/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 265, "mes": "2/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 281, "mes": "5/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 297, "mes": "9/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 313, "mes": "9/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 329, "mes": "8/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 345, "mes": "7/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 361, "mes": "4/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 377, "mes": "6/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 393, "mes": "6/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 409, "mes": "3/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 425, "mes": "2/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 441, "mes": "2/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 457, "mes": "7/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 473, "mes": "1/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 165, "femreprod": 0}, {"id": 489, "mes": "12/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 505, "mes": "6/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 521, "mes": "2/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 537, "mes": "8/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 553, "mes": "7/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 569, "mes": "9/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 585, "mes": "11/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 601, "mes": "8/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 617, "mes": "1/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 633, "mes": "10/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 649, "mes": "12/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 665, "mes": "8/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 681, "mes": "2/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 697, "mes": "9/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 713, "mes": "10/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 729, "mes": "3/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 745, "mes": "5/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 15, "femreprod": 0}, {"id": 761, "mes": "5/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 777, "mes": "2/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 793, "mes": "10/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 809, "mes": "5/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 825, "mes": "2/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 841, "mes": "1/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 857, "mes": "3/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 873, "mes": "2/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 140, "femreprod": 0}, {"id": 889, "mes": "10/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 905, "mes": "6/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 33, "femreprod": 0}, {"id": 921, "mes": "3/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 937, "mes": "7/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 953, "mes": "7/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 969, "mes": "11/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 985, "mes": "8/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1001, "mes": "7/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 160, "femreprod": 0}, {"id": 1017, "mes": "4/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 73, "femreprod": 0}, {"id": 1033, "mes": "6/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1049, "mes": "12/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1065, "mes": "6/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1081, "mes": "9/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1097, "mes": "3/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1113, "mes": "6/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1129, "mes": "5/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1145, "mes": "9/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 32, "femreprod": 0}, {"id": 1161, "mes": "3/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1177, "mes": "1/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1193, "mes": "7/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 33, "femreprod": 0}, {"id": 1209, "mes": "8/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1225, "mes": "10/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1241, "mes": "3/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 315, "femreprod": 0}, {"id": 1257, "mes": "8/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1273, "mes": "1/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1289, "mes": "3/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1305, "mes": "9/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1321, "mes": "4/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1337, "mes": "1/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1353, "mes": "5/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1369, "mes": "1/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1385, "mes": "9/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1401, "mes": "3/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1417, "mes": "11/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1433, "mes": "5/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 1449, "mes": "2/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1465, "mes": "10/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1481, "mes": "12/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 18, "femreprod": 0}, {"id": 1497, "mes": "5/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1513, "mes": "8/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 18, "femreprod": 0}, {"id": 1529, "mes": "9/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1545, "mes": "1/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1561, "mes": "2/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1577, "mes": "1/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1593, "mes": "4/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1609, "mes": "1/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1625, "mes": "8/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1641, "mes": "4/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1657, "mes": "4/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1673, "mes": "2/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1689, "mes": "9/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1705, "mes": "8/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 1721, "mes": "10/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 1737, "mes": "5/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1753, "mes": "5/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1769, "mes": "2/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1785, "mes": "2/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1801, "mes": "8/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1817, "mes": "12/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1833, "mes": "10/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1849, "mes": "10/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1865, "mes": "8/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1881, "mes": "8/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1897, "mes": "8/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1913, "mes": "1/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1929, "mes": "5/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1945, "mes": "7/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1961, "mes": "2/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 60, "femreprod": 0}, {"id": 1977, "mes": "1/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 15, "femreprod": 0}, {"id": 1993, "mes": "6/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 71, "femreprod": 0}, {"id": 2009, "mes": "3/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2025, "mes": "4/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2041, "mes": "9/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2057, "mes": "5/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 2073, "mes": "3/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2089, "mes": "10/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2105, "mes": "10/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2121, "mes": "9/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 2137, "mes": "1/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 361, "femreprod": 0}, {"id": 2153, "mes": "2/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2169, "mes": "3/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 22, "femreprod": 0}, {"id": 2185, "mes": "2/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2201, "mes": "4/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2217, "mes": "8/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2233, "mes": "5/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2249, "mes": "1/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2265, "mes": "12/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2281, "mes": "12/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2297, "mes": "2/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2313, "mes": "12/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2329, "mes": "3/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2345, "mes": "6/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2361, "mes": "6/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2377, "mes": "12/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2393, "mes": "5/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2409, "mes": "2/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2425, "mes": "2/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2441, "mes": "3/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2457, "mes": "8/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2473, "mes": "6/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 2489, "mes": "8/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 160, "femreprod": 0}, {"id": 2505, "mes": "10/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2521, "mes": "4/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 2537, "mes": "8/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 26, "femreprod": 0}, {"id": 2553, "mes": "3/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2569, "mes": "4/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2585, "mes": "11/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2601, "mes": "2/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 2617, "mes": "1/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2633, "mes": "5/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2649, "mes": "7/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2665, "mes": "6/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2681, "mes": "12/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2697, "mes": "6/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2713, "mes": "1/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2729, "mes": "3/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2745, "mes": "9/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2761, "mes": "5/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2777, "mes": "11/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2793, "mes": "5/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2809, "mes": "9/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2825, "mes": "5/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2841, "mes": "10/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2857, "mes": "8/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 2873, "mes": "12/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2889, "mes": "8/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 2905, "mes": "3/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2921, "mes": "1/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2937, "mes": "10/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 2953, "mes": "10/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2969, "mes": "3/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2985, "mes": "2/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3001, "mes": "3/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3017, "mes": "7/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 16, "femreprod": 0}, {"id": 3033, "mes": "9/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3049, "mes": "8/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 194, "femreprod": 0}, {"id": 3065, "mes": "8/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3081, "mes": "11/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3097, "mes": "6/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 3113, "mes": "8/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3129, "mes": "8/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3145, "mes": "11/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 3161, "mes": "11/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3177, "mes": "8/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3193, "mes": "10/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 3209, "mes": "1/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3225, "mes": "4/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3241, "mes": "12/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 3257, "mes": "2/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 3273, "mes": "7/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3289, "mes": "5/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3305, "mes": "5/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3321, "mes": "12/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 11, "mes": "7/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 27, "mes": "8/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 103, "femreprod": 0}, {"id": 43, "mes": "10/2022", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 59, "mes": "9/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 75, "mes": "8/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 91, "mes": "4/2022", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 49, "femreprod": 0}, {"id": 107, "mes": "3/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 123, "mes": "4/2022", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 16, "femreprod": 0}, {"id": 139, "mes": "8/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 155, "mes": "8/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 171, "mes": "7/2022", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 187, "mes": "7/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 203, "mes": "5/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 219, "mes": "1/2022", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 42, "femreprod": 0}, {"id": 235, "mes": "10/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 251, "mes": "11/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 267, "mes": "5/2022", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 283, "mes": "6/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 299, "mes": "5/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 14, "femreprod": 0}, {"id": 315, "mes": "12/2022", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 331, "mes": "2/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 347, "mes": "5/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 363, "mes": "10/2022", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 379, "mes": "7/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 18, "femreprod": 0}, {"id": 395, "mes": "5/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 411, "mes": "8/2022", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 427, "mes": "12/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 443, "mes": "8/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 459, "mes": "10/2022", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 475, "mes": "5/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 241, "femreprod": 0}, {"id": 491, "mes": "4/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 507, "mes": "9/2022", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 523, "mes": "10/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 539, "mes": "1/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 555, "mes": "11/2022", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 571, "mes": "6/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 587, "mes": "3/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 603, "mes": "3/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 619, "mes": "8/2022", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 635, "mes": "6/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 651, "mes": "6/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 667, "mes": "10/2022", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 683, "mes": "11/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 699, "mes": "4/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 715, "mes": "4/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 731, "mes": "2/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 747, "mes": "8/2022", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 763, "mes": "10/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 779, "mes": "12/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 795, "mes": "8/2022", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 811, "mes": "4/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 827, "mes": "2/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 843, "mes": "3/2022", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 859, "mes": "8/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 875, "mes": "11/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 891, "mes": "7/2022", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 907, "mes": "10/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 923, "mes": "4/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 939, "mes": "2/2022", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 955, "mes": "3/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 971, "mes": "4/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 987, "mes": "4/2022", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1003, "mes": "7/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1019, "mes": "7/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 1035, "mes": "3/2022", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1051, "mes": "5/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1067, "mes": "3/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1083, "mes": "4/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1099, "mes": "12/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1115, "mes": "12/2022", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1131, "mes": "7/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1147, "mes": "4/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1163, "mes": "5/2022", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1179, "mes": "7/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1195, "mes": "10/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 24, "femreprod": 0}, {"id": 1211, "mes": "5/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1227, "mes": "1/2022", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 15, "femreprod": 0}, {"id": 1243, "mes": "4/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 313, "femreprod": 0}, {"id": 1259, "mes": "1/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1275, "mes": "2/2022", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1291, "mes": "9/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1307, "mes": "10/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1323, "mes": "5/2022", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 1339, "mes": "2/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1355, "mes": "12/2022", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1371, "mes": "5/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1387, "mes": "2/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1403, "mes": "8/2022", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1419, "mes": "10/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1435, "mes": "1/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 27, "femreprod": 0}, {"id": 1451, "mes": "3/2022", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 23, "femreprod": 0}, {"id": 1467, "mes": "3/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1483, "mes": "3/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1499, "mes": "2/2022", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1515, "mes": "3/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 45, "femreprod": 0}, {"id": 1531, "mes": "1/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1547, "mes": "2/2022", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1563, "mes": "1/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1579, "mes": "6/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1595, "mes": "5/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1611, "mes": "7/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1627, "mes": "1/2022", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 1643, "mes": "11/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 15, "femreprod": 0}, {"id": 1659, "mes": "10/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1675, "mes": "6/2022", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1691, "mes": "9/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 1707, "mes": "5/2022", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1723, "mes": "7/2022", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1739, "mes": "8/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1755, "mes": "7/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1771, "mes": "12/2022", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 21, "femreprod": 0}, {"id": 1787, "mes": "8/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1803, "mes": "6/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1819, "mes": "11/2022", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1835, "mes": "9/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1851, "mes": "3/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1867, "mes": "11/2022", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1883, "mes": "7/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 72, "femreprod": 0}, {"id": 1899, "mes": "2/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1915, "mes": "2/2022", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1931, "mes": "4/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 1947, "mes": "8/2022", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1963, "mes": "6/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1979, "mes": "9/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 43, "femreprod": 0}, {"id": 1995, "mes": "3/2022", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 83, "femreprod": 0}, {"id": 2011, "mes": "4/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2027, "mes": "2/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2043, "mes": "4/2022", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2059, "mes": "11/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 2075, "mes": "4/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2091, "mes": "2/2022", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 2107, "mes": "12/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 2123, "mes": "8/2022", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 2139, "mes": "3/2022", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 429, "femreprod": 0}, {"id": 2155, "mes": "8/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2171, "mes": "4/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 26, "femreprod": 0}, {"id": 2187, "mes": "11/2022", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2203, "mes": "8/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2219, "mes": "11/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2235, "mes": "11/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2251, "mes": "12/2022", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2267, "mes": "9/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2283, "mes": "1/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2299, "mes": "8/2022", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2315, "mes": "5/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2331, "mes": "9/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2347, "mes": "8/2022", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2363, "mes": "10/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2379, "mes": "6/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2395, "mes": "8/2022", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2411, "mes": "9/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2427, "mes": "9/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2443, "mes": "7/2022", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2459, "mes": "2/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2475, "mes": "1/2022", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 2491, "mes": "1/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 80, "femreprod": 0}, {"id": 2507, "mes": "4/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2523, "mes": "12/2022", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2539, "mes": "1/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 22, "femreprod": 0}, {"id": 2555, "mes": "8/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2571, "mes": "5/2022", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2587, "mes": "8/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2603, "mes": "10/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 491, "femreprod": 0}, {"id": 2619, "mes": "5/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2635, "mes": "4/2022", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2651, "mes": "5/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2667, "mes": "2/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2683, "mes": "7/2022", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2699, "mes": "10/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2715, "mes": "4/2022", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2731, "mes": "11/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2747, "mes": "3/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2763, "mes": "8/2022", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2779, "mes": "2/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2795, "mes": "11/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2811, "mes": "3/2022", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2827, "mes": "3/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2843, "mes": "7/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2859, "mes": "4/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 30, "femreprod": 0}, {"id": 2875, "mes": "9/2022", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2891, "mes": "7/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 2907, "mes": "1/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2923, "mes": "3/2022", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2939, "mes": "3/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2955, "mes": "12/2022", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2971, "mes": "1/2022", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2987, "mes": "8/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3003, "mes": "10/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 356, "femreprod": 0}, {"id": 3019, "mes": "6/2022", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 3035, "mes": "6/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3051, "mes": "8/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 3067, "mes": "2/2022", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3083, "mes": "5/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 3099, "mes": "7/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 3115, "mes": "1/2022", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3131, "mes": "7/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3147, "mes": "7/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 3163, "mes": "12/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3179, "mes": "5/2022", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3195, "mes": "11/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3211, "mes": "5/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3227, "mes": "8/2022", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3243, "mes": "5/2022", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 3259, "mes": "11/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 3275, "mes": "7/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 3291, "mes": "11/2022", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3307, "mes": "7/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3323, "mes": "6/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 2, "mes": "9/2022", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 18, "mes": "1/2022", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 34, "mes": "5/2022", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 17, "femreprod": 0}, {"id": 50, "mes": "1/2022", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 66, "mes": "3/2022", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 82, "mes": "4/2022", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 98, "mes": "8/2022", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 114, "mes": "12/2022", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 130, "mes": "4/2022", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 17, "femreprod": 0}, {"id": 146, "mes": "3/2022", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 162, "mes": "6/2022", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 178, "mes": "4/2022", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 194, "mes": "9/2022", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 210, "mes": "11/2022", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 226, "mes": "8/2022", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 242, "mes": "10/2022", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 258, "mes": "1/2022", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 274, "mes": "10/2022", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 290, "mes": "9/2022", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 306, "mes": "6/2022", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 18, "femreprod": 0}, {"id": 322, "mes": "11/2022", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 338, "mes": "7/2022", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 68, "femreprod": 0}, {"id": 354, "mes": "2/2022", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 370, "mes": "12/2022", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 386, "mes": "11/2022", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 402, "mes": "1/2022", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 15, "femreprod": 0}, {"id": 418, "mes": "6/2022", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 434, "mes": "5/2022", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 450, "mes": "7/2022", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 466, "mes": "12/2022", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 115, "femreprod": 0}, {"id": 482, "mes": "11/2022", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 78, "femreprod": 0}, {"id": 498, "mes": "5/2022", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 514, "mes": "12/2022", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 530, "mes": "9/2022", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 546, "mes": "6/2022", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 562, "mes": "11/2022", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 578, "mes": "2/2022", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 594, "mes": "12/2022", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 20, "femreprod": 0}, {"id": 610, "mes": "11/2022", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 626, "mes": "5/2022", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 642, "mes": "3/2022", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 658, "mes": "11/2022", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 674, "mes": "9/2022", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 690, "mes": "7/2022", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 706, "mes": "1/2022", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 722, "mes": "4/2022", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 738, "mes": "6/2022", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 754, "mes": "7/2022", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 770, "mes": "5/2022", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 786, "mes": "6/2022", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 802, "mes": "11/2022", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 818, "mes": "4/2022", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 834, "mes": "4/2022", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 850, "mes": "2/2022", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 866, "mes": "9/2022", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 90, "femreprod": 0}, {"id": 882, "mes": "5/2022", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 898, "mes": "5/2022", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 13, "femreprod": 0}, {"id": 914, "mes": "9/2022", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 930, "mes": "7/2022", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 946, "mes": "3/2022", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 962, "mes": "8/2022", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 978, "mes": "12/2022", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 994, "mes": "5/2022", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 92, "femreprod": 0}, {"id": 1010, "mes": "9/2022", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1026, "mes": "1/2022", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 151, "femreprod": 0}, {"id": 1042, "mes": "9/2022", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1058, "mes": "11/2022", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 8, "femreprod": 0}, {"id": 1074, "mes": "10/2022", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1090, "mes": "11/2022", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1106, "mes": "9/2022", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1122, "mes": "2/2022", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1138, "mes": "7/2022", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1154, "mes": "6/2022", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 1170, "mes": "2/2022", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1186, "mes": "1/2022", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1202, "mes": "2/2022", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 10, "femreprod": 0}, {"id": 1218, "mes": "12/2022", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 15, "femreprod": 0}, {"id": 1234, "mes": "1/2022", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 252, "femreprod": 0}, {"id": 1250, "mes": "10/2022", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 1266, "mes": "7/2022", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1282, "mes": "5/2022", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1298, "mes": "8/2022", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1314, "mes": "4/2022", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1330, "mes": "2/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1346, "mes": "4/2022", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1362, "mes": "11/2022", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1378, "mes": "4/2022", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1394, "mes": "7/2022", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1410, "mes": "12/2022", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 1426, "mes": "11/2022", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1442, "mes": "11/2022", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1458, "mes": "4/2022", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1474, "mes": "2/2022", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1490, "mes": "8/2022", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 1506, "mes": "9/2022", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 26, "femreprod": 0}, {"id": 1522, "mes": "5/2022", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1538, "mes": "6/2022", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1554, "mes": "8/2022", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1570, "mes": "9/2022", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 1586, "mes": "2/2022", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 1602, "mes": "11/2022", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 17, "femreprod": 0}, {"id": 1618, "mes": "12/2022", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1634, "mes": "2/2022", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1650, "mes": "2/2022", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 11, "femreprod": 0}, {"id": 1666, "mes": "8/2022", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1682, "mes": "3/2022", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1698, "mes": "8/2022", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 12, "femreprod": 0}, {"id": 1714, "mes": "2/2022", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1730, "mes": "12/2022", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1746, "mes": "3/2022", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 1762, "mes": "11/2022", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1778, "mes": "6/2022", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1794, "mes": "10/2022", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1810, "mes": "7/2022", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 1826, "mes": "9/2022", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1842, "mes": "11/2022", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 16, "femreprod": 0}, {"id": 1858, "mes": "7/2022", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1874, "mes": "7/2022", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1890, "mes": "3/2022", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 35, "femreprod": 0}, {"id": 1906, "mes": "5/2022", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1922, "mes": "12/2022", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1938, "mes": "7/2022", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 1954, "mes": "10/2022", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 21, "femreprod": 0}, {"id": 1970, "mes": "12/2022", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 1986, "mes": "7/2022", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 61, "femreprod": 0}, {"id": 2002, "mes": "1/2022", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2018, "mes": "11/2022", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2034, "mes": "7/2022", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2050, "mes": "10/2022", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 2066, "mes": "5/2022", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2082, "mes": "10/2022", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2098, "mes": "11/2022", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2114, "mes": "1/2022", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2130, "mes": "5/2022", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2146, "mes": "10/2022", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2162, "mes": "4/2022", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2178, "mes": "1/2022", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 20, "femreprod": 0}, {"id": 2194, "mes": "1/2022", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2210, "mes": "9/2022", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2226, "mes": "12/2022", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 28, "femreprod": 0}, {"id": 2242, "mes": "2/2022", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2258, "mes": "10/2022", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2274, "mes": "3/2022", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2290, "mes": "7/2022", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 2306, "mes": "11/2022", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 2322, "mes": "8/2022", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2338, "mes": "7/2022", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2354, "mes": "9/2022", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2370, "mes": "12/2022", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2386, "mes": "11/2022", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2402, "mes": "12/2022", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2418, "mes": "3/2022", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2434, "mes": "7/2022", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2450, "mes": "10/2022", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2466, "mes": "11/2022", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2482, "mes": "12/2022", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 93, "femreprod": 0}, {"id": 2498, "mes": "3/2022", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2514, "mes": "5/2022", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2530, "mes": "5/2022", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 19, "femreprod": 0}, {"id": 2546, "mes": "8/2022", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2562, "mes": "1/2022", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2578, "mes": "3/2022", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2594, "mes": "7/2022", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 2610, "mes": "7/2022", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1337, "femreprod": 0}, {"id": 2626, "mes": "9/2022", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2642, "mes": "4/2022", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2658, "mes": "2/2022", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2674, "mes": "9/2022", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2690, "mes": "2/2022", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2706, "mes": "7/2022", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2722, "mes": "9/2022", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2738, "mes": "4/2022", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2754, "mes": "5/2022", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2770, "mes": "4/2022", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 2786, "mes": "12/2022", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2802, "mes": "2/2022", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 3, "femreprod": 0}, {"id": 2818, "mes": "12/2022", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 2834, "mes": "4/2022", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2850, "mes": "2/2022", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2866, "mes": "5/2022", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 33, "femreprod": 0}, {"id": 2882, "mes": "6/2022", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 5, "femreprod": 0}, {"id": 2898, "mes": "9/2022", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2914, "mes": "7/2022", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2930, "mes": "1/2022", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 28, "femreprod": 0}, {"id": 2946, "mes": "5/2022", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 2962, "mes": "10/2022", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2978, "mes": "5/2022", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 2994, "mes": "8/2022", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "femreprod": 0}, {"id": 3010, "mes": "1/2022", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 679, "femreprod": 0}, {"id": 3026, "mes": "4/2022", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3042, "mes": "5/2022", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 427, "femreprod": 0}, {"id": 3058, "mes": "10/2022", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3074, "mes": "12/2022", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3090, "mes": "2/2022", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 43, "femreprod": 0}, {"id": 3106, "mes": "10/2022", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 3122, "mes": "12/2022", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3138, "mes": "12/2022", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3154, "mes": "4/2022", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 16, "femreprod": 0}, {"id": 3170, "mes": "5/2022", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3186, "mes": "7/2022", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 9, "femreprod": 0}, {"id": 3202, "mes": "12/2022", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 3218, "mes": "9/2022", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3234, "mes": "2/2022", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 6, "femreprod": 0}, {"id": 3250, "mes": "1/2022", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 4, "femreprod": 0}, {"id": 3266, "mes": "10/2022", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3282, "mes": "1/2022", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 7, "femreprod": 0}, {"id": 3298, "mes": "6/2022", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 0}, {"id": 3314, "mes": "1/2022", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 2, "femreprod": 0}, {"id": 3330, "mes": "2/2022", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 59, "femreprod": 0}]
>>>>>>> parent of d90acfd (20230115_2)
